{
  "0": {
    "Key": "TA55073",
    "MoreInfoUrl": "https://my.matterport.com/show/?m=Kao6fh8V5MC",
    "TotalArea": { "0": "511.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "462.0", "unit": "m2" },
    "City": "Espoo",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "3900000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "7h, k, rt, 3x kph, sauna/spa, khh, var",
    "Region": "Soukanniemi",
    "GeneralCondition": { "0": "Erinomainen", "level": "2" },
    "ConditionDescription": "Huippukuntoinen ja laadukkaasti rakennettu Lammi-kivitalo",
    "SupplementaryInformation": "Makuuhuoneet 4 kpl. \nAvara yl\u00e4kerran olohuone avautuu pariovista suoraan merelliselle terassille. Olohuoneessa manttelitakka, jossa imurivaraus.\nKodinhoitohuone: Toimiva ja hyvin suunniteltu, paljon s\u00e4ilytystilaa. Khh:n yhteydess\u00e4 walk-in closet. Varustus: pesukone, kuivausrumpu, kuivauskaappi, lattial\u00e4mmitys, lattiakaivo, silitysp\u00f6yt\u00e4/taso, pyykkikaapit, p\u00f6yt\u00e4taso.\nS\u00e4ilytystilat: Alakerrassa suuri varastotila, jossa paljon l\u00e4mmint\u00e4 ja kylm\u00e4\u00e4 s\u00e4ilytystilaa vaatehuoneet, ulkovarasto.\nPintamateriaalit: Sein\u00e4materiaalit: vaaleas\u00e4vyiset, tyylikk\u00e4\u00e4n hillityt, maalattu. Lattiamateriaalit: Miellytt\u00e4v\u00e4\u00e4 ja kulutusta kest\u00e4v\u00e4\u00e4 kivilaattaa.",
    "KitchenAppliances": "Kauniin vaalea ja hyvin suunniteltu keitti\u00f6, jossa kivitasot, kivilaattalattia ja laadukkaat kodinkoneet. Varustus: j\u00e4\u00e4kaappi/pakastin, liesituuletin, mikroaaltouuni, astianpesukone, induktioliesi.",
    "BathroomAppliances": "Kylpyhuoneita ylh\u00e4\u00e4ll\u00e4 kaksi sek\u00e4 erilliset wc:t. Alakerrassa kylpyl\u00e4osasto, jossa sauna, h\u00f6yrysauna ja oleskelutila (varaus poreammeellekin). Alakerrassa my\u00f6s erillinen wc suihkuineen. Varustus: kylpyamme, suihkusein\u00e4, lattial\u00e4mmitys, wc, suihku, peilikaappi, peili. Lattiat laattaa, sein\u00e4t kaakelia.",
    "Description": "Luksusta meren rannalta!\nJykev\u00e4 ja laadukas Lammi- kivitalo arvostetulla alueella Soukanniemess\u00e4. \nTilaa ja laatua, korkeatasoiset materiaalit, upea spa-osasto alakerrassa.\nYl\u00e4kerrassa(tulotaso)kolme makuuhuonetta, ruokasali, tasokkaat kph/wc- tilat, iso terassi avautuu merelle, rauhallinen ty\u00f6huone ja iso tyylik\u00e4s olohuone, josta p\u00e4\u00e4sy terassille.\nAlakerrassa oma huone, johon erillinen kulku alakerran kautta. \nKahden auton talli. \nOma, kaunis tasamaa- ja korkea rinnetontti, 3075m2. \nIkkunoista avautuu avara ja kaunis saariston\u00e4kym\u00e4 merelle. \nSuojaisa ja aidattu piha, s\u00e4hk\u00f6portteineen ja valvontaj\u00e4rjestelmineen luo yksil\u00f6llisyytt\u00e4 ja omaa rauhaa. \nKatso 3D-esittelyvidoa alla olevasta linkist\u00e4; \nhttps://my.matterport.com/show/?m=Kao6fh8V5MC\nYksityisesittelyt luottamuksella / confidential contacts / konfidentiell kontakt ; Kai M\u00e4kinen LKV 0500 577334 ja/tai kai.m\u00e4kinen@bulevardinkotimeklarit.fi \n\n *Kun harkitset asunnon vaihtoa hy\u00f6dynn\u00e4 osaamisemme ja tuhansien asuntokauppojen kokemuksemme. Asunnonarviointi on maksuton, v\u00e4lityspalkkiomme 2,5% sis. alv. Soita ja sovi tapaaminen! \nKai M\u00e4kinen 0500 577334*",
    "SiteArea": { "0": "3075", "unit": "m2" },
    "UseOfWater": "vesiosuuskunta",
    "RealEstateID": "49-455-1-655",
    "Grounds": "Kalliomainen tontti, jolla iso nurmikkoalue ja oma ranta (35m)oma kaunis tasamaa- ja korkea rinnetontti. Avara ja kaunis saariston\u00e4kym\u00e4 merelle. Suojaisa ja aidattu piha, s\u00e4hk\u00f6portteineen ja valvontaj\u00e4rjestelmineen.",
    "BuildingPlanSituation": "Osayleiskaava",
    "RoofType": "Aumakatto, tiili/betonitiili",
    "Heating": "Maal\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "2008" },
    "NumberOfRooms": "7",
    "SalesPrice": { "0": "3900000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "Services": "Soukan ja Suvisaariston palvelut l\u00e4hell\u00e4.",
    "Connections": "Linja-autoyhteys Soukanniementielt\u00e4, n. 100m.",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "S\u00e4hk\u00f6 120EUR/kk, Posti omaan laatikkoon 152EUR/vuosi.",
    "EstateTax": "1502.00 EUR/v",
    "WaterFee": { "0": "38", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "38 EUR/kk. Asukasluvun mukaan.",
    "VideoPresentationURL": "https://my.matterport.com/show/?m=Kao6fh8V5MC",
    "PostalCode": "02360",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Staffanintie 3 b",
    "FloorLocation": "2",
    "BuildingMaterial": "Kivi. Lammi-kivitalo",
    "ContactRequestEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Kai M\u00e4kinen",
    "EstateAgentTitle": "Myyntijohtaja, LKV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20180807133448_kaju.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0500 577 334",
    "EstateAgentTelephone": "0500 577 334",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7857983",
    "Latitude": "60.12303",
    "Longitude": "24.67326",
    "SewerSystem": "Umpis\u00e4ili\u00f6",
    "AreaInformation": "P\u00e4\u00e4talon tilat kahdessa tasossa, osa maanpinnan alapuolella. Kahden auton talli 47m2 ja pihavarasto 11m2.",
    "Heading": "Soukanniemen helmi!",
    "rc-energyclass": null,
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": { "own": "K" },
    "pdx_id": "90588",
    "pdx_object": "assignment",
    "WaterFrontType": "Meri",
    "VideoClip": "https://my.matterport.com/show/?m=Kao6fh8V5MC",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "06.07.2018",
    "ModifiedDate": "24.11.2020 16:51",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_name": "Montebello",
    "property_beachtype": "Oma",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "pdx_property_extra": "S\u00e4hk\u00f6ohjattu ajoportti ja valvontaj\u00e4rjestelm\u00e4 kameroineen.",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.123030904393474,24.673256619573976)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Shore": { "type": "OR" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135342_297056_Olohuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135347_785819_Pohja_Staffanintie_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135358_029386_Terassi.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135329_329562_Keittio.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135344_988981_Olohuone2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135323_534053_Huone1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135326_105452_Huone2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135337_181617_Makuuhuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135351_139715_Ruokailutila.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135320_624938_Etupiha.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135334_929059_Maisema-merelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135331_950762_Maisema.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135339_553333_Merelta.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180821135354_854204_staffanintie3_asemakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200327111356_038376_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200327111357_913535_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135342_297056_Olohuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135347_785819_Pohja_Staffanintie_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135358_029386_Terassi.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135329_329562_Keittio.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135344_988981_Olohuone2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135323_534053_Huone1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135326_105452_Huone2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135337_181617_Makuuhuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135351_139715_Ruokailutila.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135320_624938_Etupiha.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135334_929059_Maisema-merelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135331_950762_Maisema.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135339_553333_Merelta.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180821135354_854204_staffanintie3_asemakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200327111356_038376_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200327111357_913535_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },

    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135342_297056_Olohuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135347_785819_Pohja_Staffanintie_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135358_029386_Terassi.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135329_329562_Keittio.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135344_988981_Olohuone2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135323_534053_Huone1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135326_105452_Huone2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135337_181617_Makuuhuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135351_139715_Ruokailutila.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135320_624938_Etupiha.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135334_929059_Maisema-merelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135331_950762_Maisema.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135339_553333_Merelta.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180821135354_854204_staffanintie3_asemakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200327111356_038376_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200327111357_913535_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135342_297056_Olohuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135347_785819_Pohja_Staffanintie_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135358_029386_Terassi.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135329_329562_Keittio.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135344_988981_Olohuone2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135323_534053_Huone1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135326_105452_Huone2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135337_181617_Makuuhuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135351_139715_Ruokailutila.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135320_624938_Etupiha.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135334_929059_Maisema-merelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135331_950762_Maisema.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135339_553333_Merelta.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180821135354_854204_staffanintie3_asemakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200327111356_038376_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200327111357_913535_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Caption1": "N\u00e4kym\u00e4 avokeitti\u00f6st\u00e4 olohuoneeseen ja tilavalle terassille, josta avoin merin\u00e4kym\u00e4",
    "Caption2": "Pohjakuva suuntaa-antava",
    "Caption3": "Terassi merelle etel\u00e4\u00e4n",
    "Caption4": "Keitti\u00f6/ruokailutali",
    "Caption5": "Olohuone ja eteisen lounge-tila",
    "Caption6": "Yl\u00e4kerran makuuhuone",
    "Caption7": "Yl\u00e4kerran masterbedroom",
    "Caption8": "Yl\u00e4kerran kolmas makuuhuone",
    "Caption9": "Ruokasali, josta upaet n\u00e4kym\u00e4t merelle",
    "Caption10": "Talo ja autotallli suojaisan pihan puolelta, s\u00e4hk\u00f6portti ja aidattu piha lis\u00e4\u00e4 yksityisyytt\u00e4",
    "Caption11": "Omaranta, jossa syvyytt\u00e4 ja tilaa isollekin veneelle",
    "Caption12": "Ilmakuvan\u00e4kym\u00e4",
    "Caption13": "N\u00e4kym\u00e4 merelt\u00e4",
    "Caption14": "Asemakaavakuva",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "OT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },

  "1": {
    "Key": "TA55278",
    "TotalArea": { "0": "432.6", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "343.0", "unit": "m2" },
    "City": "Espoo",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "1590000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "5h, avokeitti\u00f6, rt, 2xwc, sauna/kph, terassi",
    "Region": "Luukki",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "SupplementaryInformation": "Isoa olohuonetta ymp\u00e4r\u00f6i tilava terassi, jonne suora p\u00e4\u00e4sy ruokailutilasta. Avokeitti\u00f6 ja ruokailutila ovat olohuoneen yhteydess\u00e4. Tilaa l\u00f6ytyy hyvin vaikka isommallekin seurueelle. Olohuoneen yhteydess\u00e4 tv/oleskelutila. Iso takka luo tilaan tunnelmaa ja s\u00e4\u00e4st\u00e4\u00e4 l\u00e4mmityskustannuksissa talviaikaan. Kattoikkunat (Velox) valaisevat yl\u00e4kertaa, \"t\u00e4htitaivas kattonasi\". \n\nYl\u00e4kerran mh:ssa lattial\u00e4mmitys, alakerran kaikissa tiloissa lattial\u00e4mmitys. Alakerrassa tilava ty\u00f6huone sek\u00e4 yksi makuuhuone ja mahdollisuus my\u00f6s toiseen. Yl\u00e4kerrassa on kolme tilavaa makuuhuonetta. Kodinhoitohuoneessa pesukoneliit\u00e4nt\u00e4, pesuallas, lattiakaivo, p\u00f6yt\u00e4taso.\n\nLis\u00e4ksi: Ruokailutila, eteinen, tuulikaappi, terassit ja avokuisti.\nPintamateriaalit: Sein\u00e4materiaalit: Maalattu ja hyv\u00e4kuntoinen hirsi. Lattiamateriaalit: Laattaa, parkettia ja \"parkettij\u00e4ljitelm\u00e4\" muovimatto. Kattomateriaalit: Puupaneeli, maalattu. Useat kattoikkunat valaisevat tyylikk\u00e4\u00e4sti yl\u00e4kerran tilaa.",
    "KitchenAppliances": "Avokeitti\u00f6, jossa hyv\u00e4 varustelu; La Courne France-liesi, kaasuliesi, s\u00e4hk\u00f6uuni ja parila. kokkaajan unelma! Varustus: j\u00e4\u00e4kaappi/pakastin, liesikupu, astianpesukone.\nLattiat laattaa ja parkettia, sein\u00e4t maalattu.",
    "BathroomAppliances": "Alakerran kylpyhuone saunatilojen yhteydess\u00e4, kaksi suihkua. Yh\u00e4kerran kylpyhuoneen yhteydess\u00e4 wc. Varustus: suihkusein\u00e4, wc, suihku, peili.\nErilliset wc:t sek\u00e4 yl\u00e4- ett\u00e4 alakerrassa. Lattiat laattaa, lattial\u00e4mmitys, sein\u00e4t kaakeloitu.\nTilava sauna, jossa muotoillut lauteet, s\u00e4hk\u00f6kiuas.",
    "Description": "T\u00e4m\u00e4 laadukas talo tarjoaa yksil\u00f6llist\u00e4 ymp\u00e4rivuotista asumista luonnon ja harrastusten lomassa! \nOman tilasi vieress\u00e4 ovat useat j\u00e4rvet kalastusoikeuksineen sek\u00e4 Nuuksion upeat ja ainutlaatuiset ulkoilumahdollisuudet. Upeat mets\u00e4t tarjoavat parhaat apajat sienest\u00e4jille sek\u00e4 marjastajille. Viereinen golfkentt\u00e4 palvelee kev\u00e4\u00e4st\u00e4 pitk\u00e4lle syksyyn. L\u00e4hist\u00f6ll\u00e4 on muutenkin useampia golfkentti\u00e4. Talvella upeat ulkoilumaastot palvelevat l\u00e4hist\u00f6n asukkaita. L\u00e4hin laskettelukeskus sijaitsee parin kilometrin p\u00e4\u00e4ss\u00e4. Omalla pihallasi on varaus tennis-, padel- sek\u00e4 sulkapallokent\u00e4lle.\n\nTilan eri rakennukset ovat muutettavissa mm. toimistok\u00e4ytt\u00f6\u00f6n ja soveltuvat erinomaisesti et\u00e4ty\u00f6skentelyyn.\nTilalla on useita rakennuksia; p\u00e4\u00e4rakennus, jossa tilaa isommallekin perheelle ja lemmikeille, m\u00f6kki, pikkum\u00f6kki, sauna lammen l\u00e4heisyydess\u00e4 (lammen saarekkeella huvimaja), kasvihuone, kahden auton autotalli, grillikatos/kes\u00e4keitti\u00f6, koira-aitaus, golf-range jne. jne.\n\nHarrastukset ja aktiviteetit l\u00e4hiet\u00e4isyydell\u00e4; golf Luukki Golf), ratsastus, kalastus, Luukin ulkoilualue, Kaitalampi.\nMyyd\u00e4\u00e4n kokonaisuutena. 1,4 ha tila, rakennuksineen. \nVapautuminen sopimuksen mukaan.\n\nYksityisesittelyt onnistuvat joustavasti sopimuksen mukaan; Kai M\u00e4kinen 0500 577334 / kai@bkm.fi tai Ville Manner 045 78 7575 77 / ville@bkm.fi\n\nPyyd\u00e4 arvio omastasi - arviointi on maksutonta. Jos kotisi on osa rahoitusta, teemme sinulle rahoitussuunnittelun.\nSoita ja sovi tapaaminen.",
    "SiteArea": { "0": "14000", "unit": "m2" },
    "UseOfWater": "Porakaivo. Veden laatu hyv\u00e4 ja riitt\u00e4v\u00e4.",
    "RealEstateID": "49-430-1-31",
    "BuildingPlanSituation": "Yleiskaava",
    "BuildingPlanInformation": "Espoon kaupunki",
    "RoofType": "Harjakatto, peltikate",
    "Heating": "S\u00e4hk\u00f6, 2 x ilmal\u00e4mp\u00f6pumppu, 2 x takka. Pienimmiss\u00e4 taloissa on sahk\u00f6l\u00e4mmitys sek\u00e4 takat.",
    "YearOfBuilding": { "original": "1992" },
    "NumberOfRooms": "5",
    "SalesPrice": { "0": "1590000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "Services": "Posti, huoltoasema. Lahnus; kauppa, apteekki n.5km. Espoon palvelut ajomatkan p\u00e4\u00e4ss\u00e4., Koulut: Lahnuksen koulu ja Kalaj\u00e4rven p\u00e4iv\u00e4koti",
    "Connections": "Linja-autoyhteys 1,2 km",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "Tiemaksut: 200EUR/vuosi",
    "EstateTax": "1191.00 EUR/v",
    "HeatingCosts": { "0": "440", "unit": "EUR/kk" },
    "PostalCode": "02970",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Klockarsintie 3",
    "FloorLocation": "2",
    "BuildingMaterial": "Tiili, elementti, hirsi. Betonilaatta v\u00e4lipohjassa, tasokas hirsirunko, tukipal",
    "ContactRequestEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Ville Manner",
    "EstateAgentTitle": "LKV, LVV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200629091531_207840_kuva_1.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "045 78 75 75 77",
    "EstateAgentTelephone": "045 78 75 75 77",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7861774",
    "Latitude": "60.31694",
    "Longitude": "24.66974",
    "Sanitation": "344.76 EUR/v",
    "SewerSystem": "Umpis\u00e4ili\u00f6",
    "VentilationSystem": "Painovoimainen",
    "AreaInformation": "Yl\u00e4kerran kerrosala 172m2 ja alakerran kerrosala 171m2. Terassit ja avokuisti 89,9m2.",
    "Heading": "Etsitk\u00f6 turvallisuutta, rauhaa, laatua sek\u00e4 luonnonl\u00e4heisyytt\u00e4?",
    "rc-energyclass": "Ei lain edellytt\u00e4m\u00e4\u00e4 energiatodistusta",
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": { "own": "K" },
    "pdx_id": "90768",
    "pdx_object": "assignment",
    "WaterFrontType": "Lampi",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "CleaningFee": "344.76 EUR/v",
    "ContractDate": "10.08.2020",
    "ModifiedDate": "07.10.2020 14:45",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_name": "Karlsberg",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "pdx_target_extra": "Kalusteet ja varusteet neuvoteltavissa; esim. alakerran tasokas biljardip\u00f6yt\u00e4.\nUnique-harvinaisuus! Kyseinen kohde tulee harvoin myyntiin ja luo mahdollisuuden tasokkaalle asumiselle ja harrastuksille, luonnon keskell\u00e4.",
    "pdx_property_extra": "P\u00e4\u00e4rakennus on tontin korkeimmalla kohdalla. Talosta n\u00e4kym\u00e4t golfkent\u00e4lle sek\u00e4 rauhoitetulle mets\u00e4alueelle. Muut rakennukset p\u00e4\u00e4asiassa tasamaalla, lammen l\u00e4heisyydess\u00e4. Tieyhteys kaikille rakennuksille. Saunarakennuksen yhteydess\u00e4 tilava oleskelu/takkahuone ja suihkutila.\n\nTontilla asuinrakennuksen ja saunarakennuksen lis\u00e4ksi autotalli (2:lle autolle), talousrakennus, varasto, m\u00f6kki, pikkum\u00f6kki, kes\u00e4keitti\u00f6/grillikatos, kasvihuone, koiratarha, lammella huvimaja. \n\nIso m\u00f6kki sek\u00e4 pikkum\u00f6kki avokeitti\u00f6ineen ja parvineen soveltuu hyvin oleiluun ja lomailuun tai vaikka vuokraukseen.",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.31694,24.66974)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Shore": { "type": "OV" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141225_331958_interior_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141459_921917_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141456_156486_julk_30__1_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141229_959127_interior_4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141242_195296_interior_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141219_968046_interior_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141247_829720_interior_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141303_585659_interior_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141252_758469_interior_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141320_669215_interior_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141325_518230_interior_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141257_786283_interior_13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141315_833249_interior_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141236_784102_interior_9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141411_243911_julk_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141417_018971_julk_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141435_100786_julk_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141440_623600_julk_24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141339_597368_julk_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141310_480042_interior_15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141332_609080_julk_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141356_255480_julk_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141405_121975_julk_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141347_619359_julk_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141430_180929_julk_19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141423_559824_julk_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141448_543283_julk_27.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141213_403875_ilma9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180904141205_971693_ilma_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141225_331958_interior_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141459_921917_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141456_156486_julk_30__1_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141229_959127_interior_4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141242_195296_interior_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141219_968046_interior_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141247_829720_interior_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141303_585659_interior_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141252_758469_interior_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141320_669215_interior_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141325_518230_interior_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141257_786283_interior_13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141315_833249_interior_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141236_784102_interior_9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141411_243911_julk_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141417_018971_julk_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141435_100786_julk_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141440_623600_julk_24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141339_597368_julk_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141310_480042_interior_15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141332_609080_julk_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141356_255480_julk_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141405_121975_julk_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141347_619359_julk_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141430_180929_julk_19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141423_559824_julk_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141448_543283_julk_27.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141213_403875_ilma9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180904141205_971693_ilma_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141225_331958_interior_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141459_921917_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141456_156486_julk_30__1_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141229_959127_interior_4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141242_195296_interior_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141219_968046_interior_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141247_829720_interior_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141303_585659_interior_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141252_758469_interior_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141320_669215_interior_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141325_518230_interior_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141257_786283_interior_13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141315_833249_interior_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141236_784102_interior_9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141411_243911_julk_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141417_018971_julk_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141435_100786_julk_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141440_623600_julk_24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141339_597368_julk_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141310_480042_interior_15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141332_609080_julk_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141356_255480_julk_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141405_121975_julk_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141347_619359_julk_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141430_180929_julk_19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141423_559824_julk_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141448_543283_julk_27.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141213_403875_ilma9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180904141205_971693_ilma_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141225_331958_interior_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141459_921917_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141456_156486_julk_30__1_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141229_959127_interior_4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141242_195296_interior_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141219_968046_interior_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141247_829720_interior_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141303_585659_interior_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141252_758469_interior_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141320_669215_interior_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141325_518230_interior_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141257_786283_interior_13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141315_833249_interior_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141236_784102_interior_9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141411_243911_julk_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141417_018971_julk_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141435_100786_julk_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141440_623600_julk_24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141339_597368_julk_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141310_480042_interior_15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141332_609080_julk_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141356_255480_julk_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141405_121975_julk_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141347_619359_julk_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141430_180929_julk_19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141423_559824_julk_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141448_543283_julk_27.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141213_403875_ilma9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180904141205_971693_ilma_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Caption2": "Pohjakuva, suuntaa-antava",
    "Caption3": "Tasokas p\u00e4\u00e4talo",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "OT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "Apartment": {
    "Key": "TA57718",
    "MoreInfoUrl": "https://youtu.be/s_UO6Kq9ehI",
    "TotalArea": { "0": "281.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "207.0", "unit": "m2" },
    "City": "Espoo",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "1190000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "6h, avok, 2 x wc, khh, kph/s, vh, var/tekn.tila, 2 auton katos",
    "Region": "Kaitaa",
    "GeneralCondition": { "0": "Erinomainen", "level": "2" },
    "ConditionDescription": "Uusi, juuri valmistunut",
    "KitchenAppliances": "Tasokas ja laadukkaasti varusteltu keitti\u00f6(uusi), avautuu ruokailu/olohuonetilaan.\nParkettilattiat.",
    "OtherSpaceDescription": "Rakennuslupap\u00e4\u00e4t\u00f6ksen mukainen kokonaisala 281m2 ja kerrosala 207m2",
    "BathroomAppliances": "Tasokas kph-osasto, saunatilojen yhteydess\u00e4 - p\u00e4\u00e4sy sis\u00e4pihan terassilla vilvoittelemaan",
    "DirectionOfWindows": "Etupiha it\u00e4\u00e4n - takapiha l\u00e4nteen",
    "Description": "Laadukas ja tyylill\u00e4 rakennettu uusi hirsitalo, maal\u00e4mm\u00f6ll\u00e4 ja tasokkaalla talotekniikalla.\nT\u00e4m\u00e4 erillistalo sijaitsee upeasti luonnon ymp\u00e4r\u00f6im\u00e4n\u00e4, tontti rajoittuu takapihan osalta mets\u00e4\u00e4n ja kaunis luonnon kallio luo upeaa efekti\u00e4 terassin ja oman piha-alueen jatkeena.\nYl\u00e4kerrassa isot sein\u00e4n kokoiset ikkunat mahtavilla n\u00e4kymill\u00e4 tontin rajaavaan vehre\u00e4\u00e4n mets\u00e4\u00e4n.\nToimivassa ja kauniissa avokeitti\u00f6ss\u00e4 kvartsi-kivitasot ja laadukkaat kodinkoneet.\nYl\u00e4kerran kaksi makuuhuonetta ovat tyylikk\u00e4\u00e4n modernit ja avarat. Masterbedroomista k\u00e4ynti terassille. Yl\u00e4kerrassa tilava erillinen wc.\nAlakerran sis\u00e4\u00e4nk\u00e4ynniss\u00e4 laadukasta isoa marmorilaattaa. \nAlakerrassa on kaksi valoisaa makuuhuonetta isoilla ikkunoilla, joista luonnonvalo valaisee huoneet kauniisti. Eritt\u00e4in hyvin s\u00e4ilytys- ja varastotilaa. \nTyylik\u00e4s saunaosasto, ikkunallinen sauna, josta ihastuttava n\u00e4kym\u00e4 takapihan l\u00e4pi tontin rajalla olevaan mets\u00e4\u00e4n. Kylpyhuoneesta my\u00f6s k\u00e4ynti takapihan terassille. Ikkunallinen eritt\u00e4in k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6llinen ja toimivaksi suunniteltu kodinhoitohuone laadukkain kodinkonein. My\u00f6s erillinen wc alakerrassa. \nAlakerrasta k\u00e4ynti terassille, joka rajoittuu upeasti luonnon kallioon.\nTilava kahden auton autokatos ja lis\u00e4ksi autolle my\u00f6s pihapaikka.\nhttps://youtu.be/s_UO6Kq9ehI\n\nEsittelyt sopimuksen mukaan; \nlis\u00e4tietoja Kai M\u00e4kinen, LKV, Myyntijohtaja, 0500 577334,\nkai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi.\nALUEEENNE AMMATTILAINEN PALVELUKSESSANNE-NOPEAA JA TEHOKASTA MYYNTITY\u00d6T\u00c4!\n*Kun harkitset asunnon vaihtoa, myymist\u00e4 tai ostoa- hy\u00f6dynn\u00e4 osaamisemme ja tuhansien asuntokauppojen kokemuksemme. Asunnonarviointi on maksuton.\nSoita tai l\u00e4het\u00e4 s\u00e4hk\u00f6posti ja sovi tapaaminen*\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \nEsittelemme myynniss\u00e4 olevia huoneistojamme yksityisesti ja lis\u00e4ksi kauttamme saat my\u00f6s virtuaaliesittelyt. \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja.\nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka!*",
    "SiteArea": { "0": "1875", "unit": "m2" },
    "UseOfWater": "Kunnan",
    "RealEstateID": "49-31-54-3",
    "Grounds": "Loiva rinnetontti, takana puistoalueKallioinen ja maaper\u00e4kasvustoa, hieman puustoa- rajoittuu mets\u00e4alueeseen",
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Espoon kaupunki",
    "RoofType": null,
    "Heating": "Maal\u00e4mp\u00f6, vesikiertoinen lattial\u00e4mmitys.",
    "YearOfBuilding": { "original": "2019" },
    "NumberOfRooms": "6",
    "SalesPrice": { "0": "1190000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Heti vapaa",
    "Services": "Kaikki Soukan, Kaitaan palvelut l\u00e4hiet\u00e4isyydell\u00e4, Koulut: Kaitaan koulu, Kaitaanniityn p\u00e4iv\u00e4koti, Iivisniemen p\u00e4iv\u00e4koti, J\u00e4rvitorpan p\u00e4iv\u00e4koti",
    "Connections": "Linja-autoyhteys ja valmistuvat Kaitaan ja Soukan metroasemat",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "635000.00",
    "EstateTax": "0 EUR/v",
    "VideoPresentationURL": "https://youtu.be/s_UO6Kq9ehI",
    "PostalCode": "02260",
    "BedroomAppliances": "Alakerrassa kaksi ja yl\u00e4kerrassa kaksi",
    "LivingRoomAppliances": "Yhdistyy tyylikk\u00e4\u00e4sti ruokailu/keitti\u00f6tilaan- isot lasiliukuovet lattiasta kattoon - n\u00e4kym\u00e4 luonnonkauniille sis\u00e4pihalle",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Riilahdentie 13 A",
    "FloorLocation": "2",
    "BuildingMaterial": "Hirsi",
    "ContactRequestEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Kai M\u00e4kinen",
    "EstateAgentTitle": "Myyntijohtaja, LKV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20180807133448_kaju.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0500 577 334",
    "EstateAgentTelephone": "0500 577 334",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7912641",
    "Latitude": "60.14405",
    "Longitude": "24.68171",
    "SewerSystem": "Kunnan",
    "VentilationSystem": "Koneellinen ilmanvaihto, viilennys",
    "InternetAppliances": "Kyll\u00e4",
    "AreaInformation": "Huoneisto kahdessa tasossa, autokatoksen edess\u00e4 iso varasto- ja tekninen tila",
    "Encuberances": "Hallinnanjakosopimus (16.6.2015), Kiinnitykset 2 kpl, 635.000EUR.",
    "Heading": "Uusi ihana perhekoti tyylikk\u00e4\u00e4st\u00e4 erillistalosta Kaitaalla!",
    "rc-energyclass": "Ei lain edellytt\u00e4m\u00e4\u00e4 energiatodistusta.",
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": {
      "0": "Tyylik\u00e4s sauna, n\u00e4kym\u00e4t sis\u00e4pihalle",
      "own": "K"
    },
    "pdx_id": "92882",
    "pdx_object": "assignment",
    "VideoClip": "https://youtu.be/s_UO6Kq9ehI",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "02.10.2019",
    "ModifiedDate": "08.09.2020 08:05",
    "utility_room": "Kph/saunatilojen yhteydess\u00e4 tasokas kodinhoitohuone, jossa uusi laitteisto",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "pdx_property_extra": "Kiinteist\u00f6 myyd\u00e4\u00e4n hallinnanjakosopimuksella. Hallinta-alue A:n tonttiosuus 833m2. Lis\u00e4ksi hallinta-alue C (188m2) j\u00e4\u00e4 yhteisomistukseen.",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.14405,24.68171)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "0": "Yl\u00e4kerrassa parvekkeet molempiin suuntiin",
    "1": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110121_643620_Riilahdentie_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009141816_514298_POHJA_riilahdentie13a.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105652_793431_Riilahdentie_02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105711_515192_Riilahdentie_03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110354_393250_Riilahdentie_25.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110227_107296_Riilahdentie_21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110212_034538_Riilahdentie_20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110406_839368_Riilahdentie_26.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110155_166862_Riilahdentie_19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105811_764415_Riilahdentie_06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105749_260569_Riilahdentie_05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105827_694591_Riilahdentie_07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105837_613502_Riilahdentie_08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105921_703394_Riilahdentie_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105942_438160_Riilahdentie_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110105_647136_Riilahdentie_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110340_631040_Riilahdentie_24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105957_795538_Riilahdentie_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110020_063091_Riilahdentie_13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110033_162269_Riilahdentie_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110051_299716_Riilahdentie_15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110142_584443_Riilahdentie_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105904_564320_Riilahdentie_09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110254_366663_Riilahdentie_22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009110326_427139_Riilahdentie_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105736_159320_Riilahdentie_04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105631_686466_Riilahdentie_01l.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191009105603_540189_Riilahdentie_01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110121_643620_Riilahdentie_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009141816_514298_POHJA_riilahdentie13a.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105652_793431_Riilahdentie_02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105711_515192_Riilahdentie_03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110354_393250_Riilahdentie_25.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110227_107296_Riilahdentie_21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110212_034538_Riilahdentie_20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110406_839368_Riilahdentie_26.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110155_166862_Riilahdentie_19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105811_764415_Riilahdentie_06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105749_260569_Riilahdentie_05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105827_694591_Riilahdentie_07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105837_613502_Riilahdentie_08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105921_703394_Riilahdentie_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105942_438160_Riilahdentie_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110105_647136_Riilahdentie_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110340_631040_Riilahdentie_24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105957_795538_Riilahdentie_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110020_063091_Riilahdentie_13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110033_162269_Riilahdentie_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110051_299716_Riilahdentie_15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110142_584443_Riilahdentie_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105904_564320_Riilahdentie_09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110254_366663_Riilahdentie_22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009110326_427139_Riilahdentie_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105736_159320_Riilahdentie_04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105631_686466_Riilahdentie_01l.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191009105603_540189_Riilahdentie_01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110121_643620_Riilahdentie_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009141816_514298_POHJA_riilahdentie13a.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105652_793431_Riilahdentie_02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105711_515192_Riilahdentie_03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110354_393250_Riilahdentie_25.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110227_107296_Riilahdentie_21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110212_034538_Riilahdentie_20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110406_839368_Riilahdentie_26.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110155_166862_Riilahdentie_19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105811_764415_Riilahdentie_06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105749_260569_Riilahdentie_05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105827_694591_Riilahdentie_07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105837_613502_Riilahdentie_08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105921_703394_Riilahdentie_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105942_438160_Riilahdentie_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110105_647136_Riilahdentie_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110340_631040_Riilahdentie_24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105957_795538_Riilahdentie_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110020_063091_Riilahdentie_13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110033_162269_Riilahdentie_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110051_299716_Riilahdentie_15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110142_584443_Riilahdentie_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105904_564320_Riilahdentie_09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110254_366663_Riilahdentie_22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009110326_427139_Riilahdentie_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105736_159320_Riilahdentie_04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105631_686466_Riilahdentie_01l.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191009105603_540189_Riilahdentie_01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110121_643620_Riilahdentie_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009141816_514298_POHJA_riilahdentie13a.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105652_793431_Riilahdentie_02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105711_515192_Riilahdentie_03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110354_393250_Riilahdentie_25.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110227_107296_Riilahdentie_21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110212_034538_Riilahdentie_20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110406_839368_Riilahdentie_26.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110155_166862_Riilahdentie_19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105811_764415_Riilahdentie_06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105749_260569_Riilahdentie_05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105827_694591_Riilahdentie_07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105837_613502_Riilahdentie_08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105921_703394_Riilahdentie_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105942_438160_Riilahdentie_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110105_647136_Riilahdentie_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110340_631040_Riilahdentie_24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105957_795538_Riilahdentie_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110020_063091_Riilahdentie_13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110033_162269_Riilahdentie_14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110051_299716_Riilahdentie_15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110142_584443_Riilahdentie_18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105904_564320_Riilahdentie_09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110254_366663_Riilahdentie_22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009110326_427139_Riilahdentie_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105736_159320_Riilahdentie_04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105631_686466_Riilahdentie_01l.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191009105603_540189_Riilahdentie_01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Caption1": "K\u00e4ynti toisen kerroksen pihaparvekkeelle ja luonnonkauniille sis\u00e4pihalle",
    "Caption2": "Pohjakuva, suuntaa-antava",
    "Caption3": "Myyt\u00e4v\u00e4n\u00e4 oikeanpuolelnen erillistalo",
    "Caption4": "Kanden auton parkkipaikka, katoksen alla- varasto/tekninen tila autopaikkojen yhteydess\u00e4",
    "Caption6": "yl\u00e4kerran toinen makuuhuone, josta p\u00e4\u00e4sy etupihan parvekkeelle",
    "Caption7": "yl\u00e4kerran toinen makuuhuone, josta p\u00e4\u00e4sy etupihan parvekkeelle",
    "Caption8": "Tasokas varustelu keitti\u00f6tilassa",
    "Caption9": "Keitti\u00f6 sis\u00e4pihan parvekkeen suunnasta",
    "Caption10": "Yl\u00e4kerran mh:n n\u00e4kym\u00e4",
    "Caption11": "Portaat alakerrasta yl\u00e4kertaan",
    "Caption12": "Alakerran toinen mh",
    "Caption13": "Alakerran oleskelutila, josta p\u00e4\u00e4sy sis\u00e4pihalle",
    "Caption14": "Alakerran kphja kodinhoitotila",
    "Caption15": "Alakerran kodinhoitohuone",
    "Caption16": "Alakerran wc",
    "Caption17": "Yl\u00e4kerran wc",
    "Caption18": "Alakerran saunaosaston yhteydess\u00e4 tasokas suihkutila",
    "Caption19": "N\u00e4kym\u00e4 saunasta sis\u00e4pihasta",
    "Caption20": "Saunan\u00e4kym\u00e4",
    "Caption21": "Tyylikk\u00e4\u00e4t materiaalit",
    "Caption22": "N\u00e4kym\u00e4 yl\u00e4kerran parvekkeelta",
    "Caption23": "Takapiha",
    "Caption24": "Etupihan\u00e4kym\u00e4, jossa my\u00f6s lis\u00e4ksi pistokeparkkipaikka",
    "Caption25": "Etupihan yl\u00e4kerran parvekkeelta",
    "Caption26": "Drone-n\u00e4kym\u00e4t takapihalta",
    "Caption27": "Aluen\u00e4kym\u00e4",
    "Caption28": "Aluen\u00e4kym\u00e4",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "ET",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "2": {
    "Key": "TA57873",
    "TotalArea": { "0": "36.4", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "36.4", "unit": "m2" },
    "City": "Helsinki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "398000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "Aitio 506",
    "Region": "Pasila",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "SupplementaryInformation": "Aitio, sis\u00e4-ja ulkopaikkoineen sijaitsee varsin korkealla halli pohjois/luode-p\u00e4\u00e4dyss\u00e4, josta n\u00e4kym\u00e4 koko kentt\u00e4alueelle ja esiintymislavalle.",
    "KitchenAppliances": "Avokeitti\u00f6",
    "BathroomAppliances": "L\u00f6ytyy vierest\u00e4 k\u00e4yt\u00e4v\u00e4lt\u00e4",
    "Description": "Myyd\u00e4\u00e4n aitio Hartwall Areenalta!\nTilat 21:lle henkil\u00f6lle- pinta-ala 36,4m2.\nHyv\u00e4 sijainti pohjois/luode-p\u00e4\u00e4dyss\u00e4, n\u00e4kym\u00e4t koko kentt\u00e4- ja lava-alueelle.\nYl\u00e4aitiosta 506(5.krs) n\u00e4et ja koet pelit, tapahtumat ja konsertit.\nLoistava tilaisuus yritykselle, yhteis\u00f6lle tai yksityiselle.\nHYV\u00c4 TUOTTO!\nEsittelyt sopimuksen mukaan; lis\u00e4tietoja Kai M\u00e4kinen, \nLKV, Laillistettu Kiinteist\u00f6nv\u00e4litt\u00e4j\u00e4, \nMyyntijohtaja 0500 577334, kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi.\nALUEEENNE AMMATTILAINEN PALVELUKSESSANNE-NOPEAA JA TEHOKASTA MYYNTITY\u00d6T\u00c4!\n*Kun harkitset vaihtoa, myymist\u00e4 tai ostoa- hy\u00f6dynn\u00e4 osaamisemme ja tuhansien kauppojen kokemuksemme. Asunnonarviointi on maksuton.\nSoita tai l\u00e4het\u00e4 s\u00e4hk\u00f6posti ja sovi tapaaminen*",
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Helsingin kaupunki",
    "RoofType": null,
    "YearOfBuilding": { "original": "0" },
    "NumberOfRooms": "1",
    "SalesPrice": { "0": "398000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Heti vapaa",
    "Services": "Hartwal Areenan palvelut",
    "Connections": "Juna-ja raitiovaunuyhteydet - kuten my\u00f6s linja-auto. Hyv\u00e4t parkkipaikat omille tai asiakkaiden autolle.",
    "MaintenanceFee": { "0": "101.00", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "0", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "Siivous 61,00/kk",
    "PostalCode": "00240",
    "HousingCompanyName": "Helsinki Halli Oy",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Areenankuja 1",
    "FloorLocation": null,
    "BuildingMaterial": null,
    "ContactRequestEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Kai M\u00e4kinen",
    "EstateAgentTitle": "Myyntijohtaja, LKV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20180807133448_kaju.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0500 577 334",
    "EstateAgentTelephone": "0500 577 334",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7916322",
    "Latitude": "60.20601",
    "Longitude": "24.92877",
    "AreaInformation": "Yhti\u00f6j\u00e4rjestyksen mukaan osakenumerot k\u00e4sitt\u00e4\u00e4 aition 21hl\u00f6:lle.",
    "Heading": "Myyd\u00e4\u00e4n aitio Hartwall Areena!",
    "rc-energyclass": null,
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": { "common": "E", "own": "E" },
    "pdx_id": "93006",
    "pdx_object": "assignment",
    "FlatNumber": "506",
    "TotalFee": "101",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "05.11.2019",
    "ModifiedDate": "27.03.2020 11:10",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "FlatShareNos": "1085-1090",
    "pdx_flat_number": "506",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.20601,24.92877)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Lift": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image2_20191112160403_Hartwall_Arena_EXT.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image1_20191112152719_Kartta.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191113114141_388375_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191113114203_243670_22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191113114227_313632_55.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191113114240_684408_33.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191113114325_398659_44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200327111007_450145_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200327111008_972444_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image2_20191112160403_Hartwall_Arena_EXT.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image1_20191112152719_Kartta.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191113114141_388375_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191113114203_243670_22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191113114227_313632_55.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191113114240_684408_33.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191113114325_398659_44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200327111007_450145_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200327111008_972444_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image2_20191112160403_Hartwall_Arena_EXT.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image1_20191112152719_Kartta.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191113114141_388375_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191113114203_243670_22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191113114227_313632_55.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191113114240_684408_33.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191113114325_398659_44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200327111007_450145_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200327111008_972444_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image2_20191112160403_Hartwall_Arena_EXT.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image1_20191112152719_Kartta.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191113114141_388375_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191113114203_243670_22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191113114227_313632_55.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191113114240_684408_33.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191113114325_398659_44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200327111007_450145_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200327111008_972444_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Caption1": "Hallikuva",
    "Caption2": "Pohjakartt, aitio 506, 5.krs",
    "Caption3": "Kokous/katsomotila",
    "Caption4": "Minikeitti\u00f6",
    "Caption5": "N\u00e4kym\u00e4 Areenalle",
    "Caption6": "N\u00e4kym\u00e4 kent\u00e4lle ja lavaj\u00e4rjestelm\u00e4 tulee olemaan oikassa p\u00e4\u00e4dyss\u00e4",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "TMUU",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "3": {
    "Key": "TA58223",
    "TotalArea": { "0": "81.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "81.0", "unit": "m2" },
    "City": "Helsinki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "264000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "Myym\u00e4l\u00e4",
    "Region": "Punavuori",
    "GeneralCondition": { "0": "Tyydytt\u00e4v\u00e4", "level": "4" },
    "ConditionDescription": "Tyydytt\u00e4v\u00e4",
    "DirectionOfWindows": "Iso Robertinkadulle",
    "Description": "Heti vapaa! Myyd\u00e4\u00e4n k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6llinen ja pohjaratkaisuiltaan toimiva liiketila. \nLiiketila on eritt\u00e4in hyv\u00e4ll\u00e4 sijainnilla Punavuoren syd\u00e4mess\u00e4.\n\nTaloyhti\u00f6n kaikki isot remontit on tehty mm. julkisivuremontti vuonna 2008, LVISA- remontti v.2019. \nLiiketilat eiv\u00e4t sovellu ravintolak\u00e4ytt\u00f6\u00f6n.\n\nSoita ja sovi oma esittelyaikasi v\u00e4litt\u00e4j\u00e4lt\u00e4 Elena Lednitskaia 040 706 2597\nelena@bkm.fi! Service also available in English and Russian.\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \nEsittelemme vuokrattavissa olevia huoneistojamme yksityisesti ja lis\u00e4ksi kauttamme saat my\u00f6s virtuaaliesittelyt. \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja.*",
    "SiteArea": { "0": "1379.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Helsiingin kaupunki",
    "RoofType": "Harjakatto, peltikate",
    "Heating": "Kaukol\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "1961" },
    "NumberOfRooms": null,
    "SalesPrice": { "0": "78212.53", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Heti vapaa",
    "BasicRenovations": "1991-2009 (katso liite)\n2010 Ilmanvaihdon parantaminen, taloyhti\u00f6n huoneist\u00f6n nro A2 peruskorjaus\n2011 Sis\u00e4pihan ikkunoiden ja ovien kunnostus/liiketilat\n2012 Liiketilojen l\u00e4mmityspattereiden kunnostus\n2013 Putkistojen kuntotutkimus, l\u00e4mm\u00f6ns\u00e4\u00e4t\u00f6remontti\n2015 Piha-alueen istutuksien siistiminen\n2017 LVI-putkien kuntotutkimus ja LVISA-selvitykset\n2019 LVISA-talotekniikkaurakka",
    "MaintenanceFee": { "0": "1093.50", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "1083.06", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "ALV 24% 624,41EUR",
    "WaterFeeExplanation": "Vesi kuuluu hoitovastikkeeseen",
    "PostalCode": "00120",
    "AntennaSystem": "Kaapeli-tv",
    "ParkingSpace": "Pihapaikkoja: 16 kpl, Hallipaikkoja: 4 kpl",
    "FutureRenovations": "kts. Hallituksen kunnossapitotarveselvitys",
    "CommonAreas": "Sauna, talopesula, urheiluv\u00e4linevarasto, v\u00e4est\u00f6nsuoja",
    "NumberOfApartments": "64",
    "Disponent": "Marko Kanniainen Fluxio Is\u00e4nn\u00f6inti Oy",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Albertinkatu 16",
    "OfficeArea": "360,00",
    "NumberOfOffices": "7",
    "RealEstateManagement": "Kiinteist\u00f6n hoidosta vastaa huoltoyhti\u00f6, Kiinteist\u00f6palvelu Mark & Pent Oy",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Albertinkatu 16 LT",
    "FloorLocation": "Katutaso/5",
    "BuildingMaterial": "Kivi",
    "ContactRequestEmail": "elena@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "elena@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Elena Lednitskaia",
    "EstateAgentTitle": "KIAT, FM, Account Manager",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20200102114412_Elena_Lednitskaia_%28isompi%29.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "040 706 2597",
    "EstateAgentTelephone": "040 706 2597",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7932850",
    "Latitude": "60.16139",
    "Longitude": "24.93660",
    "Heading": "Toimiva liiketila Albertinkadun ja Iso Robertinkadun kulmassa!",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: E2013",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": { "common": "K", "own": "E" },
    "pdx_id": "93310",
    "pdx_object": "assignment",
    "FlatNumber": "LT 4+5",
    "TotalFee": "2176.56",
    "DebtPart": "185787.47",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "16.12.2020",
    "ModifiedDate": "28.12.2020 12:32",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "FlatShareNos": "2979-3221",
    "HousingLoans": "193.581,78",
    "HousingPosessions": "Asuinhuoneisto 1 kpl, (41m2)",
    "pdx_flat_number": "LT 4+5",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.16139,24.9366)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Lift": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "DebtPayable": { "value": "K" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200330145438_804837_Albertinkatu6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200625135149_108144_Pohja_albertinkatu16lt4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image3_20200517001519_Elena_2020.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image2_20200517001455_Elena_2020_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200330145438_804837_Albertinkatu6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200625135149_108144_Pohja_albertinkatu16lt4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image3_20200517001519_Elena_2020.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image2_20200517001455_Elena_2020_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200330145438_804837_Albertinkatu6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200625135149_108144_Pohja_albertinkatu16lt4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image3_20200517001519_Elena_2020.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image2_20200517001455_Elena_2020_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200330145438_804837_Albertinkatu6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200625135149_108144_Pohja_albertinkatu16lt4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image3_20200517001519_Elena_2020.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image2_20200517001455_Elena_2020_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "LT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "4": {
    "Key": "TA58275",
    "TotalArea": { "0": "68.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "68.0", "unit": "m2" },
    "City": "Helsinki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "582000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "3h, k, kph, parveke",
    "Region": "Kamppi/Hietalahti",
    "ConditionDescription": "Erinomainen",
    "SupplementaryInformation": "Hietalahti on arvostettu asuinalue Helsingin lounaisessa kantakaupungissa. Merenranta sijaitsee vain korttelin p\u00e4\u00e4ss\u00e4. Hietalahden halli- ja tori aivan vieress\u00e4. \nHietalahden telakka on edelleen toiminnassa, mutta vanhin osa telakka-alueesta Hietalahden vesialuueen ja Telakkakadun v\u00e4liss\u00e4 kehittyy ja alueelle rakennetaan juuri nyt uusia asuntoja ja toimitilaa sek\u00e4 uusi raitiovaunuyhteys.",
    "KitchenAppliances": "Arvostettu Italialainen Aran Cucine. \nYl\u00e4kaapistojen v\u00e4ri Cashmir matta. Alakaapistot Rovere Bruges Tranche.\nVetimet\u00f6n, huippumekanismeilla varustettu(esim.Le Mans kulmamekanismi). \nRungot kosteutta hylkiv\u00e4t. \nMattapintaiset Fenixtasot upotetuilla pistorasioilla. \nV\u00e4litilassa ledkiskoilla valaistu lasi. \nLaadukkaat integroidut De Dietrich kodinkoneet. \nInduktioliesitaso, monitoimiuuni ja astianpesukone, \nFaber liesituuletin sek\u00e4 Liebherr j\u00e4\u00e4kaappi/pakastin.\nKeitti\u00f6hana Hansgrohe.\nLattia Iris Ceramica Quayside, hienostunut italialainen porcellanato laatta.",
    "BathroomAppliances": "Kylpyhuoneessa tyylik\u00e4s Iris Ceramica Quayside porcellanato laatta.\nLed-valaistus himmentimill\u00e4. \nVilleroy & Boch:n allaskaapisto sek\u00e4 peilikaappi. \nT\u00e4yskorkea kiinte\u00e4 lasinen suihkusein\u00e4. \nGustavsberg Nordic3 sadesuihkusetti ja Hansgrohen pesuallashana. \nVilleroy&boch wc-istuin. \nSoft-close kansi. \nPesukoneliit\u00e4nn\u00e4t sek\u00e4 lattial\u00e4mmitys.",
    "DirectionOfWindows": "Sis\u00e4pihalle ja kadun puolelle.",
    "Description": "T\u00e4m\u00e4 rauhallinen kortteli sijaitsee meren ja K\u00f6ydenpunojan puistikon kupeessa, monipuolisten palvelujen ja liikenneyhteyksien l\u00e4heisyydess\u00e4. Keskustaan tai Ruoholahteen hetkess\u00e4. \n\nMuuttovalmis huoneisto on remontoitu ajatellen jokaista yksityiskohtaa ja toimivuutta. Kaikkialla vaaleat aikaa kest\u00e4v\u00e4t v\u00e4ris\u00e4vyt. L\u00e4mminhenkiset parkettilattiat. Arvostettu Italialainen Aran Cucine keitti\u00f6. Upea, reilunkokoinen kylpyhuone. Vapaa! 4. krs. Hissille esteet\u00f6n kulku. \n\nYhti\u00f6n ylimm\u00e4ss\u00e4 kerroksessa saunaosasto, miss\u00e4 kiva vilvoittelu- ja n\u00e4k\u00f6alaterassi.\n\nTERVETULOA VARAAMAAN ESITTELY!\n \nMYYNTI\u00c4 HOITAA:\nANNA-MAIJA WASS 044 325 5544\nanna-maija@bkm.fi\nBULEVARDIN KOTIMEKLARIT OY\nKORKEAVUORENK. 2\n00140 H:KI",
    "SiteArea": { "0": "852.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Helsingin kaupunki.",
    "RoofType": "Aumapelti, bitumi",
    "Heating": "Kaukol\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "1988" },
    "NumberOfRooms": "3",
    "SalesPrice": { "0": "582000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Heti vapaa",
    "BasicRenovations": "Yhti\u00f6ss\u00e4 peltikatto-osuus uusittu 2014. \nKaukol\u00e4mp\u00f6paketti uusittu 2019 lopussa. Kustannukset t\u00e4lt\u00e4 osin katettu yhti\u00f6n osakkeenomistajien per 28.10 2019 kustannuksella. \nLis\u00e4ksi saunaosaston ns. pintojen kunnostus ja porrashuoneiden maalaus tapahtunut 2019-2020 ja samoin edell\u00e4 mainitulla periaatteella kustannusten osalta. \nViem\u00e4reiden ja salaojien kuvaus 2019 Hurrikaanit Ymp\u00e4rist\u00f6huolto Oy:n toimesta.\nYhti\u00f6ss\u00e4 tehty viem\u00e4riputkien kuntotutkimusta kes\u00e4kuussa 2020. \nTulosten perusteella tutkija (KA Solutien Ky) toteaa, ett\u00e4 aihetta viem\u00e4reiden osalta jatkotoimiin (korjaustoimiin/uusimiseen) ei ole seuraavan 10 vuoden aikana. \nViem\u00e4reiden kunnon p\u00e4ivityskutkimus olisi suotavaa toteuttaa tuolloin 2030, jollei sit\u00e4 ennen ilmaannu tarvetta jostain syyst\u00e4 aikaistuttaa aikataulua.",
    "Services": "Hietalahden halli ja tori aivan vieress\u00e4. Alueella my\u00f6s S-Market, Apteekki, pikkukauppoja, ravintoloita.",
    "Connections": "Alueella on erinomaiset liikenneyhteydet. L\u00e4hell\u00e4 on useita raitiovaunu- ja bussipys\u00e4kkej\u00e4. Ruoholahteen tai Kampin metroasemalle k\u00e4vellen alle kymmeness\u00e4 minuutissa ja samassa ajassa keskustaan.",
    "MaintenanceFee": { "0": "299.20", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "0", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "WaterFee": { "0": "25.00", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "25.00 EUR/kk. Asukasluvun mukaan.",
    "PostalCode": "00180",
    "BedroomAppliances": "Kaksi makuuhuonetta rauhaisan sis\u00e4pihan puolella.",
    "LivingRoomAppliances": "Huoneistossa Tarketin mattalakattu tammiparketti Shade Tammi (Soft Beige Plank). \nJELD-WEN \u00e4\u00e4nieristysovet Rw db 30. \nOlohuoneesta k\u00e4ynti parvekkeelle, joka on suojaisa ja osittain katettu. \nN\u00e4kym\u00e4\u00e4 Hietalahden rantaan merelle sek\u00e4 K\u00f6ydenpunojanpuistikkoon.\n\nEteisess\u00e4 Aran Night Collection kaapistot.",
    "AntennaSystem": "Kaapeli-tv",
    "ParkingSpace": "12",
    "FutureRenovations": "Asunto-osakeyhti\u00f6lain edellytt\u00e4m\u00e4n hallituksen 5 vuoden kunnossapitotarveselvityksen osalta hallitus esitt\u00e4\u00e4 seuraavaa: \n-keskityt\u00e4\u00e4n p\u00e4\u00e4osin normaaliin korjaus- ja huoltotoimintaan.",
    "CommonAreas": "Hissi, ulkoiluv\u00e4linevarasto, huoneistokohtaiset varastot, pyykinkuivaustila vintill\u00e4, yhti\u00f6n saunaosasto ylimm\u00e4ss\u00e4 kerroksessa.",
    "NumberOfApartments": "29",
    "Disponent": "Jouko Kiiski Tili-Kiinti Oy",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Helsingin L\u00f6nnrotinkatu 43 b",
    "NumberOfOffices": "6",
    "RealEstateManagement": "Huoltoyhti\u00f6",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "L\u00f6nnrotinkatu 43 b B",
    "FloorLocation": "4/6",
    "BuildingMaterial": "Betoni",
    "ContactRequestEmail": "anna-maija@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "anna-maija@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Anna-Maija Wass",
    "EstateAgentTitle": "Kiinteist\u00f6nv\u00e4litt\u00e4j\u00e4, LKV, LVV, KiAT, KED",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20191010100043_Anna-Maija.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0443255544",
    "EstateAgentTelephone": "0443255544",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7937620",
    "ExtraVisibilityStartDateTime": "2021-02-05T09:00:00",
    "VentilationSystem": "Painovoimainen",
    "Heading": "TERVETULOA TUTUSTUMAAN JA TEKEM\u00c4\u00c4N TARJOUS!",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: D2018",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": {
      "0": "Taloyhti\u00f6ss\u00e4 kiva saunaosasto ullakkokerroksessa. Saunaosaston yheydess\u00e4 katolla my\u00f6s vilvoitteluterassi.",
      "common": "E",
      "own": "E"
    },
    "pdx_id": "93343",
    "pdx_object": "assignment",
    "FlatNumber": "23",
    "TotalFee": "299.2",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "17.04.2020",
    "ModifiedDate": "05.02.2021 08:11",
    "asbestos_mapping": "Kyll\u00e4",
    "redemption_carslot": "Yhti\u00f6j\u00e4rjestyksen 18 \u00a7 koskee vain autohallipaikkoja ulkopuolisille.",
    "FlatShareNos": "2487-2573",
    "HousingPosessions": "Yhti\u00f6j\u00e4rjestyksen 4 \u00a7.",
    "pdx_flat_number": "23",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "K" },
    "Lift": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106201357_609261_Lonnrotinkatu_43_B_23-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image2_20200605173227_B_23_pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106201353_024930_Lonnrotinkatu_43_B_23-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106201350_812849_Lonnrotinkatu_43_B_23-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106201359_703008_Lonnrotinkatu_43_B_23-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210107112104_891717_image7_L_nnrotinkatu_43_B_23-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210107112137_435689_image8_L_nnrotinkatu_43_B_23-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106201344_029428_Lonnrotinkatu_43_B_23-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106201337_737807_Lonnrotinkatu_43_B_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106201409_807501_Lonnrotinkatu_43_B_23-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210107104738_375837_image7_L_nnrotinkatu_43_B_23-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106201418_165461_Lonnrotinkatu_43_B_23-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106201420_561816_Lonnrotinkatu_43_B_23-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106201427_955616_Lonnrotinkatu_43_B_23-22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210120184753_594697_image10_Sauna_L_nnrotink._43_b.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210107222630_241823_image9_20201217133328_375039_image13_saunan_terassi.png",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106202306_997299_image26_DJI_0117.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106201357_609261_Lonnrotinkatu_43_B_23-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image2_20200605173227_B_23_pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106201353_024930_Lonnrotinkatu_43_B_23-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106201350_812849_Lonnrotinkatu_43_B_23-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106201359_703008_Lonnrotinkatu_43_B_23-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210107112104_891717_image7_L_nnrotinkatu_43_B_23-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210107112137_435689_image8_L_nnrotinkatu_43_B_23-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106201344_029428_Lonnrotinkatu_43_B_23-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106201337_737807_Lonnrotinkatu_43_B_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106201409_807501_Lonnrotinkatu_43_B_23-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210107104738_375837_image7_L_nnrotinkatu_43_B_23-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106201418_165461_Lonnrotinkatu_43_B_23-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106201420_561816_Lonnrotinkatu_43_B_23-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106201427_955616_Lonnrotinkatu_43_B_23-22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210120184753_594697_image10_Sauna_L_nnrotink._43_b.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210107222630_241823_image9_20201217133328_375039_image13_saunan_terassi.png",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106202306_997299_image26_DJI_0117.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106201357_609261_Lonnrotinkatu_43_B_23-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image2_20200605173227_B_23_pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106201353_024930_Lonnrotinkatu_43_B_23-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106201350_812849_Lonnrotinkatu_43_B_23-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106201359_703008_Lonnrotinkatu_43_B_23-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210107112104_891717_image7_L_nnrotinkatu_43_B_23-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210107112137_435689_image8_L_nnrotinkatu_43_B_23-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106201344_029428_Lonnrotinkatu_43_B_23-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106201337_737807_Lonnrotinkatu_43_B_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106201409_807501_Lonnrotinkatu_43_B_23-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210107104738_375837_image7_L_nnrotinkatu_43_B_23-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106201418_165461_Lonnrotinkatu_43_B_23-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106201420_561816_Lonnrotinkatu_43_B_23-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106201427_955616_Lonnrotinkatu_43_B_23-22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210120184753_594697_image10_Sauna_L_nnrotink._43_b.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210107222630_241823_image9_20201217133328_375039_image13_saunan_terassi.png",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106202306_997299_image26_DJI_0117.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210106201357_609261_Lonnrotinkatu_43_B_23-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image2_20200605173227_B_23_pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210106201353_024930_Lonnrotinkatu_43_B_23-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210106201350_812849_Lonnrotinkatu_43_B_23-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210106201359_703008_Lonnrotinkatu_43_B_23-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210107112104_891717_image7_L_nnrotinkatu_43_B_23-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210107112137_435689_image8_L_nnrotinkatu_43_B_23-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210106201344_029428_Lonnrotinkatu_43_B_23-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210106201337_737807_Lonnrotinkatu_43_B_23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210106201409_807501_Lonnrotinkatu_43_B_23-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210107104738_375837_image7_L_nnrotinkatu_43_B_23-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210106201418_165461_Lonnrotinkatu_43_B_23-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210106201420_561816_Lonnrotinkatu_43_B_23-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210106201427_955616_Lonnrotinkatu_43_B_23-22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210120184753_594697_image10_Sauna_L_nnrotink._43_b.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210107222630_241823_image9_20201217133328_375039_image13_saunan_terassi.png",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210106202306_997299_image26_DJI_0117.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Caption2": "Toimiva pohjaratkaisu",
    "Caption3": "Upea italialainen Aran Cucine",
    "Caption4": "N\u00e4kym\u00e4\u00e4 keitti\u00f6n ikkunasta",
    "Caption6": "J\u00e4\u00e4kaappi/pakastin yhdistelm\u00e4",
    "Caption7": "Keitti\u00f6ss\u00e4 iso ikkuna",
    "Caption8": "Ihana lukunurkkaus",
    "Caption9": "Valoisa olohuone",
    "Caption10": "Olohuoneesta k\u00e4ynti parvekkeelle",
    "Caption11": "Olohuoneessa my\u00f6s hyv\u00e4n kokoiset ikkunat",
    "Caption12": "Pikkuhuone vaikkapa lasten- tai ty\u00f6huoneeksi",
    "Caption13": "N\u00e4kym\u00e4 parvekkeelta puistikkoon",
    "Caption14": "Iltan\u00e4kym\u00e4 parvekkeelta merelle p\u00e4in",
    "Caption17": "Kaunis vaalea kylpyhuone",
    "Caption18": "Taloyhti\u00f6n sauna ylimm\u00e4ss\u00e4 kerroksessa",
    "Caption20": "Sauna vilvoitteluterassi",
    "Caption21": "Julkisivu L\u00f6nnrotin- ja K\u00f6ydenpunojankadun kulmasta",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "5": {
    "Key": "TA58282",
    "TotalArea": { "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "500.0", "unit": "m2" },
    "City": "Luum\u00e4ki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "1490000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "6-7h, k, ruokasali, khh, kuntosali, kylpyl\u00e4, autotalli",
    "Region": "Luum\u00e4ki",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "SupplementaryInformation": "Talon p\u00e4\u00e4sis\u00e4\u00e4nk\u00e4ynnin yhteydess\u00e4 on n\u00e4ytt\u00e4v\u00e4 eteishalli tyylikk\u00e4\u00e4ll\u00e4 marmorilattialla. Hallista avautuvat upeat n\u00e4kym\u00e4t l\u00e4pi olohuoneen sek\u00e4 olohuoneen suurien ikkunoiden kautta huikealle terassille ja kauniille j\u00e4rvelle. \n\nKirjastohuone on t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 flyygelihuoneena.\n\nAlakerrassa on tilava kuntosali, jossa hyv\u00e4t puitteet kuntoilulle. Salilla ja kylpyl\u00e4osastolla k\u00e4ynnin j\u00e4lkeen on ihana rentoutua takkatulen \u00e4\u00e4rell\u00e4 takkahuoneessa tai nautiskella hiljaisuudesta oleskeluhuoneessa. \n\nErillinen kolmen auton l\u00e4mmin autotalli, jonka yhteydess\u00e4 l\u00e4mmin varasto. Talon alakerrassa viinikellari.",
    "KitchenAppliances": "Laadukas massiivipuuovin varustettu vaalea keitti\u00f6, jossa integroidut kodinkoneet, ty\u00f6tasot marmoria. Keitti\u00f6n lattia erikoistammiparkettia.\nVarustus: j\u00e4\u00e4kaappi/pakastin, liesikupu, liesituuletin, astianpesukone, keraaminen liesi",
    "OtherSpaceDescription": "3-4 mh, olohuone, ruokasali, khh, kirjasto/musiikkihuone, kuntosali, takkahuone, audiohuone, kylpyl\u00e4. Lis\u00e4ksi rannassa vierastupa/sauna/keitti\u00f6.",
    "BathroomAppliances": "Kiinteist\u00f6ss\u00e4 on useampi kylpyhuone sek\u00e4 alakerrassa kylpyl\u00e4. Masterbedroomin yhteydess\u00e4 on kylpyhuone, jossa poreamme. Kosteissa tiloissa laattalattia ja vesikiertoinen lattial\u00e4mmitys.\nKylpyl\u00e4osasto sijaitsee talon alimmassa kerroksessa baarin ja takkahuoneen yhteydess\u00e4. Saunan l\u00f6ylyihin sek\u00e4 kylpyl\u00e4osaston poreammeeseen mahtuu kerralla isompikin seurue.\nTalossa on nelj\u00e4 erillist\u00e4 wc:t\u00e4, rantasaunalla oma wc.",
    "Description": "Klassisen kaunis ja ennen n\u00e4kem\u00e4tt\u00f6m\u00e4n upea kiinteist\u00f6kokonaisuus kauniin Kivij\u00e4rven rannalla! \n \nT\u00e4m\u00e4 v. 2000 valmistunut kartanohenkinen kiinteist\u00f6 on vertaansa vailla, harvinainen laatuaan Suomessa! \nKiinteist\u00f6n suunnittelussa on noudatettu amerikkalaisen tunnetun arkkitehtitoimiston visioita ja se on toteutettu pieteetill\u00e4 ja laadukkaasti pienint\u00e4 yksityiskohtaa my\u00f6ten. \n\nJo kiinteist\u00f6\u00f6n sis\u00e4\u00e4n astuessa voi huokaista ihastuksesta. Sis\u00e4\u00e4ntuloaulan lattiat ovat kaunista marmoria ja tilan avaruus sek\u00e4 upeat j\u00e4rvimaisemat ovat henke\u00e4salpaavan kauniit. Sis\u00e4\u00e4ntulokerroksessa on tyylikk\u00e4\u00e4n ja hyvin varustellun keitti\u00f6n lis\u00e4ksi tilava ruokasali, olohuone, kirjasto/musiikkihuone, kodinhoitotilat sek\u00e4 kaksi makuuhuonetta. Kaikki tilat ovat avaria ja valo kulkee kauniisti huoneesta toiseen j\u00e4rvin\u00e4kymien kehyst\u00e4ess\u00e4 l\u00e4hes kaikkia tiloja.\n\nSis\u00e4\u00e4ntulokerroksen yhten\u00e4 upeimpana yksityiskohtana ovat upeat valtavat terassit j\u00e4rven suuntaan, mik\u00e4 voisi ollakaan ihanampi paikka leppoisaan ajan viettoon ihaillen kauniita j\u00e4rvin\u00e4kymi\u00e4.\nYl\u00e4kerran tilat on pyhitetty masterbedroomille, tyylikk\u00e4ille saniteettitiloille ja runsaille s\u00e4ilytystiloille. Ylellisess\u00e4 p\u00e4\u00e4makuuhuoneessa on kaksi parveketta, joista toinen avautuu j\u00e4rven suuntaan. \n \nKiinteist\u00f6n alakerrasta l\u00f6ytyv\u00e4t tilat koko perheen harrastuksille ja yhteiseen oleskeluun. Alakerrassa on upea kylpyl\u00e4 poreammeineen ja saunaosastoineen. Alakerrassa sijaitsee my\u00f6s reilun kokoinen kuntosali, audiohuone, s\u00e4ilytystilaa, tyylik\u00e4s viinikellari sek\u00e4 oleskelusali takkoineen ja baareineen. \nKaunis loivasti j\u00e4rvelle laskeutuva 0,5 ha tontti on pieteetill\u00e4 suunniteltu ja upeasti toteutettu, piha-alue on kuin kartanon puutarha. \n\nTontti sulautuu kauniisti ymp\u00e4r\u00f6iv\u00e4\u00e4n luontoon ja se rajoittuu puhtaaseen ja kirkkaaseen Kivij\u00e4rveen, joka on maailman ainoa j\u00e4rvi, jossa on kolme rapukantaa. Aivan rannan tuntumassa sijaitsee my\u00f6s vieh\u00e4tt\u00e4v\u00e4 vierastalo saunoineen sek\u00e4 rannassa sijaitsee oma laituri. T\u00e4m\u00e4 kaunis kokonaisuus on unelmien vapaa-ajanpaikka tai arvokkuutta huokuva koti suurellekin perheelle.\nKiinteist\u00f6ll\u00e4 on kahden auton autokatos ja kolmen auton l\u00e4mmin talli varastotiloineen. \n\nKiinteist\u00f6ss\u00e4 on maal\u00e4mp\u00f6 ja asumiskustannukset ovat poikkeuksellisen edulliset. L\u00e4mmityskustannukset sis\u00e4lt\u00e4en talouss\u00e4hk\u00f6n n. 500EUR/kk, alueella kunnallistekniikka.\n\nVapautuu nopeasti. Mahdollisuus ostaa my\u00f6s kalusteineen.\n\nSovi oma esittelyaikasi t\u00e4h\u00e4n upeaan kokonaisuuteen v\u00e4litt\u00e4j\u00e4lt\u00e4 \nNina Asteljoki 0400 444 220, nina.asteljoki@bulevardinkotimeklarit.fi\n\nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka!*",
    "SiteArea": { "0": "5090", "unit": "m2" },
    "UseOfWater": "Kunnan",
    "RealEstateID": "441-435-1-200",
    "Grounds": "Kaunis loivasti j\u00e4rvelle laskeva rinnetontti. Tontilla satoja rinteeseen istutettuja kivi\u00e4 ja kivetyksi\u00e4.Todella upea pihasuunnittelijan toteuttama piha-alue istutuksineen. Junan k\u00e4\u00e4nt\u00f6paikan kivi\u00e4 upotettu j\u00e4rvenpuolelle rinteeseen ja koko tonttia kiert\u00e4\u00e4 isoja kivetyksi\u00e4. Tontilla isoja Terijoen salavia sek\u00e4 tuijia ja kaunis valaistus.",
    "BuildingPlanSituation": "Yleiskaava",
    "RoofType": "Aumakatto, tiilikate",
    "Heating": "Maal\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "2000" },
    "NumberOfRooms": "7",
    "SalesPrice": { "0": "1490000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "Talon ulkopintojen maalaust\u00f6it\u00e4.",
    "Services": "Lappeenrantaan 25 km, jossa kaikki palvelut sek\u00e4 juna-asema ja lentokentt\u00e4. Kauppa, n 1,5 km. Taavetissa 13 km l\u00e4hin apteekki, Alko, terveyskeskus ja muut p\u00e4ivitt\u00e4ispalvelut., Koulut: Koulut ja p\u00e4iv\u00e4koti Jurmalassa, n. 3 km",
    "Connections": "Helsingist\u00e4 Luum\u00e4elle noin 195 km.",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "Kiinteist\u00f6ss\u00e4 maal\u00e4mp\u00f6, talouss\u00e4hk\u00f6 ja l\u00e4mmityskustannukset yhteens\u00e4 n 500EUR/kk.",
    "EstateTax": "1500.00 EUR/v",
    "PostalCode": "54530",
    "BedroomAppliances": "Kolme tilavaa makuuhuonetta, joissa parkettilattiat. Masterbedroomissa on jalalle miellytt\u00e4v\u00e4 kokolattiamatto sek\u00e4 erikoisparkettilattia. Masterbedroomista k\u00e4ynti omalle parvekkeelle, josta kauniit j\u00e4rvin\u00e4kym\u00e4t. Makuuhuoneen yhteydess\u00e4 oma erillinen kylpyhuone, jossa poreamme sek\u00e4 erillinen wc.",
    "LivingRoomAppliances": "Edustava olohuonetila, joka muodostaa yhdess\u00e4 ruokailu- ja kirjastohuoneen kanssa loisteliaan kokonaisuuden upeilla j\u00e4rvin\u00e4kymill\u00e4. Olohuoneessa italialainen marmoritakka.\nOlohuoneen yhteydess\u00e4 sijaitseva todella tilava ruokailusali, jossa erikoistammiparkettilattia ja tapetoidut sein\u00e4t.",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Saarentie 51",
    "FloorLocation": "3",
    "BuildingMaterial": "Tiili",
    "ContactRequestEmail": "nina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "nina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Nina Asteljoki",
    "EstateAgentTitle": "Yritt\u00e4j\u00e4, TJ, LKV, Bulevardin Kotimeklarit Oy",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20181019115913_Nina_Asteljoki.jpeg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0400 444 220",
    "EstateAgentTelephone": "0400 444 220",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7939087",
    "Latitude": "60.96097",
    "Longitude": "27.78093",
    "ExtraVisibilityStartDateTime": "2020-05-07T11:00:00",
    "SewerSystem": "Kunnan",
    "VentilationSystem": "Koneellinen poisto- ja tuloilmanvaihto l\u00e4mm\u00f6n talteenotolla.",
    "Heading": "Upea kiinteist\u00f6kokonaisuus kauniin Kivij\u00e4rven rannalla!",
    "rc-energyclass": "Ei lain edellytt\u00e4m\u00e4\u00e4 energiatodistusta",
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": { "own": "K" },
    "pdx_id": "93350",
    "pdx_object": "assignment",
    "WaterFrontType": "J\u00e4rvi",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "01.05.2020",
    "ModifiedDate": "09.11.2020 11:57",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_beachtype": "Oma",
    "pdx_region": "Etel\u00e4-Karjala",
    "pdx_target_extra": "Muut rakennukset: Saunarakennus, autotalli, autokatos. \nRannassa vierastalo/saunarakennus, tontin sis\u00e4\u00e4ntulon puolella kolmen auton talli ja varasto n. 90 m2 sek\u00e4 autokatos.",
    "pdx_property_extra": "Omaa rantaviivaa n. 80 m. Kovapohjainen hiekkaranta, jossa koristeena mm. ihastuttava merenneitopatsas. Ranta kylpee koko p\u00e4iv\u00e4n auringossa. Kivij\u00e4rvi.\n\nKiinteist\u00f6ss\u00e4 on kaapeli-tv.",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.96097,27.780929)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Shore": { "type": "OR" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153247_858566_DJI_0196-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815152857_870338_saarentie51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153242_988118_DJI_0188-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153310_242717_DSC05354.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153256_355104_DSC05343.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153259_453340_DSC05344.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153302_617863_DSC05346.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153306_612360_DSC05348.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153313_343688_DSC05359.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153317_226391_DSC05361.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153321_103252_DSC05362.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153324_595016_DSC05366.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153327_671842_DSC05370.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153330_994828_DSC05381.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153334_422286_DSC05409.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153337_118591_DSC05414.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153341_179888_DSC05416.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153526_402525_DSC05390.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153529_773070_DSC05397.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153534_257332_DSC05421.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153538_215478_DSC05427.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153541_590934_DSC05428.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153544_848705_DSC05431.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153252_606997_DJI_0198-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153237_976954_DJI_0183-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20190917132534_758819_DJI_0176-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20190917132539_419892_DJI_0177-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200505122421_614545_Ninni.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200505122439_053570_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153247_858566_DJI_0196-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815152857_870338_saarentie51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153242_988118_DJI_0188-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153310_242717_DSC05354.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153256_355104_DSC05343.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153259_453340_DSC05344.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153302_617863_DSC05346.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153306_612360_DSC05348.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153313_343688_DSC05359.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153317_226391_DSC05361.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153321_103252_DSC05362.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153324_595016_DSC05366.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153327_671842_DSC05370.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153330_994828_DSC05381.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153334_422286_DSC05409.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153337_118591_DSC05414.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153341_179888_DSC05416.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153526_402525_DSC05390.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153529_773070_DSC05397.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153534_257332_DSC05421.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153538_215478_DSC05427.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153541_590934_DSC05428.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153544_848705_DSC05431.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153252_606997_DJI_0198-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153237_976954_DJI_0183-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20190917132534_758819_DJI_0176-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20190917132539_419892_DJI_0177-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200505122421_614545_Ninni.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200505122439_053570_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153247_858566_DJI_0196-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815152857_870338_saarentie51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153242_988118_DJI_0188-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153310_242717_DSC05354.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153256_355104_DSC05343.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153259_453340_DSC05344.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153302_617863_DSC05346.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153306_612360_DSC05348.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153313_343688_DSC05359.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153317_226391_DSC05361.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153321_103252_DSC05362.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153324_595016_DSC05366.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153327_671842_DSC05370.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153330_994828_DSC05381.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153334_422286_DSC05409.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153337_118591_DSC05414.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153341_179888_DSC05416.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153526_402525_DSC05390.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153529_773070_DSC05397.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153534_257332_DSC05421.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153538_215478_DSC05427.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153541_590934_DSC05428.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153544_848705_DSC05431.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153252_606997_DJI_0198-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153237_976954_DJI_0183-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20190917132534_758819_DJI_0176-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20190917132539_419892_DJI_0177-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200505122421_614545_Ninni.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200505122439_053570_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153247_858566_DJI_0196-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815152857_870338_saarentie51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153242_988118_DJI_0188-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153310_242717_DSC05354.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153256_355104_DSC05343.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153259_453340_DSC05344.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153302_617863_DSC05346.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153306_612360_DSC05348.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153313_343688_DSC05359.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153317_226391_DSC05361.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153321_103252_DSC05362.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153324_595016_DSC05366.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153327_671842_DSC05370.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153330_994828_DSC05381.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153334_422286_DSC05409.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153337_118591_DSC05414.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153341_179888_DSC05416.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153526_402525_DSC05390.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153529_773070_DSC05397.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153534_257332_DSC05421.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153538_215478_DSC05427.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153541_590934_DSC05428.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153544_848705_DSC05431.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153252_606997_DJI_0198-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153237_976954_DJI_0183-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20190917132534_758819_DJI_0176-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20190917132539_419892_DJI_0177-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200505122421_614545_Ninni.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200505122439_053570_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "OT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "6": {
    "Key": "TA58310",
    "TotalArea": { "0": "340.5", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "340.5", "unit": "m2" },
    "City": "Helsinki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "2980000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "Ravintola/Liiketila",
    "Region": "Ruoholahti",
    "GeneralCondition": { "0": "Erinomainen", "level": "2" },
    "ConditionDescription": "Liiketilan t\u00e4ydellinen remontti on tehty vuoden 2020 alussa",
    "Description": "AINUTLAATUINEN TILAISUUS!\n\nMyynniss\u00e4 on upea RAVINTOLA / LIIKETILA 340,5 m2 MAHTAVALLA paikalla RUOHOLAHDEN METROASEMAN PORTTIEN VIERESS\u00c4! \n\nSijainti ei voisi olla parempi ja suositut FAST FOOD - RAVINTOLAKETJUT ovatkin saaneet siell\u00e4 menestyst\u00e4 jo yli 20 vuotta ja suosio jatkuu edelleen.\n\nLiiketila on T\u00c4YDELLISESTI REMONTOITU ja varustettu vuoden 2020 alussa uuden vuokralaisen vaatimuksien perusteella. \n\nRavintolatila on vuokrattu PITK\u00c4AIKAISELLA vuokrasopimuksella ja sopii erinomaisesti sijoittajalle, tuotto on noin 4,4%.\n\nMENESTY SIN\u00c4KIN!\n\nSoita ja sovi tapaaminen!\n\nLis\u00e4tiedot: Elena M\u00e4kinen, p. 0400 521 646, elena.m@bkm.fi",
    "SiteArea": { "0": "4630.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Helsingin kaupunki",
    "RoofType": "Aumakatto/Huopakate",
    "Heating": "Kaukol\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "1999" },
    "NumberOfRooms": null,
    "SalesPrice": { "0": "2967729.21", "currency": "EUR" },
    "DateWhenAvailable": "Liiketila vuokrattu pitk\u00e4aikaisella vuokrasopimuksella",
    "BasicRenovations": "2017 j\u00e4\u00e4hdytysj\u00e4rjestelm\u00e4n uusiminen ja laajentamisen sek\u00e4 kaukokylm\u00e4\u00e4n liittyminen\n2018 molempien kaukol\u00e4mp\u00f6laitteistojen uusiminen\n2019 - huoneistokohtaiset j\u00e4\u00e4hdytyss\u00e4\u00e4timien uusinta,\nilmanvaihtokanavien puhdistus, mittaus ja s\u00e4\u00e4t\u00f6,\nhissien prosessorikorttien, taajuusmuuttajien uusiminen\n2020 automaatioj\u00e4rjestelm\u00e4n uusiminen",
    "Services": "Ruoholahden palvelut",
    "Connections": "Ruoholahden metro-asema samassa rakennuksessa, bussipys\u00e4kki noin 20 m.",
    "MaintenanceFee": { "0": "2653.27", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "179.58", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "Tonttivastike 1357,67 EUR/kk. Ilmoitetut vastikkeet ovat arvonlis\u00e4verottomia.",
    "PostalCode": "00180",
    "ParkingSpace": "26",
    "Disponent": "Reijo Kuusela Realia Is\u00e4nn\u00f6inti Oy",
    "HousingCompanyName": "Kiinteist\u00f6 Oy Ruoholahden Metrotori",
    "OfficeArea": "8.046,00",
    "NumberOfOffices": "17",
    "RealEstateManagement": "L&T Oy",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "It\u00e4merenkatu 14 C",
    "FloorLocation": "Katutasolla",
    "SiteRent": "423.588,63 EUR/v",
    "BuildingMaterial": "Betoni",
    "LeaseHolder": "Helsingin kaupunki",
    "TermOfLease": "31.12.2054",
    "ContactRequestEmail": "elena.m@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "elena.m@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Elena M\u00e4kinen",
    "EstateAgentTitle": "Kiinteist\u00f6nv\u00e4litt\u00e4j\u00e4, LKV, LVV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20200102114728_Elena_Matveeva.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0400 521 646",
    "EstateAgentTelephone": "0400 521 646",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7941710",
    "Latitude": "60.16335",
    "Longitude": "24.91456",
    "MoreEstateInformation": "Lis\u00e4tiedot yhti\u00f6st\u00e4 v\u00e4litt\u00e4j\u00e4lt\u00e4.",
    "VentilationSystem": "Koneellinen poisto",
    "Heading": "RUOHOLAHDEN METRON SIS\u00c4\u00c4NK\u00c4YNNIN VIERESS\u00c4 T\u00c4YDELLINEN RAVINTOLATILA!",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: G2013",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": { "common": "E", "own": "E" },
    "pdx_id": "93375",
    "pdx_object": "assignment",
    "FlatNumber": "3 lh",
    "TotalFee": "2832.85",
    "DebtPart": "12270.79",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "24.05.2020",
    "ModifiedDate": "27.10.2020 18:52",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "FlatShareNos": "16290-18332",
    "HousingLoans": "344.051,37",
    "pdx_flat_number": "3 lh",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.16335,24.91456)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "V", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Lift": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "DebtPayable": { "value": "E" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203701_532263_Ita__merenkatu_14-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200529124019_758541_Itamerenkatu_14_C_3_LH_pohja_MUOKKAUS_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203901_499488_Ita__merenkatu_14-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203647_227292_Ita__merenkatu_14-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203717_579252_Ita__merenkatu_14-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203727_775990_Ita__merenkatu_14-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203828_178921_Ita__merenkatu_14-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203740_022074_Ita__merenkatu_14-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203749_280987_Ita__merenkatu_14-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203804_123419_Ita__merenkatu_14-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203812_174200_Ita__merenkatu_14-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203633_537347_Ita__merenkatu_14-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528203840_812943_Ita__merenkatu_14-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200528204220_240480_Ita__merenkatu_14-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200529143437_838742_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200529143444_791877_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203701_532263_Ita__merenkatu_14-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200529124019_758541_Itamerenkatu_14_C_3_LH_pohja_MUOKKAUS_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203901_499488_Ita__merenkatu_14-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203647_227292_Ita__merenkatu_14-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203717_579252_Ita__merenkatu_14-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203727_775990_Ita__merenkatu_14-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203828_178921_Ita__merenkatu_14-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203740_022074_Ita__merenkatu_14-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203749_280987_Ita__merenkatu_14-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203804_123419_Ita__merenkatu_14-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203812_174200_Ita__merenkatu_14-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203633_537347_Ita__merenkatu_14-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528203840_812943_Ita__merenkatu_14-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200528204220_240480_Ita__merenkatu_14-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200529143437_838742_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200529143444_791877_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203701_532263_Ita__merenkatu_14-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200529124019_758541_Itamerenkatu_14_C_3_LH_pohja_MUOKKAUS_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203901_499488_Ita__merenkatu_14-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203647_227292_Ita__merenkatu_14-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203717_579252_Ita__merenkatu_14-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203727_775990_Ita__merenkatu_14-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203828_178921_Ita__merenkatu_14-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203740_022074_Ita__merenkatu_14-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203749_280987_Ita__merenkatu_14-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203804_123419_Ita__merenkatu_14-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203812_174200_Ita__merenkatu_14-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203633_537347_Ita__merenkatu_14-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528203840_812943_Ita__merenkatu_14-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200528204220_240480_Ita__merenkatu_14-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200529143437_838742_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200529143444_791877_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203701_532263_Ita__merenkatu_14-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200529124019_758541_Itamerenkatu_14_C_3_LH_pohja_MUOKKAUS_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203901_499488_Ita__merenkatu_14-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203647_227292_Ita__merenkatu_14-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203717_579252_Ita__merenkatu_14-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203727_775990_Ita__merenkatu_14-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203828_178921_Ita__merenkatu_14-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203740_022074_Ita__merenkatu_14-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203749_280987_Ita__merenkatu_14-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203804_123419_Ita__merenkatu_14-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203812_174200_Ita__merenkatu_14-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203633_537347_Ita__merenkatu_14-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528203840_812943_Ita__merenkatu_14-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200528204220_240480_Ita__merenkatu_14-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200529143437_838742_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200529143444_791877_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "LT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "7": {
    "Key": "TA58352",
    "TotalArea": { "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "500.0", "unit": "m2" },
    "City": "Luum\u00e4ki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "1490000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "6-7h, k, ruokasali, khh, kuntosali, kylpyl\u00e4, autotalli",
    "Region": "Luum\u00e4ki",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "SupplementaryInformation": "Talon p\u00e4\u00e4sis\u00e4\u00e4nk\u00e4ynnin yhteydess\u00e4 on n\u00e4ytt\u00e4v\u00e4 eteishalli tyylikk\u00e4\u00e4ll\u00e4 marmorilattialla. Hallista avautuvat upeat n\u00e4kym\u00e4t l\u00e4pi olohuoneen sek\u00e4 olohuoneen suurien ikkunoiden kautta huikealle terassille ja kauniille j\u00e4rvelle. \n\nKirjastohuone on t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 flyygelihuoneena.\n\nAlakerrassa on tilava kuntosali, jossa hyv\u00e4t puitteet kuntoilulle. Salilla ja kylpyl\u00e4osastolla k\u00e4ynnin j\u00e4lkeen on ihana rentoutua takkatulen \u00e4\u00e4rell\u00e4 takkahuoneessa tai nautiskella hiljaisuudesta oleskeluhuoneessa. \n\nErillinen kolmen auton l\u00e4mmin autotalli, jonka yhteydess\u00e4 l\u00e4mmin varasto. Talon alakerrassa viinikellari.",
    "KitchenAppliances": "Laadukas massiivipuuovin varustettu vaalea keitti\u00f6, jossa integroidut kodinkoneet, ty\u00f6tasot marmoria. Keitti\u00f6n lattia erikoistammiparkettia.\nVarustus: j\u00e4\u00e4kaappi/pakastin, liesikupu, liesituuletin, astianpesukone, keraaminen liesi",
    "OtherSpaceDescription": "3-4 mh, olohuone, ruokasali, khh, kirjasto/musiikkihuone, kuntosali, takkahuone, audiohuone, kylpyl\u00e4. Lis\u00e4ksi rannassa vierastupa/sauna/keitti\u00f6.",
    "BathroomAppliances": "Kiinteist\u00f6ss\u00e4 on useampi kylpyhuone sek\u00e4 alakerrassa kylpyl\u00e4. Masterbedroomin yhteydess\u00e4 on kylpyhuone, jossa poreamme. Kosteissa tiloissa laattalattia ja vesikiertoinen lattial\u00e4mmitys.\nKylpyl\u00e4osasto sijaitsee talon alimmassa kerroksessa baarin ja takkahuoneen yhteydess\u00e4. Saunan l\u00f6ylyihin sek\u00e4 kylpyl\u00e4osaston poreammeeseen mahtuu kerralla isompikin seurue.\nTalossa on nelj\u00e4 erillist\u00e4 wc:t\u00e4, rantasaunalla oma wc.",
    "Description": "Klassisen kaunis ja ennen n\u00e4kem\u00e4tt\u00f6m\u00e4n upea kiinteist\u00f6kokonaisuus kauniin Kivij\u00e4rven rannalla! \n \nT\u00e4m\u00e4 v. 2000 valmistunut kartanohenkinen kiinteist\u00f6 on vertaansa vailla, harvinainen laatuaan Suomessa! \nKiinteist\u00f6n suunnittelussa on noudatettu amerikkalaisen tunnetun arkkitehtitoimiston visioita ja se on toteutettu pieteetill\u00e4 ja laadukkaasti pienint\u00e4 yksityiskohtaa my\u00f6ten. \n\nJo kiinteist\u00f6\u00f6n sis\u00e4\u00e4n astuessa voi huokaista ihastuksesta. Sis\u00e4\u00e4ntuloaulan lattiat ovat kaunista marmoria ja tilan avaruus sek\u00e4 upeat j\u00e4rvimaisemat ovat henke\u00e4salpaavan kauniit. Sis\u00e4\u00e4ntulokerroksessa on tyylikk\u00e4\u00e4n ja hyvin varustellun keitti\u00f6n lis\u00e4ksi tilava ruokasali, olohuone, kirjasto/musiikkihuone, kodinhoitotilat sek\u00e4 kaksi makuuhuonetta. Kaikki tilat ovat avaria ja valo kulkee kauniisti huoneesta toiseen j\u00e4rvin\u00e4kymien kehyst\u00e4ess\u00e4 l\u00e4hes kaikkia tiloja.\n\nSis\u00e4\u00e4ntulokerroksen yhten\u00e4 upeimpana yksityiskohtana ovat upeat valtavat terassit j\u00e4rven suuntaan, mik\u00e4 voisi ollakaan ihanampi paikka leppoisaan ajan viettoon ihaillen kauniita j\u00e4rvin\u00e4kymi\u00e4.\nYl\u00e4kerran tilat on pyhitetty masterbedroomille, tyylikk\u00e4ille saniteettitiloille ja runsaille s\u00e4ilytystiloille. Ylellisess\u00e4 p\u00e4\u00e4makuuhuoneessa on kaksi parveketta, joista toinen avautuu j\u00e4rven suuntaan. \n \nKiinteist\u00f6n alakerrasta l\u00f6ytyv\u00e4t tilat koko perheen harrastuksille ja yhteiseen oleskeluun. Alakerrassa on upea kylpyl\u00e4 poreammeineen ja saunaosastoineen. Alakerrassa sijaitsee my\u00f6s reilun kokoinen kuntosali, audiohuone, s\u00e4ilytystilaa, tyylik\u00e4s viinikellari sek\u00e4 oleskelusali takkoineen ja baareineen. \nKaunis loivasti j\u00e4rvelle laskeutuva 0,5 ha tontti on pieteetill\u00e4 suunniteltu ja upeasti toteutettu, piha-alue on kuin kartanon puutarha. \n\nTontti sulautuu kauniisti ymp\u00e4r\u00f6iv\u00e4\u00e4n luontoon ja se rajoittuu puhtaaseen ja kirkkaaseen Kivij\u00e4rveen, joka on maailman ainoa j\u00e4rvi, jossa on kolme rapukantaa. Aivan rannan tuntumassa sijaitsee my\u00f6s vieh\u00e4tt\u00e4v\u00e4 vierastalo saunoineen sek\u00e4 rannassa sijaitsee oma laituri. T\u00e4m\u00e4 kaunis kokonaisuus on unelmien vapaa-ajanpaikka tai arvokkuutta huokuva koti suurellekin perheelle.\nKiinteist\u00f6ll\u00e4 on kahden auton autokatos ja kolmen auton l\u00e4mmin talli varastotiloineen. \n\nKiinteist\u00f6ss\u00e4 on maal\u00e4mp\u00f6 ja asumiskustannukset ovat poikkeuksellisen edulliset. L\u00e4mmityskustannukset sis\u00e4lt\u00e4en talouss\u00e4hk\u00f6n n. 500EUR/kk, alueella kunnallistekniikka.\n\nVapautuu nopeasti. Mahdollisuus ostaa my\u00f6s kalusteineen.\n\nSovi oma esittelyaikasi t\u00e4h\u00e4n upeaan kokonaisuuteen v\u00e4litt\u00e4j\u00e4lt\u00e4 \nNina Asteljoki 0400 444 220, nina.asteljoki@bulevardinkotimeklarit.fi\n\nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka!*",
    "SiteArea": { "0": "5090", "unit": "m2" },
    "UseOfWater": "Kunnan",
    "RealEstateID": "441-435-1-200",
    "Grounds": "Kaunis loivasti j\u00e4rvelle laskeva rinnetontti. Tontilla satoja rinteeseen istutettuja kivi\u00e4 ja kivetyksi\u00e4.Todella upea pihasuunnittelijan toteuttama piha-alue istutuksineen. Junan k\u00e4\u00e4nt\u00f6paikan kivi\u00e4 upotettu j\u00e4rvenpuolelle rinteeseen ja koko tonttia kiert\u00e4\u00e4 isoja kivetyksi\u00e4. Tontilla isoja Terijoen salavia sek\u00e4 tuijia ja kaunis valaistus.",
    "BuildingPlanSituation": "Yleiskaava",
    "RoofType": "Aumakatto, tiilikate",
    "Heating": "Maal\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "2000" },
    "NumberOfRooms": "7",
    "SalesPrice": { "0": "1490000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "Talon ulkopintojen maalaust\u00f6it\u00e4.",
    "Services": "Lappeenrantaan 25 km, jossa kaikki palvelut sek\u00e4 juna-asema ja lentokentt\u00e4. Kauppa, n 1,5 km. Taavetissa 13 km l\u00e4hin apteekki, Alko, terveyskeskus ja muut p\u00e4ivitt\u00e4ispalvelut., Koulut: Koulut ja p\u00e4iv\u00e4koti Jurmalassa, n. 3 km",
    "Connections": "Helsingist\u00e4 Luum\u00e4elle noin 195 km.",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "Kiinteist\u00f6ss\u00e4 maal\u00e4mp\u00f6, talouss\u00e4hk\u00f6 ja l\u00e4mmityskustannukset yhteens\u00e4 n 500EUR/kk.",
    "EstateTax": "1500.00 EUR/v",
    "PostalCode": "54530",
    "BedroomAppliances": "Kolme tilavaa makuuhuonetta, joissa parkettilattiat. Masterbedroomissa on jalalle miellytt\u00e4v\u00e4 kokolattiamatto sek\u00e4 erikoisparkettilattia. Masterbedroomista k\u00e4ynti omalle parvekkeelle, josta kauniit j\u00e4rvin\u00e4kym\u00e4t. Makuuhuoneen yhteydess\u00e4 oma erillinen kylpyhuone, jossa poreamme sek\u00e4 erillinen wc.",
    "LivingRoomAppliances": "Edustava olohuonetila, joka muodostaa yhdess\u00e4 ruokailu- ja kirjastohuoneen kanssa loisteliaan kokonaisuuden upeilla j\u00e4rvin\u00e4kymill\u00e4. Olohuoneessa italialainen marmoritakka.\nOlohuoneen yhteydess\u00e4 sijaitseva todella tilava ruokailusali, jossa erikoistammiparkettilattia ja tapetoidut sein\u00e4t.",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Saarentie 51",
    "FloorLocation": "3",
    "BuildingMaterial": "Tiili",
    "ContactRequestEmail": "nina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "nina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Nina Asteljoki",
    "EstateAgentTitle": "Yritt\u00e4j\u00e4, TJ, LKV, Bulevardin Kotimeklarit Oy",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20181019115913_Nina_Asteljoki.jpeg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0400 444 220",
    "EstateAgentTelephone": "0400 444 220",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7946016",
    "Latitude": "60.96097",
    "Longitude": "27.78093",
    "SewerSystem": "Kunnan",
    "VentilationSystem": "Koneellinen poisto- ja tuloilmanvaihto l\u00e4mm\u00f6n talteenotolla.",
    "Heading": "Upea kiinteist\u00f6kokonaisuus vapaa-ajan viettoon kauniin Kivij\u00e4rven rannalla!",
    "rc-energyclass": "Ei lain edellytt\u00e4m\u00e4\u00e4 energiatodistusta",
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": { "own": "K" },
    "pdx_id": "93410",
    "pdx_object": "assignment",
    "WaterFrontType": "J\u00e4rvi",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "01.05.2020",
    "ModifiedDate": "16.07.2020 04:23",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_beachtype": "Oma",
    "pdx_region": "Etel\u00e4-Karjala",
    "pdx_target_extra": "Muut rakennukset: Saunarakennus, autotalli, autokatos. \nRannassa vierastalo/saunarakennus, tontin sis\u00e4\u00e4ntulon puolella kolmen auton talli ja varasto n. 90 m2 sek\u00e4 autokatos.",
    "pdx_property_extra": "Omaa rantaviivaa n. 80 m. Kovapohjainen hiekkaranta, jossa koristeena mm. ihastuttava merenneitopatsas. Ranta kylpee koko p\u00e4iv\u00e4n auringossa. Kivij\u00e4rvi.\n\nKiinteist\u00f6ss\u00e4 on kaapeli-tv.",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.96097,27.780929)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Shore": { "type": "OR" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153242_988118_DJI_0188-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153310_242717_DSC05354.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153256_355104_DSC05343.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815152857_870338_saarentie51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153259_453340_DSC05344.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153247_858566_DJI_0196-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153302_617863_DSC05346.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153306_612360_DSC05348.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153313_343688_DSC05359.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153317_226391_DSC05361.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153321_103252_DSC05362.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153324_595016_DSC05366.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153327_671842_DSC05370.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153330_994828_DSC05381.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153334_422286_DSC05409.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153337_118591_DSC05414.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153341_179888_DSC05416.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153526_402525_DSC05390.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153529_773070_DSC05397.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153534_257332_DSC05421.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153538_215478_DSC05427.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153541_590934_DSC05428.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153544_848705_DSC05431.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153252_606997_DJI_0198-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20180815153237_976954_DJI_0183-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20190917132534_758819_DJI_0176-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20190917132539_419892_DJI_0177-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200505122421_614545_Ninni.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200505122439_053570_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153242_988118_DJI_0188-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153310_242717_DSC05354.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153256_355104_DSC05343.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815152857_870338_saarentie51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153259_453340_DSC05344.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153247_858566_DJI_0196-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153302_617863_DSC05346.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153306_612360_DSC05348.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153313_343688_DSC05359.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153317_226391_DSC05361.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153321_103252_DSC05362.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153324_595016_DSC05366.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153327_671842_DSC05370.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153330_994828_DSC05381.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153334_422286_DSC05409.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153337_118591_DSC05414.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153341_179888_DSC05416.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153526_402525_DSC05390.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153529_773070_DSC05397.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153534_257332_DSC05421.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153538_215478_DSC05427.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153541_590934_DSC05428.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153544_848705_DSC05431.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153252_606997_DJI_0198-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20180815153237_976954_DJI_0183-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20190917132534_758819_DJI_0176-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20190917132539_419892_DJI_0177-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200505122421_614545_Ninni.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200505122439_053570_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153242_988118_DJI_0188-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153310_242717_DSC05354.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153256_355104_DSC05343.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815152857_870338_saarentie51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153259_453340_DSC05344.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153247_858566_DJI_0196-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153302_617863_DSC05346.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153306_612360_DSC05348.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153313_343688_DSC05359.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153317_226391_DSC05361.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153321_103252_DSC05362.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153324_595016_DSC05366.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153327_671842_DSC05370.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153330_994828_DSC05381.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153334_422286_DSC05409.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153337_118591_DSC05414.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153341_179888_DSC05416.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153526_402525_DSC05390.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153529_773070_DSC05397.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153534_257332_DSC05421.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153538_215478_DSC05427.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153541_590934_DSC05428.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153544_848705_DSC05431.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153252_606997_DJI_0198-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20180815153237_976954_DJI_0183-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20190917132534_758819_DJI_0176-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20190917132539_419892_DJI_0177-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200505122421_614545_Ninni.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200505122439_053570_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153242_988118_DJI_0188-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153310_242717_DSC05354.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153256_355104_DSC05343.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815152857_870338_saarentie51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153259_453340_DSC05344.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153247_858566_DJI_0196-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153302_617863_DSC05346.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153306_612360_DSC05348.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153313_343688_DSC05359.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153317_226391_DSC05361.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153321_103252_DSC05362.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153324_595016_DSC05366.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153327_671842_DSC05370.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153330_994828_DSC05381.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153334_422286_DSC05409.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153337_118591_DSC05414.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153341_179888_DSC05416.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153526_402525_DSC05390.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153529_773070_DSC05397.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153534_257332_DSC05421.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153538_215478_DSC05427.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153541_590934_DSC05428.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153544_848705_DSC05431.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153252_606997_DJI_0198-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20180815153237_976954_DJI_0183-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20190917132534_758819_DJI_0176-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20190917132539_419892_DJI_0177-.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200505122421_614545_Ninni.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200505122439_053570_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "MO",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "8": {
    "Key": "TA58419",
    "TotalArea": { "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "150.0", "unit": "m2" },
    "City": "Raasepori",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "750000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "2h+k+kph+wc+yl\u00e4kerran avoin tila",
    "DrivingInstructions": "V\u00e4litt\u00e4j\u00e4lt\u00e4.",
    "GeneralCondition": { "0": "Erinomainen", "level": "2" },
    "ConditionDescription": "T\u00e4ysin remontoitu",
    "SupplementaryInformation": "Muuta kauppaan kuuluvaa/huoneiston varusteet: irralliset vaatekaapit, s\u00e4lekaihtimet/rullaverhot.",
    "KitchenAppliances": "J\u00e4\u00e4kaappi, kaasuliesi (2019 uusittu), mikroaaltouuni.",
    "OtherSpaceDescription": "Kiinteist\u00f6ss\u00e4 lis\u00e4ksi kaksi varastorakennusta sek\u00e4 sauna.",
    "BathroomAppliances": "Suihku/suihkukaappi/-sein\u00e4.",
    "DirectionOfWindows": "Nelj\u00e4\u00e4n suuntaan.",
    "Description": "Olisiko aika ottaa askel kohti perusasioita? Hiljent\u00e4\u00e4 hieman vauhtia, aistia luontoa, kuunnella kehon ja luonnon \u00e4\u00e4nt\u00e4. Hengitt\u00e4\u00e4 syv\u00e4\u00e4n ja hellitt\u00e4\u00e4 hieman oravanpy\u00f6r\u00e4st\u00e4. Oletko miettinyt, mit\u00e4 ja miten voisit el\u00e4\u00e4? Miss\u00e4 haluaisit viett\u00e4\u00e4 vapaa-aikaa? Olisiko aika viett\u00e4\u00e4 laadukasta aikaa itsekseen, perheen kanssa, tai vaikka hyvien yst\u00e4vien seurassa.\n \nKun ihminen vaelteli pronssikaudella etsien parasta paikkaa asumiseen, asettui h\u00e4n t\u00e4h\u00e4n kohtaan. T\u00e4st\u00e4 ajasta merkkein\u00e4 tontillasi on useidet sen ajan suurhenkil\u00f6iden hautamuistomerkkej\u00e4. Ikimets\u00e4\u00e4, luonnosuojelualuetita, mets\u00e4stymaita, riistaa, ikiaikaisia jalopuita, upeita ruispeltoja, todellista tammmisaarta. T\u00e4m\u00e4 on kuvankaunis alue, joka henkii perinteit\u00e4.\n \nT\u00e4\u00e4ll\u00e4 Bj\u00f6rnholmissa aika pys\u00e4htyy. Menneisyys kohtaa nykyhetken ja synnyt uudestaan. Voit aloittaa kaiken alusta.\n \nUusi loma-asuntosi sijaitsee jalopuiden majesteetillisess\u00e4 syleilyss\u00e4. Kuitenkin p\u00e4\u00e4set t\u00e4nne kauniiseen maalaismaisemaan autolla pihaan asti tai vaikka veneell\u00e4 omaan rantaan.\n \nT\u00e4m\u00e4 harmoninen kokonaisuus on l\u00e4hes t\u00e4ydellinen. Tilalla on kaunis 30-luvulla rakennettu torppa, joka on t\u00e4ysin kunnostettu ja varustettu modernilla tekniikalla, mutta my\u00f6s perinteit\u00e4 kunnioittaen. Talo l\u00e4mpenee s\u00e4hk\u00f6ll\u00e4 tai puilla. Varsinaisessa p\u00e4\u00e4talossa on peruskorjattu alakerta t\u00e4ysin ja talon yl\u00e4kerta on my\u00f6s peruskunnostettu, mutta j\u00e4tetty raakatilaksi uusia omistajia varten. Pihalla on kaksi tilavaa varastoa sek\u00e4 sauna. Tilava puutarha sek\u00e4 nummimaiset paltomaisemat avautuvat avarina ja jylhin\u00e4. \n \nVeneell\u00e4 tammisaaren keskustaan on 5 minuutin matka omasta rannasta. Autolla tammisaareen 15 minuuttia. Autolla keh\u00e4 ykk\u00f6selt\u00e4 t\u00e4nne kest\u00e4\u00e4 tunnin.\n \nPaikka mahdollistaa et\u00e4ty\u00f6n t\u00e4ydellisesti. Hyv\u00e4t tietoliikenneyhteydet, maahan kaivetut s\u00e4hk\u00f6linjat, nopeat maantieyhteydet.\n \nMieti asioita. Mieti miten ja miss\u00e4 tahdot el\u00e4\u00e4. Jos haluat n\u00e4hd\u00e4 t\u00e4m\u00e4n kohteen, niin varaa yksityisn\u00e4ytt\u00f6:\n \nAnna-Maija Wass\nanna-maija@bkm.fi / 044 325 5544\ntai\nVille Manner\nville@bkm.fi / 045 78 7575 77\n\nBulevardin Kotimeklarit Oy LKV\nKorkeavuorenkatu 2\n00140 Helsinki",
    "SiteArea": { "0": "20000", "unit": "m2" },
    "RealEstateID": "710-470-3-12",
    "RoofType": "Peltikatto peruskorjattu 2019",
    "Heating": "S\u00e4hk\u00f6, puu (takka), s\u00e4hk\u00f6patteril\u00e4mmitys, uuni/takka.",
    "YearOfBuilding": { "original": "1930" },
    "NumberOfRooms": "2",
    "SalesPrice": { "0": "750000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "P\u00e4\u00e4rakennus kauttaaltaan peruskorjattu.",
    "Services": "Tammisaaren keskustan palvelut 15-20 minuutin ajomatkan p\u00e4\u00e4ss\u00e4., Koulut: Tammisaaren koulut sek\u00e4 p\u00e4iv\u00e4kodit.",
    "Connections": "Omalla autolla, veneell\u00e4, py\u00f6r\u00e4ll\u00e4, taksilla.",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "EstateTax": "0 EUR/v",
    "PostalCode": "10600",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Tammisaari",
    "FloorLocation": "2",
    "BuildingMaterial": "Hirsi, puu, peltikatto",
    "ContactRequestEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Ville Manner",
    "EstateAgentTitle": "LKV, LVV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200629091531_207840_kuva_1.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "045 78 75 75 77",
    "EstateAgentTelephone": "045 78 75 75 77",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7952056",
    "Latitude": "59.98666",
    "Longitude": "23.57275",
    "ExtraVisibilityStartDateTime": "2020-10-05T21:00:00",
    "VentilationSystem": "Ilmanvaihto: painovoimainen.",
    "AreaInformation": "Asuinpinta-ala 75m2 alakerrassa ja 75m2 yl\u00e4kerrassa raakatilana.",
    "Heading": "Luonnonl\u00e4heinen ainutlaatuinen kokonaisuus arvokkaassa ymp\u00e4rist\u00f6ss\u00e4 Tammisaaressa.",
    "rc-energyclass": null,
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": { "own": "K" },
    "pdx_id": "93468",
    "pdx_object": "assignment",
    "WaterFrontType": "Meri",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "10.08.2020",
    "ModifiedDate": "02.12.2020 07:12",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_beachtype": "Oma",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(59.98666,23.57275)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "K" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Shore": { "type": "OR" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image15_20200815203047_Bjo__9568__rnholm_ulkokuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image2_20200815200433_TorppaRaasepor__002_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image7_20200815200749_Norrbyva__776_gen-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image12_20200815201534_Norrbyva__776_gen-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image25_20200815203325_Bjo__9568__rnholm_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image23_20200815203247_Bjo__9568__rnholm_7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image5_20200815200654_Norrbyva__776_gen-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image6_20200815200733_Norrbyva__776_gen-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image11_20200815201050_Norrbyva__776_gen-36.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image16_20200815203100_Bjo__9568__rnholm__view_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image8_20200815200808_Norrbyva__776_gen-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image9_20200815200827_Norrbyva__776_gen-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image10_20200815200847_Norrbyva__776_gen-21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image26_20200815203338_Bjo__9568__rnholm_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image27_20200815203350_Bjo__9568__rnholm_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image15_20200815203047_Bjo__9568__rnholm_ulkokuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image2_20200815200433_TorppaRaasepor__002_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image7_20200815200749_Norrbyva__776_gen-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image12_20200815201534_Norrbyva__776_gen-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image25_20200815203325_Bjo__9568__rnholm_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image23_20200815203247_Bjo__9568__rnholm_7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image5_20200815200654_Norrbyva__776_gen-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image6_20200815200733_Norrbyva__776_gen-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image11_20200815201050_Norrbyva__776_gen-36.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image16_20200815203100_Bjo__9568__rnholm__view_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image8_20200815200808_Norrbyva__776_gen-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image9_20200815200827_Norrbyva__776_gen-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image10_20200815200847_Norrbyva__776_gen-21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image26_20200815203338_Bjo__9568__rnholm_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image27_20200815203350_Bjo__9568__rnholm_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image15_20200815203047_Bjo__9568__rnholm_ulkokuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image2_20200815200433_TorppaRaasepor__002_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image7_20200815200749_Norrbyva__776_gen-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image12_20200815201534_Norrbyva__776_gen-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image25_20200815203325_Bjo__9568__rnholm_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image23_20200815203247_Bjo__9568__rnholm_7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image5_20200815200654_Norrbyva__776_gen-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image6_20200815200733_Norrbyva__776_gen-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image11_20200815201050_Norrbyva__776_gen-36.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image16_20200815203100_Bjo__9568__rnholm__view_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image8_20200815200808_Norrbyva__776_gen-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image9_20200815200827_Norrbyva__776_gen-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image10_20200815200847_Norrbyva__776_gen-21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image26_20200815203338_Bjo__9568__rnholm_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image27_20200815203350_Bjo__9568__rnholm_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image15_20200815203047_Bjo__9568__rnholm_ulkokuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image2_20200815200433_TorppaRaasepor__002_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image7_20200815200749_Norrbyva__776_gen-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image12_20200815201534_Norrbyva__776_gen-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image25_20200815203325_Bjo__9568__rnholm_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image23_20200815203247_Bjo__9568__rnholm_7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image5_20200815200654_Norrbyva__776_gen-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image6_20200815200733_Norrbyva__776_gen-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image11_20200815201050_Norrbyva__776_gen-36.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image16_20200815203100_Bjo__9568__rnholm__view_.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image8_20200815200808_Norrbyva__776_gen-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image9_20200815200827_Norrbyva__776_gen-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image10_20200815200847_Norrbyva__776_gen-21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image26_20200815203338_Bjo__9568__rnholm_16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image27_20200815203350_Bjo__9568__rnholm_17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Caption7": "Wc",
    "Caption8": "Kph suihku",
    "Caption11": "Maisemaa",
    "Caption12": "Ymp\u00e4rist\u00f6\u00e4",
    "Caption13": "Vanhoja tammia",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "MO",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "9": {
    "Key": "TA58440",
    "MoreInfoUrl": "https://youtu.be/pXm_PrBC5sY",
    "TotalArea": { "0": "634.4", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "596.0", "unit": "m2" },
    "City": "Sotkamo",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "1600000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "4 upeaa luxusvarusteltua MammuttiHirsi huvilaa",
    "Region": "Vuokatti",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "ConditionDescription": "Kaikki huvilat ovat eritt\u00e4in hyv\u00e4ss\u00e4 kunnossa.",
    "SupplementaryInformation": "Kaikki sis\u00e4kalusteet (keitti\u00f6, kaapistot) Puustelli.\nUlkovalaistus.",
    "KitchenAppliances": "Jokaisessa huvilassa on hyvin varustettu keitti\u00f6: j\u00e4\u00e4kaappi/pakastin, astianpesukone, keraaminen liesi, liesituuletin, mikroaaltouuni, s\u00e4hk\u00f6liesi. Astiat, ruokailuv\u00e4lineet ja keitti\u00f6n koneet kuuluvat keitti\u00f6n varusteihin.\nLattia: laatta.",
    "BathroomAppliances": "Lattiat laatoitettu, sein\u00e4t kaakeloitu.",
    "Description": "AINUTLAATUINEN MAHDOLLISUUS YRITT\u00c4J\u00c4LLE!\n\nMyyd\u00e4\u00e4n nelj\u00e4 upeaa korkealaatuista hirsihuvilaa omalla isolla 2 ha tontilla j\u00e4rvenrannalla Vuokatin urheilupuiston l\u00e4heisyydess\u00e4.\nJokaisen huvilan asuinpinta-ala on 149m2. Kolme makuuhuonetta, iso olohuone, jossa on takka, hyvin varusteltu keitti\u00f6, kaksi erillist\u00e4 wc:t\u00e4, kylpyhuone sek\u00e4 ikkunallinen sauna j\u00e4rvin\u00e4kymin, iso parvi, eteinen ja ulkovarasto. Henke\u00e4 salpaava n\u00e4kym\u00e4 olohuoneista ja terasseilta. \nHuvilat on rakennettu vuonna 2009 ja ovat eritt\u00e4in hyv\u00e4ss\u00e4 kunnossa. Hyvin hoidetulla mets\u00e4m\u00e4isell\u00e4 tontilla on valaistut polut, mahtava grillikota, Lip-Lap laituri sek\u00e4 j\u00e4tekatos. Jokaisen talon edess\u00e4 on 2-3 autolle parkkipaikat l\u00e4mmityspistokkeilla.\n\nUniikki mahdollisuus yritt\u00e4j\u00e4lle, perheyritykselle, sijoittajalle ja matkailuyritykselle. Sopii my\u00f6s yrityksen loma- ja virkistyspaikaksi tai vaikkapa yrityksen ty\u00f6ntekij\u00f6iden et\u00e4ty\u00f6paikaksi!\nKiinteist\u00f6 osakeyhti\u00f6, joten varainsiirtovero on 2%.\n\nOta rohkeasti yhteytt\u00e4 ja j\u00e4rjest\u00e4n sinulle yksityisesittelyn!\n\nLis\u00e4tiedot: Elena M\u00e4kinen, p. +358 400 521 646 tai elena.m@bkm.fi",
    "SiteArea": { "0": "22599.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Rantakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Sotkamon kunta",
    "RoofType": "Harjakatto/huopakate",
    "Heating": "S\u00e4hk\u00f6, takka",
    "YearOfBuilding": { "original": "2009" },
    "NumberOfRooms": null,
    "SalesPrice": { "0": "1600000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "Services": "Vuokatti urheilupuisto noin 3,5 km \nPanimo-Ravintola Haapala 1 km\nSuperPark Vuokatti 5 km\nHoliday Club Katinkulta 7 km\nSotkamon palvelut noin 7 km.\n\nhttps://vuokatti.fi/tekemista",
    "MaintenanceFee": { "0": "451.00", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "0", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "Vastikkett\u00e4 ei ker\u00e4t\u00e4, vaan jokainen asunto maksaa osuutensa taloyhti\u00f6n laskusta, mm. kiinteist\u00f6vero, vakuutus, ulkoalueiden huolto, s\u00e4hk\u00f6 ja vesi. Hoitovastike sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 s\u00e4hk\u00f6, l\u00e4mmitys ja vesi on noin 451 EUR/kk per m\u00f6kki.",
    "VideoPresentationURL": "https://youtu.be/pXm_PrBC5sY",
    "PostalCode": "88600",
    "BedroomAppliances": "Lattia: laatta. Sein\u00e4t: hirsi.",
    "LivingRoomAppliances": "Lattia: laatta. Sein\u00e4t: hirsi.",
    "AntennaSystem": "Yhteisantenni",
    "ParkingSpace": "12",
    "NumberOfApartments": "4",
    "Disponent": "Isolla Oy",
    "HousingCompanyName": "Kiinteist\u00f6 Oy Sotkamon Haukiranta",
    "RealEstateManagement": "Osakkaat",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "K\u00e4enpolku 6",
    "FloorLocation": null,
    "BuildingMaterial": "Hirsi 202 mm",
    "ContactRequestEmail": "elena.m@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "elena.m@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Elena M\u00e4kinen",
    "EstateAgentTitle": "Kiinteist\u00f6nv\u00e4litt\u00e4j\u00e4, LKV, LVV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20200102114728_Elena_Matveeva.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0400 521 646",
    "EstateAgentTelephone": "0400 521 646",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7954539",
    "Latitude": "64.12235",
    "Longitude": "28.30630",
    "VentilationSystem": "Koneellinen ilmanvaihto l\u00e4mm\u00f6ntalteenotolla",
    "AreaInformation": "Myynniss\u00e4 4 huvilaa. Jokaisen asuinpinta-ala on 149m2. Kolme makuuhuonetta, iso olohuone, jossa on takka, hyvin varusteltu keitti\u00f6, kaksi erillist\u00e4 wc:t\u00e4, kylpyhuone sek\u00e4 ikkunallinen sauna j\u00e4rvin\u00e4kymin, kodinhoitohuone, iso parvi, eteinen ja ulkovarasto.",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: D2007",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": {
      "0": "Jokaisessa huvilassa on oma ikkunallinen sauna j\u00e4rvin\u00e4kymin. Saunan sein\u00e4t: puu, lattia: laatta. S\u00e4hk\u00f6kiuas.",
      "common": "E",
      "own": "K"
    },
    "pdx_id": "93495",
    "pdx_object": "assignment",
    "WaterFrontType": "J\u00e4rvi",
    "VideoClip": "https://youtu.be/pXm_PrBC5sY",
    "FlatNumber": "1-4",
    "TotalFee": "451",
    "AreaAdditional": "38.4",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "25.08.2020",
    "ModifiedDate": "02.09.2020 22:00",
    "utility_room": "Iso, ikkunallinen kodinhoitohuone, jossa: pesukone, pesuallas,kuivauskaappi, kaapistot, ulosk\u00e4ynti terassille. Lattia: laattaa, sein\u00e4t: kaakeli.",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_beachtype": "Oma",
    "FlatShareNos": "1-208",
    "pdx_flat_number": "1-4",
    "pdx_region": "Kainuu",
    "pdx_area_additional": "38.4",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(64.12235,28.3063)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "K" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Lift": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "Shore": { "type": "OR" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828163456_604964_IMG-20200813-WA0007.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828165530_569766_IMG-20200816-WA0001.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828165715_225732_IMG-20200818-WA0010.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828163424_165304_IMG-20200813-WA0004.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828163417_013685_IMG-20200813-WA0003.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828161840_268114_20200813_132209.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828161132_392966_20200813_121515.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828161928_337929_20200813_132542.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828170156_508327_Kaenpolku6__CD.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828170209_560252_Kaenpolku6_2_AB.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828161506_377526_20200813_130350.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162514_616158_20200813_143908.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828161420_314171_20200813_125228.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828161310_312809_20200813_124831.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828161232_102662_20200813_124507.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828161601_425282_20200813_130647.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162058_441921_20200813_141754.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162214_508375_20200813_142417.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162249_165221_20200813_143330.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162334_393280_20200813_143546.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162132_904752_20200813_141927.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162408_548707_20200813_143614.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162618_493760_20200813_145238.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162033_196511_20200813_141424.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162435_632813_20200813_143827.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162535_499804_20200813_144522.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162736_676115_20200813_151116.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162810_987879_20200813_151859.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162650_351423_20200813_145654.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162844_883615_20200813_152046.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162912_468210_20200813_152230.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture32": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828163114_050652_20200813_161758.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture33": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828163141_169852_20200816_103002.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture34": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162954_860492_20200813_152745.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture35": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828163049_381639_20200813_154749.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture36": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828163345_506594_20200816_103800.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture37": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828163409_017201_20200816_111931.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture38": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828163433_002571_IMG-20200813-WA0005.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture39": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828163445_741499_IMG-20200813-WA0006.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture40": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828163507_742548_IMG-20200813-WA0008.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture41": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828165544_508382_IMG-20200818-WA0000.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture42": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828165600_443068_IMG-20200818-WA0005.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture43": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828165552_988429_IMG-20200818-WA0003.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture44": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828165614_386694_IMG-20200818-WA0007.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture45": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828165631_121884_IMG-20200818-WA0008.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture46": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828165651_045716_IMG-20200818-WA0009.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture47": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828165727_763432_IMG-20200818-WA0011.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture48": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828161727_361918_20200813_132016.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture49": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200828162004_485188_20200813_132556.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture50": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200901161928_664136_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828163456_604964_IMG-20200813-WA0007.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828165530_569766_IMG-20200816-WA0001.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828165715_225732_IMG-20200818-WA0010.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828163424_165304_IMG-20200813-WA0004.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828163417_013685_IMG-20200813-WA0003.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828161840_268114_20200813_132209.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828161132_392966_20200813_121515.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828161928_337929_20200813_132542.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828170156_508327_Kaenpolku6__CD.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828170209_560252_Kaenpolku6_2_AB.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828161506_377526_20200813_130350.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162514_616158_20200813_143908.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828161420_314171_20200813_125228.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828161310_312809_20200813_124831.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828161232_102662_20200813_124507.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828161601_425282_20200813_130647.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162058_441921_20200813_141754.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162214_508375_20200813_142417.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162249_165221_20200813_143330.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162334_393280_20200813_143546.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162132_904752_20200813_141927.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162408_548707_20200813_143614.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162618_493760_20200813_145238.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162033_196511_20200813_141424.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162435_632813_20200813_143827.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162535_499804_20200813_144522.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162736_676115_20200813_151116.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162810_987879_20200813_151859.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162650_351423_20200813_145654.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162844_883615_20200813_152046.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162912_468210_20200813_152230.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail32": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828163114_050652_20200813_161758.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail33": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828163141_169852_20200816_103002.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail34": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162954_860492_20200813_152745.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail35": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828163049_381639_20200813_154749.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail36": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828163345_506594_20200816_103800.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail37": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828163409_017201_20200816_111931.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail38": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828163433_002571_IMG-20200813-WA0005.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail39": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828163445_741499_IMG-20200813-WA0006.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail40": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828163507_742548_IMG-20200813-WA0008.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail41": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828165544_508382_IMG-20200818-WA0000.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail42": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828165600_443068_IMG-20200818-WA0005.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail43": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828165552_988429_IMG-20200818-WA0003.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail44": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828165614_386694_IMG-20200818-WA0007.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail45": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828165631_121884_IMG-20200818-WA0008.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail46": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828165651_045716_IMG-20200818-WA0009.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail47": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828165727_763432_IMG-20200818-WA0011.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail48": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828161727_361918_20200813_132016.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail49": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200828162004_485188_20200813_132556.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail50": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200901161928_664136_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828163456_604964_IMG-20200813-WA0007.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828165530_569766_IMG-20200816-WA0001.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828165715_225732_IMG-20200818-WA0010.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828163424_165304_IMG-20200813-WA0004.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828163417_013685_IMG-20200813-WA0003.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828161840_268114_20200813_132209.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828161132_392966_20200813_121515.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828161928_337929_20200813_132542.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828170156_508327_Kaenpolku6__CD.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828170209_560252_Kaenpolku6_2_AB.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828161506_377526_20200813_130350.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162514_616158_20200813_143908.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828161420_314171_20200813_125228.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828161310_312809_20200813_124831.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828161232_102662_20200813_124507.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828161601_425282_20200813_130647.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162058_441921_20200813_141754.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162214_508375_20200813_142417.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162249_165221_20200813_143330.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162334_393280_20200813_143546.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162132_904752_20200813_141927.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162408_548707_20200813_143614.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162618_493760_20200813_145238.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162033_196511_20200813_141424.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162435_632813_20200813_143827.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162535_499804_20200813_144522.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162736_676115_20200813_151116.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162810_987879_20200813_151859.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162650_351423_20200813_145654.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162844_883615_20200813_152046.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162912_468210_20200813_152230.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig32": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828163114_050652_20200813_161758.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig33": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828163141_169852_20200816_103002.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig34": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162954_860492_20200813_152745.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig35": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828163049_381639_20200813_154749.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig36": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828163345_506594_20200816_103800.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig37": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828163409_017201_20200816_111931.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig38": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828163433_002571_IMG-20200813-WA0005.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig39": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828163445_741499_IMG-20200813-WA0006.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig40": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828163507_742548_IMG-20200813-WA0008.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig41": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828165544_508382_IMG-20200818-WA0000.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig42": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828165600_443068_IMG-20200818-WA0005.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig43": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828165552_988429_IMG-20200818-WA0003.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig44": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828165614_386694_IMG-20200818-WA0007.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig45": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828165631_121884_IMG-20200818-WA0008.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig46": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828165651_045716_IMG-20200818-WA0009.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig47": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828165727_763432_IMG-20200818-WA0011.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig48": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828161727_361918_20200813_132016.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig49": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200828162004_485188_20200813_132556.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig50": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200901161928_664136_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828163456_604964_IMG-20200813-WA0007.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828165530_569766_IMG-20200816-WA0001.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828165715_225732_IMG-20200818-WA0010.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828163424_165304_IMG-20200813-WA0004.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828163417_013685_IMG-20200813-WA0003.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828161840_268114_20200813_132209.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828161132_392966_20200813_121515.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828161928_337929_20200813_132542.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828170156_508327_Kaenpolku6__CD.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828170209_560252_Kaenpolku6_2_AB.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828161506_377526_20200813_130350.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162514_616158_20200813_143908.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828161420_314171_20200813_125228.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828161310_312809_20200813_124831.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828161232_102662_20200813_124507.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828161601_425282_20200813_130647.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162058_441921_20200813_141754.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162214_508375_20200813_142417.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162249_165221_20200813_143330.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162334_393280_20200813_143546.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162132_904752_20200813_141927.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162408_548707_20200813_143614.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162618_493760_20200813_145238.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162033_196511_20200813_141424.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162435_632813_20200813_143827.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162535_499804_20200813_144522.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162736_676115_20200813_151116.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162810_987879_20200813_151859.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162650_351423_20200813_145654.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162844_883615_20200813_152046.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162912_468210_20200813_152230.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large32": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828163114_050652_20200813_161758.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large33": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828163141_169852_20200816_103002.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large34": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162954_860492_20200813_152745.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large35": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828163049_381639_20200813_154749.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large36": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828163345_506594_20200816_103800.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large37": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828163409_017201_20200816_111931.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large38": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828163433_002571_IMG-20200813-WA0005.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large39": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828163445_741499_IMG-20200813-WA0006.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large40": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828163507_742548_IMG-20200813-WA0008.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large41": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828165544_508382_IMG-20200818-WA0000.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large42": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828165600_443068_IMG-20200818-WA0005.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large43": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828165552_988429_IMG-20200818-WA0003.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large44": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828165614_386694_IMG-20200818-WA0007.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large45": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828165631_121884_IMG-20200818-WA0008.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large46": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828165651_045716_IMG-20200818-WA0009.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large47": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828165727_763432_IMG-20200818-WA0011.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large48": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828161727_361918_20200813_132016.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large49": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200828162004_485188_20200813_132556.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large50": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200901161928_664136_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "MO",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "10": {
    "Key": "TA58449",
    "TotalArea": { "0": "79.5", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "79.5", "unit": "m2" },
    "City": "Espoo",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "365000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "3h, k, kph, wc, s",
    "Region": "Lepp\u00e4vaara",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "ConditionDescription": "Hyv\u00e4",
    "SupplementaryInformation": "Yhti\u00f6 ker\u00e4\u00e4 p\u00e4\u00e4omavastiketta mahdollisia tulevia korjauksia varten 1e/m2/kk.\nKev\u00e4\u00e4ll\u00e4 2013 katon ongelmat aiheutti liev\u00e4n vesivahingon huoneiston yhteen makuuhuoneeseen. Taloyhti\u00f6 on selvitt\u00e4nyt ja korjannut vahingon.",
    "KitchenAppliances": "Valkoiset keitti\u00f6kaapistot, laminaattitasot, astianpesukone uusittu 2018, Gramin suuret erilliset j\u00e4\u00e4kaappi ja pakastin uusittu 2018, s\u00e4hk\u00f6liesi / liesituuletin. Lattia: parketti",
    "BathroomAppliances": "Allas, peilikaappi, bide, pesukoneliit\u00e4nt\u00e4, pesutorni kuuluu kauppaan. Laatoitettu.",
    "DirectionOfWindows": "It\u00e4-l\u00e4nsi",
    "Description": "Esittelyt yksityisn\u00e4yt\u00f6in. Valoa tulviva, kolmannen kerroksen pienkerrostalo Lepp\u00e4vaaran kodikkaalla pienkerros ja omakotitalo alueella, l\u00e4hell\u00e4 Sellon kaikenkattavia palveluita ja kulkuyhteyksi\u00e4.\n\nAsunnossa on valoisa ja avara olohuone, jonka yhteydess\u00e4 on vaaleas\u00e4vyinen toimiva keitti\u00f6, mist\u00e4 kulku lasitetulle parvekkeelle.\n\nKaksi makuuhuonetta miss\u00e4 molemmissa runsaasti kaappitilaa.\nTilava kylpyhuone ja oma sauna. Erillinen wc.\n\nEritt\u00e4in toimiva pohjaratkaisu sek\u00e4 hyv\u00e4kuntoinen huoneisto. Heti vapaa.\nTaloyhti\u00f6 on hyvin hoidettu.\n\nKodikas ymp\u00e4rist\u00f6, vehre\u00e4n luonnon ja loistavien ulkoilumaastojen v\u00e4litt\u00f6m\u00e4ss\u00e4 l\u00e4heisyydess\u00e4.\n\nLis\u00e4tiedot ja esittelyt\nStina Tuomikoski p.040 547 5669 / stina@bkm.fi ja\n\nArmi And p.045 669 0133 / armi@bkm.fi\n\n\nTervetuloa esittelyyn! \nV\u00e4litt\u00e4jill\u00e4mme on asiakask\u00e4ytt\u00f6\u00f6n tarkoitetut k\u00e4sidesit ja pid\u00e4mme esittelyiss\u00e4 viranomaisohjeiden mukaiset turvav\u00e4lit. Tarjousneuvottelu on mahdollista tehd\u00e4 t\u00e4ysin s\u00e4hk\u00f6isesti kuten my\u00f6s l\u00e4hes kaikki kaupantekotilaisuudetkin.",
    "SiteArea": { "0": "2523.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Espoon Kaupunki",
    "RoofType": "Harja/Pelti",
    "Heating": "Kaukol\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "2000" },
    "NumberOfRooms": "3",
    "SalesPrice": { "0": "365000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Heti vapaa",
    "BasicRenovations": "2014-Ilmanvaihtokanavien puhdistus ja s\u00e4\u00e4t\u00f6\n2014-Combacct Eco-j\u00e4rjestelm\u00e4n (3kpl) asennus\n2013-Alipaine tuulettimen asennus (A-rappu)\n2012-Pihaistutukset\n2011-Uudet suodattimet korvausilmaventtiileihin\n2011-Yl\u00e4pohjarakenteiden peltien tarkastus\n2011-Lukitusten uudelleen sarjoitukset ja ovikoodin vaihto\n2009-Piharakennuksien ja parvekev\u00e4li, -sek\u00e4 piha-aitojen korjausty\u00f6t\n2005-Pihan asvaltointi ja ilmastointikanavien puhdistus\n2015-Julkisivujen porrashuoneiden maalaus\n2017-M\u00e4rk\u00e4tilojen ja vesikalusteiden tarkastus\n2019-Aitojen maalaus talkooty\u00f6n\u00e4",
    "Services": "Kauppakeskus Sello n.0,8km, Lepp\u00e4vaaran uimahalli n. 1,6km, Koulut: Ruusutorpankoulu n.0,7km, Laajalahdenkoulu n.0,7km, Lepp\u00e4vaarankoulu n.1,6km, S\u00e4terimets\u00e4n p\u00e4iv\u00e4koti n.0,1km.",
    "Connections": "Bussipys\u00e4kki Matinkyl\u00e4\u00e4n l\u00e4hiet\u00e4isyydell\u00e4, Sellon juna-asema n.0,8km.",
    "MaintenanceFee": { "0": "310.05", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "0", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "WaterFee": { "0": "16.50", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "16.50 EUR/kk. Asukasluvun mukaan.",
    "PostalCode": "02600",
    "BedroomAppliances": "Lattiat parkettia, sein\u00e4t maalattu. Kiinte\u00e4t kaapistot, molemmissa makuuhuoneissa runsaasti kaappitilaa.",
    "LivingRoomAppliances": "Avara ja valoisa olohuone. Lattiat parkettia, sein\u00e4t maalattu.",
    "AntennaSystem": "Kaapeli-tv",
    "ParkingSpace": "40",
    "FutureRenovations": "2020-2022 Kurtturuusujen h\u00e4vitys, yhti\u00f6 tekee kaikkensa est\u00e4\u00e4kseen niiden levi\u00e4misen\n2021-Ulkopuolisten metalliosien maalaus\n2022-Kuntoarvio ja m\u00e4rk\u00e4tilojen tarkastus\n2020-2023-Normaalit kunnossapitokorjaukset\n2024-L\u00e4mm\u00f6nvaihtimen uusiminen",
    "CommonAreas": "Ty\u00f6tila, lastenvaunuvarasto, v\u00e4est\u00f6nsuoja, irtaimistovarasto, tekniset tilat.",
    "NumberOfApartments": "37",
    "Disponent": "P\u00e4ivi Kovanen-Eronen Aito Is\u00e4nn\u00f6inti Oy",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Espoon Leirituli",
    "RealEstateManagement": "Huoltoyhti\u00f6",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Nuotiotie 23 A",
    "FloorLocation": "3",
    "BuildingMaterial": "Betoni",
    "ContactRequestEmail": "stina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "stina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Stina Tuomikoski",
    "EstateAgentTitle": "Myyntineuvottelija",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200717112447_380167_Stina.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0405475669",
    "EstateAgentTelephone": "0405475669",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7955772",
    "Latitude": "60.21090",
    "Longitude": "24.80689",
    "MoreEstateInformation": "Huoneistoon kuuluu 1 autopaikka",
    "VentilationSystem": "koneellinen",
    "InternetAppliances": "kaapeli",
    "Heading": "Viihtyis\u00e4 pienkerrostalo rauhallisella alueella!",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: D2007",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": { "0": "S\u00e4hk\u00f6kiuas.", "common": "E", "own": "K" },
    "pdx_id": "93506",
    "pdx_object": "assignment",
    "FlatNumber": "A 17",
    "TotalFee": "310.05",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "02.09.2020",
    "ModifiedDate": "07.01.2021 13:18",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "FlatShareNos": "10831-11625",
    "pdx_flat_number": "A 17",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.2109,24.80689)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "0": "Lasitettu parveke",
    "1": { "value": "K" },
    "Lift": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115316_788259_Nuotiotie_23A-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115253_710187_Nuotietie23A17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115321_963624_Nuotiotie_23A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115323_834649_Nuotiotie_23A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115318_891786_Nuotiotie_23A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115307_553396_Nuotiotie_23A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115305_443892_Nuotiotie_23A-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115325_634219_Nuotiotie_23A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115255_683804_Nuotiotie_23A-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115327_821890_Nuotiotie_23A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115257_848329_Nuotiotie_23A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115300_465389_Nuotiotie_23A-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115303_466708_Nuotiotie_23A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115310_969074_Nuotiotie_23A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115314_594284_Nuotiotie_23A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115338_498264_Nuotiotie_23A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910115332_342703_Nuotiotie_23A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115316_788259_Nuotiotie_23A-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115253_710187_Nuotietie23A17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115321_963624_Nuotiotie_23A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115323_834649_Nuotiotie_23A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115318_891786_Nuotiotie_23A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115307_553396_Nuotiotie_23A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115305_443892_Nuotiotie_23A-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115325_634219_Nuotiotie_23A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115255_683804_Nuotiotie_23A-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115327_821890_Nuotiotie_23A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115257_848329_Nuotiotie_23A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115300_465389_Nuotiotie_23A-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115303_466708_Nuotiotie_23A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115310_969074_Nuotiotie_23A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115314_594284_Nuotiotie_23A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115338_498264_Nuotiotie_23A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910115332_342703_Nuotiotie_23A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115316_788259_Nuotiotie_23A-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115253_710187_Nuotietie23A17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115321_963624_Nuotiotie_23A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115323_834649_Nuotiotie_23A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115318_891786_Nuotiotie_23A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115307_553396_Nuotiotie_23A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115305_443892_Nuotiotie_23A-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115325_634219_Nuotiotie_23A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115255_683804_Nuotiotie_23A-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115327_821890_Nuotiotie_23A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115257_848329_Nuotiotie_23A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115300_465389_Nuotiotie_23A-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115303_466708_Nuotiotie_23A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115310_969074_Nuotiotie_23A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115314_594284_Nuotiotie_23A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115338_498264_Nuotiotie_23A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910115332_342703_Nuotiotie_23A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115316_788259_Nuotiotie_23A-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115253_710187_Nuotietie23A17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115321_963624_Nuotiotie_23A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115323_834649_Nuotiotie_23A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115318_891786_Nuotiotie_23A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115307_553396_Nuotiotie_23A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115305_443892_Nuotiotie_23A-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115325_634219_Nuotiotie_23A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115255_683804_Nuotiotie_23A-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115327_821890_Nuotiotie_23A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115257_848329_Nuotiotie_23A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115300_465389_Nuotiotie_23A-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115303_466708_Nuotiotie_23A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115310_969074_Nuotiotie_23A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115314_594284_Nuotiotie_23A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115338_498264_Nuotiotie_23A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200910115332_342703_Nuotiotie_23A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "11": {
    "Key": "TA58456",
    "TotalArea": { "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "230.0", "unit": "m2" },
    "City": "Raasepori",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "445000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "6h, 2 x k, kph, wc, aula, 2 x veranta, ullakko ja erillinen piharakennus",
    "Region": "Billn\u00e4s",
    "KitchenAppliances": "Keitti\u00f6 sisustamatta. Vedelle ja viem\u00e4rille valmiudet. Valurautainen puuhella.Sein\u00e4t pinkopahvi. Lattiat lauta.",
    "OtherSpaceDescription": "Piharakennuksen pinta-ala on 41 m2, josta l\u00e4mmint\u00e4 tilaa noin 27 m2.",
    "BathroomAppliances": "Ikkunallisessa kylpyhuoneessa on suihkukaappi, wc ja allaskaappi.",
    "DirectionOfWindows": "Pohjoinen, it\u00e4 , etel\u00e4 ja l\u00e4nsi",
    "Description": "T\u00e4m\u00e4 vanha pappila on siirretty Perni\u00f6st\u00e4 Billn\u00e4siin 1990-luvun lopulla, josta se katselee alas Ruukin alueelle. \n\nBilln\u00e4sin Ruukin vaihderikas melkein 400 vuotinen historia huokuu yh\u00e4 sen rakennuksista, joiden alkuper\u00e4inen ulkoasu on haluttu s\u00e4ilytt\u00e4\u00e4 peruskorjauksissa, jotta historia ei unohtuisi. Billn\u00e4sin alueesta on kehittym\u00e4ss\u00e4 l\u00e4hell\u00e4 sijaitsevan Fiskarsin kaltainen asuin- ja k\u00e4sity\u00f6/yritystoimintayhteis\u00f6.\n\nMy\u00f6s t\u00e4m\u00e4 rakennus on restauroitu historiaa ja entisaikojen rakennusmateriaaleja kunnioittaen. Mahdollisimman paljon pintoja on konservoitu alkuper\u00e4iskunnon s\u00e4ilytt\u00e4miseksi, jotkut pinnat on restauroitu ja korjauskelvottomat pinnat ovat uusittu taloon sopivilla materiaaleilla, jotka takaavat terveen sis\u00e4ilman ja s\u00e4ilytt\u00e4v\u00e4t historiallisen ulkon\u00e4\u00f6n.\n\nJo kauniilla sis\u00e4\u00e4ntulokuistilla aistii rakennuksen kulttuurihistoriallisen arvon. Kuusi uutta vanhoista kaakeleista pystytetty\u00e4 kaunista kaakeliuunia vuosilta 1820-1930, kaksi uutta p\u00f6ntt\u00f6uunia ja keitti\u00f6n valurautainen hella tuovat taloon l\u00e4mp\u00f6\u00e4, p\u00e4\u00e4l\u00e4mmitysmuoto on kuitenkin edullinen maal\u00e4mp\u00f6.\n\nTunnelmallisia huoneita p\u00e4\u00e4talossa on kuusi. Keitti\u00f6n voit suunnitella uuden n\u00e4k\u00f6iseksi ja itsellesi mieluisaksi, t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 keitti\u00f6\u00f6n on asennettu vesi- ja viem\u00e4rivalmiudet, lis\u00e4ksi on my\u00f6s apukeitti\u00f6, jonka yhteydess\u00e4 tilaa pyykinpesukoneelle sek\u00e4 kuivausrummulle.\n\nVieh\u00e4tt\u00e4v\u00e4 piharakennus on 41 neli\u00f6inen, josta 27 neli\u00f6t\u00e4 on l\u00e4mmint\u00e4 tilaa ja k\u00e4ytt\u00f6tarkoituksen voi valita oman tarpeen mukaan.\n\nT\u00e4m\u00e4n kokonaisuuden piha-alue on niin iso, ett\u00e4 harrastemahdollisuudet ovat rajattomat, milt\u00e4 kuulostaisi oma tenniskentt\u00e4 tai uima-allas?\n\nT\u00e4m\u00e4 upea ja idyllinen maalaisunelma on t\u00e4ydellinen isomman perheen tai kahden sukupolven kodiksi, yritt\u00e4j\u00e4lle l\u00e4hes mihin tahansa yritys toimintaan tai vaikka sijoittajalle. Rakennuksessa on kolme sis\u00e4\u00e4nk\u00e4ynti\u00e4, joten se on my\u00f6s jaettavissa useammaksi huoneistoksi, jotka saavat lis\u00e4tilaa ullakolta.\n\nBilln\u00e4sin kaunis luonto luo mukavat ulkoilumahdollisuudet. Alueella on ratsastuskoulu ja laskettelurinne. My\u00f6s golfin harrastajalle on lyhyt matka Ruukkigolfiin ja Nordcenteriin. Museovoimala tuottaa kyl\u00e4n s\u00e4hk\u00f6n Billn\u00e4sin l\u00e4pi virtaavasta Mustionjoesta. Billn\u00e4s kuuluu Natura alueeseen.\n\nLis\u00e4tiedot Tuire Iso-Kouvola 0503434604 tai tuire@bkm.fi ja Pauliina Kivikoski 050 5240116 tai pauliina@bkm.fi",
    "SiteArea": { "0": "2800", "unit": "m2" },
    "MunicipalDevelopment": "Kunnan viem\u00e4ri. Kaupan my\u00f6t\u00e4 liitytt\u00e4v\u00e4 kunnan vesijohtoverkkoon, liittymis",
    "RealEstateID": "710-673-2-251",
    "Grounds": "Tasamaa, rinnePuita, pensaita",
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Raaseporin kaupungin rakennusvalvonta vaihde 019-289 2000",
    "RoofType": "Harjakatto. Tiilikatto.",
    "Heating": "Maal\u00e4mp\u00f6: patterit, lattial\u00e4mmitys. 6 kaakeliuunia ja 2 p\u00f6ntt\u00f6uunia.",
    "YearOfBuilding": { "original": "1768" },
    "NumberOfRooms": "7",
    "SalesPrice": { "0": "445000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "Rakennus on siirretty Perni\u00f6st\u00e4 ja se on uudelleen rakennettu nykyiselle paikalleen. Kaikki on korjattu ja vaihdettu ja uusittu korjausrakentamisen erityisasiantuntijoiden toimesta.\nLvi ja s\u00e4hk\u00f6t uusittu.",
    "Services": "Kauppoihin, pankkiin, apteekkiin ja terveyskeskukseen n. 2,5 km., Koulut: Billn\u00e4siss\u00e4 ruotsin- ja suomenkielinset ala-asteet. Karjaalla ruotsin- ja suomenkieliset yl\u00e4asteet",
    "Connections": "Karjaalta junayhteydet Helsinkiin ja Turkuun.",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "EstateTax": "0 EUR/v",
    "PostalCode": "10330",
    "BedroomAppliances": "Huoneissa on kauniit tapetit. Pinkopahvi, pellavakangas ja puukuitulevyt. Lattioiden rakenne on puuta ja eristys tervapahvia ja kutteri/sahanpuru-sekoitusta. Joissakin tiloissa eristeen\u00e4 on selluvilla.",
    "LivingRoomAppliances": "Huoneissa on kauniit tapetit. Pinkopahvi, pellavakangas ja puukuitulevyt. Lattioiden rakenne on puuta ja eristys tervapahvia ja kutteri/sahanpuru-sekoitusta. Joissakin tiloissa eristeen\u00e4 on selluvilla.",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Forsbyntie 70",
    "FloorLocation": "2",
    "BuildingMaterial": "Hirsi, puu. Graniittisokkeli.",
    "ContactRequestEmail": "tuire@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "tuire@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Tuire Iso-Kouvola",
    "EstateAgentTitle": "Myyntip\u00e4\u00e4llikk\u00f6, LKV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20181023104506_Tuire_Iso-Kouvola_rajattu.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "050 343 4604",
    "EstateAgentTelephone": "050 343 4604",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7956500",
    "SewerSystem": "Kunnan",
    "VentilationSystem": "Painovoimainen ilmanvaihto, kylpyhuoneessa ja apukeitti\u00f6ss\u00e4 koneellinen.",
    "AreaInformation": "P\u00e4\u00e4rakennuksen pinta-ala on 230 m2. josta asuinpinta-alaa on 205 m2. Lis\u00e4ksi ullakkotilaa n. 140m2.\nPiharakennuksen pinta-ala on 41 m2, josta l\u00e4mmint\u00e4 tilaa noin 27 m2.",
    "Heading": "Restauroitu 1700-luvun rakennus asumiseen, yritystoimintaan tai niiden yhdistelm\u00e4\u00e4n Billn\u00e4sin Ruukin alueella.",
    "rc-energyclass": "Kulttuurihistoriallisesti arvokas suojeltu rakennus, energiatodistusta ei tarvita.",
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": { "own": "E" },
    "pdx_id": "93515",
    "pdx_object": "assignment",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "02.09.2020",
    "ModifiedDate": "23.09.2020 12:56",
    "utility_room": "Apukeitti\u00f6n yhteydess\u00e4 tilat pyykinpesukoneelle ja kuivausrummulle.",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_name": "Brucksbacken",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image1_20200911153812_Forsbyntie_70__Billn_s-35.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image27_20200914161507_Forsbergintie70__pohjakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image2_20200914161142_Forsbyntie_70__Billn_s-11_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911154350_167877_Forsbyntie_70__Billnas-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image4_20200914161354_Forsbyntie_70__Billn_s-13_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155110_972599_Forsbyntie_70__Billnas-26.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155123_687870_Forsbyntie_70__Billnas-27.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155135_173449_Forsbyntie_70__Billnas-28.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155148_215971_Forsbyntie_70__Billnas-30.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155159_554332_Forsbyntie_70__Billnas-31.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155211_631583_Forsbyntie_70__Billnas-33.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155222_341629_Forsbyntie_70__Billnas-35.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155231_363217_Forsbyntie_70__Billnas-37.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155240_799227_Forsbyntie_70__Billnas-38.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155249_740818_Forsbyntie_70__Billnas-40.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155257_932476_Forsbyntie_70__Billnas-41.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155305_732696_Forsbyntie_70__Billnas-44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155313_232255_Forsbyntie_70__Billnas-45.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155321_756932_Forsbyntie_70__Billnas-48.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155328_807864_Forsbyntie_70__Billnas-50.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155337_278358_Forsbyntie_70__Billnas-51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155344_228267_Forsbyntie_70__Billnas-52.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155502_623572_Forsbyntie_70__Billnas-56.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155517_952850_Forsbyntie_70__Billnas-57.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155737_515396_Forsbyntie_70__Billnas-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155756_085624_Forsbyntie_70__Billnas-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200911155810_712532_Forsbyntie_70__Billnas-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image1_20200911153812_Forsbyntie_70__Billn_s-35.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image27_20200914161507_Forsbergintie70__pohjakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image2_20200914161142_Forsbyntie_70__Billn_s-11_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911154350_167877_Forsbyntie_70__Billnas-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image4_20200914161354_Forsbyntie_70__Billn_s-13_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155110_972599_Forsbyntie_70__Billnas-26.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155123_687870_Forsbyntie_70__Billnas-27.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155135_173449_Forsbyntie_70__Billnas-28.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155148_215971_Forsbyntie_70__Billnas-30.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155159_554332_Forsbyntie_70__Billnas-31.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155211_631583_Forsbyntie_70__Billnas-33.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155222_341629_Forsbyntie_70__Billnas-35.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155231_363217_Forsbyntie_70__Billnas-37.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155240_799227_Forsbyntie_70__Billnas-38.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155249_740818_Forsbyntie_70__Billnas-40.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155257_932476_Forsbyntie_70__Billnas-41.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155305_732696_Forsbyntie_70__Billnas-44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155313_232255_Forsbyntie_70__Billnas-45.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155321_756932_Forsbyntie_70__Billnas-48.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155328_807864_Forsbyntie_70__Billnas-50.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155337_278358_Forsbyntie_70__Billnas-51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155344_228267_Forsbyntie_70__Billnas-52.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155502_623572_Forsbyntie_70__Billnas-56.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155517_952850_Forsbyntie_70__Billnas-57.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155737_515396_Forsbyntie_70__Billnas-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155756_085624_Forsbyntie_70__Billnas-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200911155810_712532_Forsbyntie_70__Billnas-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image1_20200911153812_Forsbyntie_70__Billn_s-35.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image27_20200914161507_Forsbergintie70__pohjakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image2_20200914161142_Forsbyntie_70__Billn_s-11_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911154350_167877_Forsbyntie_70__Billnas-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image4_20200914161354_Forsbyntie_70__Billn_s-13_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155110_972599_Forsbyntie_70__Billnas-26.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155123_687870_Forsbyntie_70__Billnas-27.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155135_173449_Forsbyntie_70__Billnas-28.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155148_215971_Forsbyntie_70__Billnas-30.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155159_554332_Forsbyntie_70__Billnas-31.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155211_631583_Forsbyntie_70__Billnas-33.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155222_341629_Forsbyntie_70__Billnas-35.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155231_363217_Forsbyntie_70__Billnas-37.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155240_799227_Forsbyntie_70__Billnas-38.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155249_740818_Forsbyntie_70__Billnas-40.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155257_932476_Forsbyntie_70__Billnas-41.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155305_732696_Forsbyntie_70__Billnas-44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155313_232255_Forsbyntie_70__Billnas-45.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155321_756932_Forsbyntie_70__Billnas-48.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155328_807864_Forsbyntie_70__Billnas-50.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155337_278358_Forsbyntie_70__Billnas-51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155344_228267_Forsbyntie_70__Billnas-52.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155502_623572_Forsbyntie_70__Billnas-56.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155517_952850_Forsbyntie_70__Billnas-57.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155737_515396_Forsbyntie_70__Billnas-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155756_085624_Forsbyntie_70__Billnas-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200911155810_712532_Forsbyntie_70__Billnas-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image1_20200911153812_Forsbyntie_70__Billn_s-35.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image27_20200914161507_Forsbergintie70__pohjakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image2_20200914161142_Forsbyntie_70__Billn_s-11_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911154350_167877_Forsbyntie_70__Billnas-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image4_20200914161354_Forsbyntie_70__Billn_s-13_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155110_972599_Forsbyntie_70__Billnas-26.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155123_687870_Forsbyntie_70__Billnas-27.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155135_173449_Forsbyntie_70__Billnas-28.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155148_215971_Forsbyntie_70__Billnas-30.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155159_554332_Forsbyntie_70__Billnas-31.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155211_631583_Forsbyntie_70__Billnas-33.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155222_341629_Forsbyntie_70__Billnas-35.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155231_363217_Forsbyntie_70__Billnas-37.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155240_799227_Forsbyntie_70__Billnas-38.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155249_740818_Forsbyntie_70__Billnas-40.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155257_932476_Forsbyntie_70__Billnas-41.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155305_732696_Forsbyntie_70__Billnas-44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155313_232255_Forsbyntie_70__Billnas-45.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155321_756932_Forsbyntie_70__Billnas-48.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155328_807864_Forsbyntie_70__Billnas-50.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155337_278358_Forsbyntie_70__Billnas-51.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155344_228267_Forsbyntie_70__Billnas-52.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155502_623572_Forsbyntie_70__Billnas-56.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155517_952850_Forsbyntie_70__Billnas-57.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155737_515396_Forsbyntie_70__Billnas-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155756_085624_Forsbyntie_70__Billnas-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200911155810_712532_Forsbyntie_70__Billnas-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "OT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "12": {
    "Key": "TA58463",
    "TotalArea": { "0": "412.5", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "286.4", "unit": "m2" },
    "City": "Kauniainen",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "1790000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "8h, k, khh, vh, tv/oleskelutila, eteinen, 2 kph, 4 wc, ph/s, 2 autotallia",
    "Region": "Kauniainen",
    "GeneralCondition": { "0": "Erinomainen", "level": "2" },
    "ConditionDescription": "Kuin uusi",
    "SupplementaryInformation": "Isolla sis\u00e4pihan terassilla tasokas poreallas- masterberdoomista suoraan terassille.\n\nKNX-taloautomaatioj\u00e4rjestelm\u00e4.",
    "KitchenAppliances": "Laadukas korkeakiilto valkoinen keitti\u00f6, Gaggenaun kodinkoneet. Keitti\u00f6ss\u00e4 tilaa ruokap\u00f6yd\u00e4lle. Paljon kaappi- ja laskutilaa.",
    "OtherSpaceDescription": "Yl\u00e4kerrassa on nelj\u00e4 makuuhuonetta, 2kph/wc + erillinen wc sek\u00e4 keitti\u00f6, ruokailutila ja olohuone. Alakerrassa pesu- ja saunatilat, harrastetilat, kodinhoito- ja huoltotilat, kaksi mh, eteinen, kuraeteinen ja kylmi\u00f6tila. Kaksi autotallia, joihin molempiin k\u00e4ynti talon sis\u00e4lt\u00e4. Kuntoiluhuone.",
    "BathroomAppliances": "Yl\u00e4kerrassa kaksi kylpyhuonetta, toinen masterbedroomin yhteydess\u00e4. Molemmissa kylpyhuoneissa kaksi pesuallasta sek\u00e4 suihku.\nAlakerran kylpyhuoneessa kolme suihkua sek\u00e4 amme ett\u00e4 h\u00f6yrysauna.",
    "DirectionOfWindows": "Koillinen-lounas",
    "Description": "Huippukuntoinen, kuin uusi, korkeatasoinen kivitalo,kokonaispinta-ala 412m2!\nTilaa isollekin perheelle ja useille autoille. \nTalon on suunnitellut arkkitehtitoimisto POOK.\nTalotekniikka on korkealuokkaista ja asumiskulut eritt\u00e4in matalat- energiayst\u00e4v\u00e4llinen.\nTyylill\u00e4, hyv\u00e4ll\u00e4 maulla ja pieteetill\u00e4 suunniteltu kokonaisuus, jossa kaikki yksityiskohdat ovat mietitty huolella.\nYl\u00e4kerta: Korkeatasoisesti varusteltu keitti\u00f6(Gaggenau), jossa tilaa ruokap\u00f6yd\u00e4lle. Isompikin seurue ruokailee olohuoneen yhteydess\u00e4 olevassa ruokailutilassa, takan \u00e4\u00e4ress\u00e4. Nelj\u00e4 makuuhuonetta ja loistavat kph/wc-tilat.\nOlohuoneen isot lasiovet avautuvat suojaisalle sis\u00e4pihalle, jossa suuri terassialue.\nMasterbedroomista suoraan porealtaaseen rentoutumaan ja nauttimaan. \nMasterbedroomin yhteydess\u00e4 oma kph/wc ja walk in -vaatehuone.\nAlakerta: Iso sis\u00e4\u00e4ntuloaula, kuraeteinen pesupaikalla, kylmi\u00f6huone sek\u00e4 vaatehuone. Upea kylpyhuoneosasto, h\u00f6yrysauna ja poreamme, k\u00e4ynti my\u00f6s ulkoporeammeelle. Iso kotiteatteri-,tv- tai musiikkihuone, kodinhoitohuone, wc ja kaksi makuuhuonetta (soveltuu yritt\u00e4j\u00e4toimintaan tai vaikka au pairin k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n). \nAutotallitilat 5-6:lle autolle ja kuntoiluhuone.\n\nYksityisesittelyt sopimuksen mukaan; \nlis\u00e4tietoja Kai M\u00e4kinen, LKV, Myyntijohtaja, 0500 577334,\nkai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi.\n\nALUEENNE AMMATTILAINEN PALVELUKSESSANNE-NOPEAA JA TEHOKASTA MYYNTITY\u00d6T\u00c4!\n*Kun harkitset asunnon vaihtoa, myymist\u00e4 tai ostoa- hy\u00f6dynn\u00e4 osaamisemme ja tuhansien asuntokauppojen kokemuksemme. Asunnonarviointi on maksuton.\nSoita tai l\u00e4het\u00e4 s\u00e4hk\u00f6posti ja sovi tapaaminen*\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \nEsittelemme myynniss\u00e4 olevia huoneistojamme yksityisesti ja lis\u00e4ksi kauttamme saat my\u00f6s virtuaaliesittelyt. \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja.\nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka!*",
    "SiteArea": { "0": "1310", "unit": "m2" },
    "UseOfWater": "kunnan",
    "RealEstateID": "235-6-90-18",
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Kauniaisten kaupunki",
    "RoofType": "Aumakatto/huopakate",
    "Heating": "Maal\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "2014" },
    "NumberOfRooms": "8",
    "SalesPrice": { "0": "1790000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "Ei tulevia korjaustarpeita- talo eritt\u00e4in hyv\u00e4ss\u00e4 kunnossa, kuin uusi!",
    "Services": "Kaikki Kauniaisten ja Espoon palvelut l\u00e4hiet\u00e4isyydell\u00e4.\nKauniaisten kauppakeskukseen n.2 km., Koulut: Kaikki Kauniaisten koulut ja p\u00e4iv\u00e4kodit",
    "Connections": "Kauniaisten juna-asemalle 1,3 km py\u00f6r\u00e4ll\u00e4 tai k\u00e4vellen ja autolla 1,8 km.",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "2080000.00",
    "OtherFees": "Vesimaksu noin 800EUR/v (n.67EUR/kk). S\u00e4hk\u00f6kustannus n. 216EUR/kk sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 l\u00e4mmityss\u00e4hk\u00f6n sek\u00e4 talouss\u00e4hk\u00f6n.",
    "EstateTax": "2569.00 EUR/v",
    "PostalCode": "02700",
    "BedroomAppliances": "Nelj\u00e4 makuuhuonetta sijaitsevat yl\u00e4kerrassa. Masterbedroomin yhteydess\u00e4 walk-in closet sek\u00e4 oma kylpyhuone ja wc. Kahdesta makuuhuoneesta k\u00e4ynti terassille.\nAlakerrassa my\u00f6s makuuhuonetila esim.yritt\u00e4j\u00e4lle ty\u00f6tilaksi tai vaikka au pairin k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n",
    "LivingRoomAppliances": "Upea takka jakaa olohuoneen ja ruokailutilan luontevasti. Suurista lasiovista kulku katetulle terassille.",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Pohjoinen Heikelintie 24",
    "FloorLocation": "2",
    "BuildingMaterial": "Kivirakenteinen omakotitalo",
    "ContactRequestEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Kai M\u00e4kinen",
    "EstateAgentTitle": "Myyntijohtaja, LKV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20180807133448_kaju.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0500 577 334",
    "EstateAgentTelephone": "0500 577 334",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7957707",
    "Latitude": "60.22113",
    "Longitude": "24.72340",
    "Sanitation": "400.00 EUR/v",
    "SewerSystem": "Kunnan",
    "VentilationSystem": "Koneellinen ilmanvaihto l\u00e4mm\u00f6n talteenotolla",
    "AreaInformation": "Kokonaispinta-ala 412m2, asuintilojen virallinen pinta-ala yhteens\u00e4 286,4 m2. Lis\u00e4ksi pesu- ja saunatilat, khh, kotiteatterihuone, kaksi mh, yht. n. 80m2.\nAlakerrassa my\u00f6s varastotilat, kaksi autotallia (tilaa 5-6 autolle), tekninen tila ja kuntoiluhuone.",
    "Heading": "Upea, t\u00e4ysin nykyteknologialla varustettu tasokas talo Kauniaisissa!",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: B. Eritt\u00e4in energiayst\u00e4v\u00e4llinen - v\u00e4h\u00e4n kuluttava.",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": {
      "0": "Alakerran korkeatasoisen kph-tilan yhteydess\u00e4 h\u00f6yrysauna",
      "own": "K"
    },
    "pdx_id": "93522",
    "pdx_object": "assignment",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "CleaningFee": "400.00 EUR/v",
    "ContractDate": "18.09.2020",
    "ModifiedDate": "29.01.2021 15:40",
    "utility_room": "Kodinhoitohuoneessa kuivauskaappi sek\u00e4 tilaa pesutornille. Arkea helpottaa pyykkikuilu, joka johtaa ylh\u00e4\u00e4lt\u00e4 kodinhoitohuoneeseen.",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_name": "90",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.22113,24.7234)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113183342_578125_Norra_Heikelvagen-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200511112617_999042_Heikelintie24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191204123603_025329_Norra_Heikelvagen09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184026_480015_Norra_Heikelvagen11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184021_820790_Norra_Heikelvagen10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184013_063322_Norra_Heikelvagen08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184008_984618_Norra_Heikelvagen07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184031_848217_Norra_Heikelvagen12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113183531_868983_image12_Norra_Heikelv_gen13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184055_264354_Norra_Heikelvagen16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184047_094921_Norra_Heikelvagen14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191204123616_031200_Norra_Heikelvagen15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184106_451854_Norra_Heikelvagen18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184005_658333_Norra_Heikelvagen06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184000_603801_Norra_Heikelvagen05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20191204123624_675685_Norra_Heikelvagen19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200723221355_005599_Pohjoinen_Heikkilantie17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184121_311646_Norra_Heikelvagen21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113184101_326389_Norra_Heikelvagen17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113183336_639914_Norra_Heikelvagen04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113183311_217365_Norra_Heikelvagen02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113183321_992615_Norra_Heikelvagen03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113183327_704853_Norra_Heikelvagen-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113183259_702126_Norra_Heikelvagen01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113183305_331332_Norra_Heikelvagen-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210113183316_314686_Norra_Heikelvagen-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113183342_578125_Norra_Heikelvagen-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200511112617_999042_Heikelintie24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191204123603_025329_Norra_Heikelvagen09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184026_480015_Norra_Heikelvagen11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184021_820790_Norra_Heikelvagen10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184013_063322_Norra_Heikelvagen08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184008_984618_Norra_Heikelvagen07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184031_848217_Norra_Heikelvagen12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113183531_868983_image12_Norra_Heikelv_gen13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184055_264354_Norra_Heikelvagen16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184047_094921_Norra_Heikelvagen14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191204123616_031200_Norra_Heikelvagen15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184106_451854_Norra_Heikelvagen18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184005_658333_Norra_Heikelvagen06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184000_603801_Norra_Heikelvagen05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20191204123624_675685_Norra_Heikelvagen19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200723221355_005599_Pohjoinen_Heikkilantie17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184121_311646_Norra_Heikelvagen21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113184101_326389_Norra_Heikelvagen17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113183336_639914_Norra_Heikelvagen04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113183311_217365_Norra_Heikelvagen02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113183321_992615_Norra_Heikelvagen03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113183327_704853_Norra_Heikelvagen-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113183259_702126_Norra_Heikelvagen01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113183305_331332_Norra_Heikelvagen-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210113183316_314686_Norra_Heikelvagen-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113183342_578125_Norra_Heikelvagen-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200511112617_999042_Heikelintie24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191204123603_025329_Norra_Heikelvagen09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184026_480015_Norra_Heikelvagen11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184021_820790_Norra_Heikelvagen10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184013_063322_Norra_Heikelvagen08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184008_984618_Norra_Heikelvagen07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184031_848217_Norra_Heikelvagen12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113183531_868983_image12_Norra_Heikelv_gen13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184055_264354_Norra_Heikelvagen16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184047_094921_Norra_Heikelvagen14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191204123616_031200_Norra_Heikelvagen15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184106_451854_Norra_Heikelvagen18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184005_658333_Norra_Heikelvagen06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184000_603801_Norra_Heikelvagen05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20191204123624_675685_Norra_Heikelvagen19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200723221355_005599_Pohjoinen_Heikkilantie17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184121_311646_Norra_Heikelvagen21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113184101_326389_Norra_Heikelvagen17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113183336_639914_Norra_Heikelvagen04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113183311_217365_Norra_Heikelvagen02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113183321_992615_Norra_Heikelvagen03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113183327_704853_Norra_Heikelvagen-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113183259_702126_Norra_Heikelvagen01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113183305_331332_Norra_Heikelvagen-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210113183316_314686_Norra_Heikelvagen-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113183342_578125_Norra_Heikelvagen-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200511112617_999042_Heikelintie24.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191204123603_025329_Norra_Heikelvagen09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184026_480015_Norra_Heikelvagen11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184021_820790_Norra_Heikelvagen10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184013_063322_Norra_Heikelvagen08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184008_984618_Norra_Heikelvagen07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184031_848217_Norra_Heikelvagen12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113183531_868983_image12_Norra_Heikelv_gen13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184055_264354_Norra_Heikelvagen16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184047_094921_Norra_Heikelvagen14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191204123616_031200_Norra_Heikelvagen15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184106_451854_Norra_Heikelvagen18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184005_658333_Norra_Heikelvagen06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184000_603801_Norra_Heikelvagen05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20191204123624_675685_Norra_Heikelvagen19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200723221355_005599_Pohjoinen_Heikkilantie17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184121_311646_Norra_Heikelvagen21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113184101_326389_Norra_Heikelvagen17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113183336_639914_Norra_Heikelvagen04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113183311_217365_Norra_Heikelvagen02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113183321_992615_Norra_Heikelvagen03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113183327_704853_Norra_Heikelvagen-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113183259_702126_Norra_Heikelvagen01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113183305_331332_Norra_Heikelvagen-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210113183316_314686_Norra_Heikelvagen-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Caption1": "Tasokas ja tyylik\u00e4s talo, omine tontteineen",
    "Caption2": "Pohjakuva, suuntaa-antava",
    "Caption3": "Olohuone, tyylik\u00e4s takka luo tunnelmaa",
    "Caption9": "Masterbedroomin ikkuna",
    "Caption12": "Masterbedroomin yhteydess\u00e4 kph ja wc, jonne kulku walk in-vaatehuoneen kautta",
    "Caption16": "Suihku-ja saunatilat, h\u00f6yrysauna",
    "Caption17": "Tyylik\u00e4s amme",
    "Caption18": "Alakerran kodinhoitohuone",
    "Caption19": "Takapihan tilava terassialue, nurmikkoineen",
    "Caption20": "Kaksi autotallia, tilaa 4-kuudelle autolle+py\u00f6r\u00e4t",
    "Caption21": "Talon julkisivu",
    "Caption23": "Ilmakuva suorran ylh\u00e4\u00e4lt\u00e4",
    "Caption24": "Talo etupihan suunnalta sis\u00e4pihan autotalleille",
    "Caption26": "Ilmakuva",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "OT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "13": {
    "Key": "TA58499",
    "TotalArea": { "0": "510.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "370.0", "unit": "m2" },
    "City": "Siuntio",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "590000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "10h, k, tkh, kph, kph, 3wc, khh, 2 vh, ateljee-studio, AT, varasto(3 kpl)",
    "Region": "Siuntio",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "ConditionDescription": "Alakerran varasto, sauna ja kph-tilat viimeistelem\u00e4tt\u00e4.",
    "SupplementaryInformation": "Yl\u00e4kerrassa ateljee-huone, josta p\u00e4\u00e4sy terassille. Huikeat, maalaismaiseman\u00e4kym\u00e4t pitk\u00e4lle Degerbyn suuntaan.",
    "KitchenAppliances": "Tilaa isolle ruokap\u00f6yd\u00e4lle. Paljon kaappi- ja laskutilaa. Ty\u00f6tasot puuta.\nJ\u00e4\u00e4kaappi/pakastin(omalla j\u00e4\u00e4palakoneella ja vesipisteell\u00e4), induktioliesi, integroidut erillisuuni, grilli/mikro, lautasl\u00e4mmitin, espressokeitin, liesituuletin/hormi/suodatin, astianpesukone, lasikaapit, LED-valot. P\u00e4\u00e4sy isolle aurinkoterassilla.\nYhdistyy hienosti isoon ruokailutilaan, jossa tilaa isollekin seurueelle. Huonekorkeus jopa 6.5m.",
    "OtherSpaceDescription": "Autokatos, iso kahden auton talli ja rakenteilla oleva saunaosaston ulkoterassi.\nKolme ulkovarastoa ja autotallin yl\u00e4osassa viel\u00e4 varastotilaa.",
    "BathroomAppliances": "Kolme kappaletta alakerran saunaosaston, masterberdroomin yhteydess\u00e4, suihku, suihkukaappi, pesukoneliit\u00e4nt\u00e4",
    "DirectionOfWindows": "Isoista ikkunoista avoimet n\u00e4kym\u00e4t etel\u00e4\u00e4n. Keitti\u00f6n ja makuuhuoneiden suunta pohjoiseen, olohuone ja parveke koko p\u00e4iv\u00e4n aurinkonpaisteessa.",
    "Description": "Lapsiperheen unelma- tasokas koti isollekin perheelle Siuntiosta!\nViisi/kuusi makuuhuonetta(4 keskikerroksessa, yksi alakerrassa(teinille tai au pairille- soveltuu my\u00f6s yritt\u00e4j\u00e4lle/ammatinharjoittajalle),\nja yl\u00e4kerrassa viel\u00e4 ateljee-huone.\nAlakerrassa takka/oleskelu/elokuvahuone, saunaosasto/kph(loppuviimeistelyvaiheessa), tilava ja toimiva kodinhoitohuone(pyykkikuilu kerroksista alakerran kodinhoitohuoneeseen) ja isot varastotilat(uudelle omistajalle remontoitavaa, oman tyylin/maun mukaisesti). Makuuhuoneen yhteydess\u00e4 kph/wc ja vaatehuone. Saunaosastolta p\u00e4\u00e4sy suojaiselle pihaterassille(rakenteilla).\nKeskikerroksessa makuuhuoneet(4 kpl), tasokas keitti\u00f6, ruokailutila, iso olohuone- aurinkoterassi ymp\u00e4r\u00f6i talon etuosan etel\u00e4puolen- koko p\u00e4iv\u00e4 auringon paisteessa. Kattokorkeus jopa 6,5m -kattotilassa n\u00e4ytt\u00e4v\u00e4t massiivipuupalkit. Isot ikkunat avautuvat kauas Degerbyn suuntaan, kuvaukselliset peltomaiseman\u00e4kym\u00e4t. Masterbedroomin yhteydess\u00e4 tilava kylpyhuone ja walk in -vaatehuone.\nYl\u00e4kerran ateljee-huoneesta, p\u00e4\u00e4sy omalle terassille- toimii hyvin ty\u00f6tilana tai kuudentena makuuhuoneena.\nEnergia tehokas, maal\u00e4mp\u00f6- kaikki valot LED-asennettuja.\nTilava autotalli(l\u00e4mmitetty) ja autokatos piha-alueelle. Valoisa 0,25 ha:n oma tontti.\nPienell\u00e4 remontilla t\u00e4ydellinen ja tasokas uusi koti!\nVapautuu sopimuksen mukaan. \nVi betj\u00e4nar ocks\u00e5 p\u00e5 svenska. If any questions- do not hesitate to contact.\nEsittelyt sopimuksen mukaan; lis\u00e4tietoja Kai M\u00e4kinen, LKV, MYYNTIJOHTAJA,\ntel. 0500 577334 kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi. \nALUEEENNE AMMATTILAINEN PALVELUKSESSANNE-NOPEAA JA TEHOKASTA MYYNTITY\u00d6T\u00c4!\n*Kun harkitset asunnon vaihtoa, myymist\u00e4 tai ostoa- hy\u00f6dynn\u00e4 osaamisemme ja tuhansien asuntokauppojen kokemuksemme. Asunnonarviointi on maksuton.\nSoita tai l\u00e4het\u00e4 s\u00e4hk\u00f6posti ja sovi tapaaminen*\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \nEsittelemme myynniss\u00e4 olevia huoneistojamme yksityisesti ja lis\u00e4ksi kauttamme saat my\u00f6s virtuaaliesittelyt. \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja.\n\nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka!*",
    "SiteArea": { "0": "2500", "unit": "m2" },
    "BuildingRights": "e=0,15. Rakennusoikeus k\u00e4ytetty",
    "MunicipalDevelopment": "Kyll\u00e4",
    "UseOfWater": "Kunnan vesij\u00e4rjestelm\u00e4.",
    "RealEstateID": "755-447-4-40",
    "Grounds": "Loiva rinne tontti, jossa takana kallioinen mets\u00e4alue",
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Siuntion kunta",
    "RoofType": "Pulpetti, tiili",
    "Heating": "Maal\u00e4mp\u00f6, uuni/takka, lattial\u00e4mmitys.",
    "YearOfBuilding": { "original": "2013" },
    "NumberOfRooms": "10",
    "SalesPrice": { "0": "590000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "Rakennusvuosi alkaen 2013-..., alakerran sauna ja varastotilat osittain viimeistelem\u00e4tt\u00f6m\u00e4t, uusi omistaja voi remontoida oman toiveensa mukaisesti.",
    "Services": "Kauppa n. 1,2 km, juna-asema n. 1,5 km, Bussipys\u00e4kki n. 500 m, Koulut: Siuntion koulut ja p\u00e4iv\u00e4kodit n. 1 km",
    "Connections": "Helsinki n. 46 km, Lentokentt\u00e4 n. 57 km, omalla autolla n.40 min Helsinkiin.",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "580000.00",
    "EstateTax": "850.00 EUR/v",
    "PostalCode": "02580",
    "BedroomAppliances": "Sis\u00e4\u00e4ntulokerroksessa 4 makuuhuonetta. P\u00e4\u00e4makuuhuoneesta k\u00e4ynti 115m2 terassille, tilava 9m2 walk-in closet, kattokorkeus jopa 3 m. Takkavaraus. Masterbedroomista tasokkaaseen kylpyhuonetilaan.\n\nYl\u00e4kerrassa 40m2 studio/makuuhuone, josta k\u00e4ynti parvekkeelle.\nAlakerroksessa(sis\u00e4\u00e4ntulon yhteydess\u00e4) 17,5m2 makuuhuone/vierashuone, jossa oma kylpyhuone sek\u00e4 walk-in vaatehuone. Sopii t\u00e4ydellisesti perheen nuorisolle tai vaikka au pairille- soveltuu my\u00f6s yritt\u00e4j\u00e4lle tai ammatinharjoittajalle.",
    "LivingRoomAppliances": "Huonekorkeus jopa 4,5m, laminaattilattia, isoista ikkunoista avarat ja valoisat peltomaiseman\u00e4kym\u00e4t. Iso terassi ymp\u00e4r\u00f6i koko olohuoneen, kahdesta ovesta(220cm French Door, tuplaovet) aurinkoterassille. Pieni walk-in vaatehuone olohuoneen ja ruokasalin vieress\u00e4. Takkavaraus kevyelle takalle(oma hormi).",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Sudenpolku 12",
    "FloorLocation": "3",
    "BuildingMaterial": "Kellarikerros betonielementti, ylemm\u00e4t kerrokset puurunko",
    "ContactRequestEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Kai M\u00e4kinen",
    "EstateAgentTitle": "Myyntijohtaja, LKV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20180807133448_kaju.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0500 577 334",
    "EstateAgentTelephone": "0500 577 334",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7960081",
    "Latitude": "60.13100",
    "Longitude": "24.23616",
    "SewerSystem": "Kunnan",
    "VentilationSystem": "Ilmanvaihto: l\u00e4mm\u00f6n talteenotto, koneellinen poisto.",
    "AreaInformation": "Talo on kolmikerroksinen, alakerran sauna/varastotilat ovat viimeistelem\u00e4tt\u00f6m\u00e4t ja uusi omistaja voi kunnostaa oman mielens\u00e4 mukaiseksi.",
    "Heading": "Loistava perheasunto Siuntiosta-tilaa isommallekin perheelle!",
    "rc-energyclass": "Ei lain edellytt\u00e4m\u00e4\u00e4 energiatodistusta, tarjouksen yhteydess\u00e4 voidaan teet\u00e4tt\u00e4\u00e4.",
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": {
      "0": "Kellarikerroksen sauna ja kylpyhuone viimeistelem\u00e4tt\u00e4.",
      "own": "K"
    },
    "pdx_id": "93551",
    "pdx_object": "assignment",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "09.10.2020",
    "ModifiedDate": "09.10.2020 13:43",
    "utility_room": "Kodinhoitohuoneessa paljon kaappitilaa. Kuivauskaappi, pesutorni, pesuallas. Laattalattia. Pyykkikuilu yl\u00e4kerroksista suoraan kodinhoitohuoneesseen helpottaa arjen py\u00f6ritt\u00e4mist\u00e4.",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_name": "Fredriksberg",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.131,24.23616)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "0": "Ylimm\u00e4ss\u00e4 kerroksessa 10m2 parveke. Sis\u00e4\u00e4ntulokerroksessa suuri 115m2 osittain katettu terassi.",
    "1": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120319_588067_Varstigen-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image24_20200207223306_Sudenpolku_12_pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120321_193722_Varstigen-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120326_252696_Varstigen-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120324_509320_Varstigen-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120330_754374_Varstigen-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120313_009062_Varstigen-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120329_179461_Varstigen-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120322_857908_Varstigen-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120335_577629_Varstigen-23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120303_875452_Varstigen-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120305_455673_Varstigen-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120302_084819_Varstigen-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120327_690633_Varstigen-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120333_841429_Varstigen-22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120308_795820_Varstigen-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120307_097872_Varstigen-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120311_569243_Varstigen-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120317_476242_Varstigen-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120332_283533_Varstigen-21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120314_405569_Varstigen-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120315_974114_Varstigen-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120257_878856_Varstigen-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200204120300_058080_Varstigen-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200208085023_447202_1.krs_sudenpolku_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200327110856_144279_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200327110857_121743_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120319_588067_Varstigen-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image24_20200207223306_Sudenpolku_12_pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120321_193722_Varstigen-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120326_252696_Varstigen-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120324_509320_Varstigen-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120330_754374_Varstigen-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120313_009062_Varstigen-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120329_179461_Varstigen-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120322_857908_Varstigen-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120335_577629_Varstigen-23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120303_875452_Varstigen-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120305_455673_Varstigen-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120302_084819_Varstigen-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120327_690633_Varstigen-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120333_841429_Varstigen-22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120308_795820_Varstigen-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120307_097872_Varstigen-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120311_569243_Varstigen-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120317_476242_Varstigen-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120332_283533_Varstigen-21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120314_405569_Varstigen-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120315_974114_Varstigen-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120257_878856_Varstigen-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200204120300_058080_Varstigen-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200208085023_447202_1.krs_sudenpolku_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200327110856_144279_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200327110857_121743_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120319_588067_Varstigen-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image24_20200207223306_Sudenpolku_12_pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120321_193722_Varstigen-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120326_252696_Varstigen-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120324_509320_Varstigen-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120330_754374_Varstigen-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120313_009062_Varstigen-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120329_179461_Varstigen-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120322_857908_Varstigen-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120335_577629_Varstigen-23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120303_875452_Varstigen-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120305_455673_Varstigen-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120302_084819_Varstigen-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120327_690633_Varstigen-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120333_841429_Varstigen-22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120308_795820_Varstigen-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120307_097872_Varstigen-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120311_569243_Varstigen-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120317_476242_Varstigen-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120332_283533_Varstigen-21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120314_405569_Varstigen-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120315_974114_Varstigen-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120257_878856_Varstigen-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200204120300_058080_Varstigen-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200208085023_447202_1.krs_sudenpolku_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200327110856_144279_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200327110857_121743_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120319_588067_Varstigen-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image24_20200207223306_Sudenpolku_12_pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120321_193722_Varstigen-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120326_252696_Varstigen-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120324_509320_Varstigen-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120330_754374_Varstigen-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120313_009062_Varstigen-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120329_179461_Varstigen-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120322_857908_Varstigen-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120335_577629_Varstigen-23.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120303_875452_Varstigen-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120305_455673_Varstigen-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120302_084819_Varstigen-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120327_690633_Varstigen-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120333_841429_Varstigen-22.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120308_795820_Varstigen-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120307_097872_Varstigen-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120311_569243_Varstigen-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120317_476242_Varstigen-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120332_283533_Varstigen-21.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120314_405569_Varstigen-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120315_974114_Varstigen-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120257_878856_Varstigen-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200204120300_058080_Varstigen-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200208085023_447202_1.krs_sudenpolku_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200327110856_144279_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200327110857_121743_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "OT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "14": {
    "Key": "TA58527",
    "TotalArea": { "0": "75.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "75.0", "unit": "m2" },
    "City": "Helsinki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "1128000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "2h, k, khh, kph, s, wc, et, 2 parveketta",
    "Region": "Keskusta",
    "GeneralCondition": { "0": "Erinomainen", "level": "2" },
    "ConditionDescription": "Kiinteist\u00f6 saneerataan korkeatasoisiksi asunnoiksi.",
    "SupplementaryInformation": "* Yhti\u00f6laina on tasalyhenteinen ja laina-aika on 25 vuotta (rakennusaika ja kaksi vuotta ovat lyhennysvapaita). Asumisaikana lainan korko on 6kk Euribor + 0,80EUR marginaali. Viitekoron tai marginaalin muuttuessa my\u00f6s p\u00e4\u00e4omavastike muuttuu. Viitekoron arvon muutoksesta riippumatta velan korko on aina kuitenkin v\u00e4hint\u00e4\u00e4n yht\u00e4 suuri kuin marginaali. Lainaa voi halutessaan maksaa pois valmistumisen yhteydess\u00e4 tai hallinnon luovutuksen yhteydess\u00e4 (n.3kk:n kuluttua valmistumisesta). My\u00f6hemmin lainaa voi lyhent\u00e4\u00e4 lainaehtojen mukaisesti yhti\u00f6n hallituksen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4min\u00e4 aikoina.\n\n* P\u00e4\u00e4omavastike perustuu laskelman laatimisp\u00e4iv\u00e4n korkoon (1.9.2020 12kk:n Euribor -0,373%+0,80% marg.=0,80%). Peritt\u00e4v\u00e4 vastike tarkistetaan yhti\u00f6n valmistumisp\u00e4iv\u00e4n korkoon ja jatkossa se m\u00e4\u00e4r\u00e4ytyy lainaehtojen mukaisen koronm\u00e4\u00e4rityksen mukaan. P\u00e4\u00e4omavastiketta, joka sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 korot ja lyhennyksen, ryhdyt\u00e4\u00e4n perim\u00e4\u00e4n n. puoli vuotta ennen lyhennysajankohtaa.\n\n* Hoitovastikearvio asunnoissa 4,50EUR/m2/kk.\n\n* Vesivastikearvio 20,00EUR/hl\u00f6/kk. \n\n* Tietoliikennevastike arvio 25,00EUR/asunto/kk.",
    "KitchenAppliances": "Ty\u00f6tasot ovat valitun sisustusteeman mukaan luonnonkive\u00e4, hiekkakive\u00e4 tai komposiitti\u00e4. \nTiskiallas on tasoon upotettu rosteriallas.\nKeitti\u00f6 varustetaan induktioliedell\u00e4, kiertoilmauunilla, ja mikroaaltouunilla tai yhditelm\u00e4uunilla, astianpesukoneella, korkeilla j\u00e4\u00e4- ja pakastinkaapeilla tai j\u00e4\u00e4pakastinyhdistelm\u00e4kaapilla tai j\u00e4\u00e4kaapilla ja aktiivihiilisuodattimella varustetulla liesituulettimella. \nUuni, mikroaalto- tai yhdeistelm\u00e4uuni ja liesi ovat rosteripintaisia tai maalattuja. \nAstianpesukone ja kylm\u00e4kalusteet ovat kalusteisiin integroituja, joiden ovet ovat maalattuja ovia valitun sisustusteeman mukaisesti. \nLiesituulettimet ja liesikuvut ovat roteripintaisia, kalustepeitteisi\u00e4 tai saarekkeeseen integoituja.\nLattia on tammilautaparketti tai keraaminen laatoitus.\nV\u00e4litilassa on tasomateriaalista tehty taustalevy, keraaminen laatoitus, luonnonkivi tai komposiittikivi.",
    "BathroomAppliances": "Kylpyhuoneessa ja wc-tiloissa on allas, allaskaappi, peili, pohjapiirustuksissa esitetyt kalusteet. Pyyhekoukut ja wc-paperitelineet ovat rst-pintaisia tai maalattuja.\nLaatoitetut lattiat.",
    "DirectionOfWindows": "N\u00e4kym\u00e4t sis\u00e4pihalle.",
    "Description": "Harvinainen ja ainutkertainen tilaisuus hankkia uniikki arvohuoneisto kulttuurihistoriallisesta kiinteist\u00f6st\u00e4 Bulevardin laidalta.\nT\u00e4m\u00e4 nelj\u00e4nnen kerroksen sis\u00e4pihan suuntaan sijoittuva huoneisto tarjoaa upeat puitteen keskusta-asumiselle. \n\nTilava olohuone ja makuuhuone sijoittuvat sis\u00e4pihan suuntaan.\nMakuuhuoneessa on oma wc sek\u00e4 kulku kodinhoitohuoneeseen sek\u00e4 D rappuun.\nHuoneistossa on kaksi parveketta, joihin k\u00e4ynti olohuoneesta sek\u00e4 makuuhuoneesta.\n \nHuoneistoon on viel\u00e4 valittavissa kolme eriteemaista harkittua sisustusratkaisua: HELSINKI-eleet\u00f6n pehme\u00e4s\u00e4vyinen valkoinen ja harmoninen kokonaisuus\n\nMONACO- perinteinen muodokas tyylisisustus \ntai\n\nLYON- jossa ranskalainen yksityiskohtaisuus yhdistyy skandinaaviseen v\u00e4ripalettiin.\n\nHelsingin Bulevardilla sijaitseva upea 1800-luvun kiinteist\u00f6 saneerataan arvohuoneistoiksi, joissa kaikissa on moderni asumismukavuus ja nykystandardien mukainen talotekniikka mm. l\u00e4mm\u00f6ntalteenotto, koneellinen ilmanvaihto ja huoneistokohtainen viilennystoiminto.\n\nMahdollisuus ostaa/vuokrata autohalliapaikka kulman takaa Uudenmaankadulta.\n\nNordea Pankin RS- rahoituskohde, rakentaminen k\u00e4ynniss\u00e4, valmistuminen arviolta 9-11/2021.\n\nKiinteist\u00f6ss\u00e4 vapaana mm. viel\u00e4 seuraavat huoneistot:\n \nA60 4h, kt. 263m2 Mh.3.247 035EUR Vh.4.960 000EUR\t \nB37 2h, kt. 51m2 Mh.365 558EUR Vh.698 000EUR \t \nB40 2h, kt. 36m2 Mh.369 604EUR Vh.598 000EUR \t \nB44 3h, kt. 75m2 Mh.645 832EUR Vh.1.128 000EUR \t\n\nOta yhteys v\u00e4litt\u00e4j\u00e4\u00e4n Nina Asteljoki p. 0400 444 220 tai nina@bkm.fi ja kysy lis\u00e4\u00e4!",
    "SiteArea": { "0": "1517.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Helsingin kaupunki",
    "RoofType": "Harjakatto, konesaumattu pelti",
    "Heating": "Kaukol\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "1896" },
    "NumberOfRooms": "2",
    "SalesPrice": { "0": "645832.27", "currency": "EUR" },
    "BasicRenovations": "Laajamittainen saneeraus 2020-2021, rakennustapaselostuksen 11.3.2020 mukaisesti.",
    "Services": "Kaikki keskustan palvelut ja liikenneyhteydet k\u00e4velyet\u00e4isyydell\u00e4.",
    "MaintenanceFee": { "0": "333.00", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "509.96", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "Rahoitusvastike arvio lyhennysvapaiden j\u00e4lkeen saatavilla v\u00e4litt\u00e4j\u00e4lt\u00e4. Sauna 20EUR/kk/vuoro. Laajakaistavastike 10EUR/kk.",
    "WaterFee": { "0": "20.00", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "20.00 EUR/kk. Vesimaksuennakko, tasauslasku huoneistokohtaisen mittauksen mukaisesti.",
    "PostalCode": "00120",
    "BedroomAppliances": "Huoneiston makuuhuone sijoittuu sis\u00e4pihan suuntaan. Makuuhuoneesta kulku parvekkeelle, kodinhoitohuoneeseen, wc:seen sek\u00e4 ulosk\u00e4ynti D rappuun. Sein\u00e4t maalattu, lattia tammilautaparkettia. Makuuhuoneessa on kalustekaavioiden mukaiset s\u00e4ilytyskaapit.",
    "LivingRoomAppliances": "Tilava olohuone, josta k\u00e4ynti huoneiston toiselle parvekkeelle sijoituu sis\u00e4pihan suuntaan. Sein\u00e4t maalattu, lattia tammilautaparkettia.",
    "AntennaSystem": "Kaapeli-tv",
    "ParkingSpace": "Osakkaalla mahdollisuus ostaa/vuokrata autopaikkoja Uudenmaankatu 16-20 -autohallista.",
    "CommonAreas": "Saunaosasto, ulkov\u00e4line- ja py\u00f6r\u00e4varasto, irtaimistovarastot, harrastetilat.",
    "NumberOfApartments": "34",
    "Disponent": "Maunu Id\u00e4np\u00e4\u00e4-Heikkil\u00e4",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Helsingin Bulevardi 14",
    "OfficeArea": "638,00",
    "NumberOfOffices": "4",
    "RealEstateManagement": "Kiinteist\u00f6n hoidosta vastaa huoltoyhti\u00f6, Kampin huolto Oy",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Bulevardi 14 B",
    "FloorLocation": "4/6",
    "BuildingMaterial": "Puu, kivi, tiili, betoni",
    "ContactRequestEmail": "nina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "nina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Nina Asteljoki",
    "EstateAgentTitle": "Yritt\u00e4j\u00e4, TJ, LKV, Bulevardin Kotimeklarit Oy",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20181019115913_Nina_Asteljoki.jpeg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0400 444 220",
    "EstateAgentTelephone": "0400 444 220",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7962511",
    "Latitude": "60.16536",
    "Longitude": "24.94005",
    "ExtraVisibilityStartDateTime": "2020-11-30T15:00:00",
    "MoreEstateInformation": "ILMANVAIHTO: Asuntojen ilmanvaihtoj\u00e4rjestelm\u00e4 on huoneistokohtainen, konellinen l\u00e4mm\u00f6n talteenotolla varustettu tulo-/poistoilmanvaihtoj\u00e4rjestelm\u00e4. Huoneiston ilmanvaihtoa voidaan tehostaa huoneistossa sijaitsevasta k\u00e4ytt\u00f6paneelista.\n\nVIILENNYS: Kiinteist\u00f6 on liitetty kaukokylm\u00e4verkkoon. Huoneistoja voidaan viilent\u00e4\u00e4 yhti\u00f6n viilennysverkkoon liitetyll\u00e4 lattianviilennysj\u00e4rjestelm\u00e4ll\u00e4.\n\nL\u00c4MMITYS: L\u00e4mmitysmuoto on kaukol\u00e4mp\u00f6verkkoon liitetty lattial\u00e4mmitys- tai vesipatteril\u00e4mmitys.\n\nTIETOVERKKOJ\u00c4RJESTELM\u00c4: Kiinteist\u00f6 liitet\u00e4\u00e4n valokuitukaapelilla yleiseen televerkkoon, rakennus varustetaan tiedonsiirron mahdollistavalla yleiskaapelointij\u00e4rjestelm\u00e4ll\u00e4.",
    "AreaInformation": "Huoneiston pinta-ala tarkistusmitataan rakennuksen valmistuttua.\nYhti\u00f6j\u00e4rjestyksen mukainen pinta-ala on 75 m2.",
    "Heading": "AINUTKERTAINEN TILAISUUS BULEVARDILLA!",
    "rc-energyclass": "Kohteelle ei lain mukaan tarvita energiatodistusta.",
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": {
      "0": "Oma sauna. Lauteet ja paneloinnit ovat haapaa.",
      "common": "E",
      "own": "K"
    },
    "pdx_id": "93574",
    "pdx_object": "assignment",
    "FlatNumber": "B 44",
    "TotalFee": "842.96",
    "DebtPart": "482167.73",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "29.10.2020",
    "ModifiedDate": "03.02.2021 15:11",
    "utility_room": "Kodinhoitohuoneeseen kulku makuuhuoneesta. Kodinhoitohuoneessa on pohjapiirustusten kalustuskaavioiden mukaiset kalusteet, ty\u00f6tasot ovat luonnonkive\u00e4, hiekkakive\u00e4 tai komposiittia. Pesuallas on tasoon upotettu rst-allas.",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "FlatShareNos": "27733-28492",
    "HousingLoans": "27.750.000,00",
    "pdx_flat_number": "B 44",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.16536,24.94005)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "0": "Sis\u00e4pihalle",
    "1": { "value": "K" },
    "Lift": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "DebtPayable": { "value": "E" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030114539_840253_ORIGINAL_2.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030121023_851036_b44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030114541_900973_ORIGINAL.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030114543_178900_ORIGINAL3.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030114544_531814_ORIGINAL6.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030114545_830229_ORIGINAL7.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030114547_186028_ORIGINAL8.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030114548_580527_ORIGINAL9.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030114550_373147_ORIGINAL15.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030114552_416379_ORIGINAL18.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030114554_541733_ORIGINAL21.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030114539_840253_ORIGINAL_2.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030121023_851036_b44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030114541_900973_ORIGINAL.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030114543_178900_ORIGINAL3.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030114544_531814_ORIGINAL6.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030114545_830229_ORIGINAL7.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030114547_186028_ORIGINAL8.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030114548_580527_ORIGINAL9.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030114550_373147_ORIGINAL15.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030114552_416379_ORIGINAL18.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030114554_541733_ORIGINAL21.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030114539_840253_ORIGINAL_2.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030121023_851036_b44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030114541_900973_ORIGINAL.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030114543_178900_ORIGINAL3.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030114544_531814_ORIGINAL6.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030114545_830229_ORIGINAL7.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030114547_186028_ORIGINAL8.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030114548_580527_ORIGINAL9.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030114550_373147_ORIGINAL15.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030114552_416379_ORIGINAL18.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030114554_541733_ORIGINAL21.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030114539_840253_ORIGINAL_2.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030121023_851036_b44.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030114541_900973_ORIGINAL.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030114543_178900_ORIGINAL3.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030114544_531814_ORIGINAL6.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030114545_830229_ORIGINAL7.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030114547_186028_ORIGINAL8.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030114548_580527_ORIGINAL9.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030114550_373147_ORIGINAL15.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030114552_416379_ORIGINAL18.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030114554_541733_ORIGINAL21.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "15": {
    "Key": "TA58528",
    "TotalArea": { "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "173.0", "unit": "m2" },
    "City": "Vantaa",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "418000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "7h, k, 2wc, khh, kph, s, 3vh, varasto",
    "Region": "Riipil\u00e4",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "KitchenAppliances": "Tilava ja toimiva keitti\u00f6, jonka yhteydess\u00e4 ruokailutila. \nValkoinen, vetimet\u00f6n Isku-keitti\u00f6. Massiivitammitasot.\nInduktioliesi, erillisuuni, astianpesukone, Electrolux.\nJenkkikaappi Daewoo. Liesituuletin huippuimurilla.\nLattia tammilankkuparketti.",
    "OtherSpaceDescription": "Kylm\u00e4 pihavarasto. Halkovaja.",
    "BathroomAppliances": "Lattia laattaa, sein\u00e4t kaakeloitu. Lattial\u00e4mmitys. Kaksi suihkua.\nL\u00e4mminvesivaraaja y\u00f6s\u00e4hk\u00f6ll\u00e4.",
    "Description": "NYT TARJOLLA ISO OMAKOTITALO OMALLA TONTILLA -\nRAUHALLISELLA JA LAPSIYST\u00c4V\u00c4LLISELL\u00c4 ALUEELLA VANTAANJOEN VARRELLA!\n\n\nT\u00e4m\u00e4 viihtyis\u00e4 ja tilava koti sijaitsee Kivist\u00f6n suuralueella, Riipil\u00e4ss\u00e4, noin 30 minuutin p\u00e4\u00e4ss\u00e4 Helsingin keskustasta. Alue on kulttuurihistoriallisesti arvokas ja arvostettu. Ihanteellinen alue lapsiperheelle.\n\nAlakerrassa on kaunis keitti\u00f6, tilava ja valoisa olohuone, erillinen ruokailu/oleskelutila, kaksi makuuhuonetta, suuri kodinhoitohuone, sauna, pesuhuone ja WC.\nYl\u00e4kerrassa kolme makuuhuonetta, kolme vaatehuonetta, varasto ja WC. Makuuhuoneista suurin on Master bedroom omalla parvekkeella.\n\nTalo on valmistunut v. 1980 ja vuosina 2010-2018 on tehty mittavia kunnostus- ja uusimist\u00f6it\u00e4 mm. uusi keitti\u00f6, k\u00e4ytt\u00f6vesiputket uusittu, uusi katto, asennettu koneellinen ilmanvaihto l\u00e4mm\u00f6n talteenotolla, salaojat tehty ja talon ulkopinta uusittu.\nLaajennus valmistui maaliskuussa 2018, jolloin saatiin lis\u00e4\u00e4 oleskelutilaa sek\u00e4 kolme makuuhuonetta. \n\nTalo l\u00e4mpenee vesikiertoisella lattial\u00e4mmityksell\u00e4, jota tehostaa ilmal\u00e4mp\u00f6pumppu ja takka. Kes\u00e4ll\u00e4 ilmal\u00e4mp\u00f6pumppu pit\u00e4\u00e4 sis\u00e4tilat viilein\u00e4 ja viihtyisin\u00e4.\n\nIsolla, 2490 m2 tontilla on tilaa lastenkin touhuta ja \ntemmelt\u00e4\u00e4. Pihassa on marjapensaita, omena-, p\u00e4\u00e4ryn\u00e4-, kirsikka- ja luumupuita sek\u00e4 kaikki mahdollisuudet isompaankin kasvimaahan tai puutarhanhoitoon.\nPihassa on lis\u00e4ksi halkovaja ja kylm\u00e4 ulkovarasto.\n\nTontin v\u00e4litt\u00f6m\u00e4ss\u00e4 l\u00e4heisyydess\u00e4 lapsille leikkialue sek\u00e4 nurmi- ja hiekkakentt\u00e4 muuhun harrastamiseen.\n\nVARAA OMA ESITTELYAIKASI T\u00c4H\u00c4N HURMAAVAAN KOTIIN!\nOta yhteys v\u00e4litt\u00e4j\u00e4\u00e4n Merja Alamett\u00e4l\u00e4-Pulkkinen \nmerja@bkm.fi 040 961 0701\ntai Nina Asteljoki nina@bkm.fi 040 044 4220\n\n*Kun harkitset asunnon vaihtoa, myymist\u00e4 tai ostoa- hy\u00f6dynn\u00e4 osaamisemme ja tuhansien asuntokauppojen kokemuksemme. Asunnonarviointi on maksuton.\nSoita tai l\u00e4het\u00e4 s\u00e4hk\u00f6posti ja sovi tapaaminen*\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \nEsittelemme myynniss\u00e4 olevia huoneistojamme yksityisesti ja lis\u00e4ksi kauttamme saat my\u00f6s virtuaaliesittelyt. \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja.\nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka!*",
    "SiteArea": { "0": "2490", "unit": "m2" },
    "MunicipalDevelopment": "Kyll\u00e4",
    "UseOfWater": "Kunnan",
    "RealEstateID": "92-416-5-76",
    "BuildingPlanSituation": "Yleiskaava",
    "BuildingPlanInformation": "Vantaan kaupunki",
    "RoofType": "Harja/pelti",
    "Heating": "Vesikiertoinen lattia- ja patteril\u00e4mmitys, y\u00f6s\u00e4hk\u00f6ll\u00e4",
    "YearOfBuilding": { "original": "1980" },
    "NumberOfRooms": "7",
    "SalesPrice": { "0": "418000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "2012 Keitti\u00f6 uusittu. \n2019 WC-kalusteet uusittu. 2019 K\u00e4ytt\u00f6vesiputket.",
    "Services": ", Koulut: Seutulassa ala-aste ja p\u00e4iv\u00e4koti. Bussikuljetus kyl\u00e4kouluun tontin vierest\u00e4.\nKolmen kilometrin p\u00e4\u00e4ss\u00e4 Kivist\u00f6n yl\u00e4aste.\nKivist\u00f6n palvelut 3km.",
    "Connections": "Talon vierest\u00e4 bussi kyl\u00e4kouluun sek\u00e4 Kivist\u00f6\u00f6n kaupoille ja juna-asemalle.\nAutolla Helsingin keskustaan noin 30 minuuttia, Jumboon ja lentoasemalle noin 20 minuuttia.",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "320000.00",
    "EstateTax": "480.00 EUR/v",
    "HeatingCosts": { "0": "225", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFee": { "0": "40", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "40 EUR/kk. Asukasluvun mukaan.",
    "PostalCode": "01760",
    "BedroomAppliances": "Alakerran makuuhuoneissa laattalattia, yl\u00e4kerrassa tammisauvaparketti.",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Tapolantie 30",
    "FloorLocation": "2/2",
    "BuildingMaterial": "puu, tiili, betoni",
    "ContactRequestEmail": "merja@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "merja@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Merja Alamett\u00e4l\u00e4-Pulkkinen",
    "EstateAgentTitle": "Kiinteist\u00f6nv\u00e4litt\u00e4j\u00e4 LKV LVV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20190411111612_Merja_Alamettala-Pulkkinen_kayntikortit.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0409610701",
    "EstateAgentTelephone": "0409610701",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7962709",
    "Latitude": "60.34240",
    "Longitude": "24.82999",
    "Sanitation": "96.00 EUR/v",
    "SewerSystem": "Kunnan",
    "VentilationSystem": "Koneellinen ilmanvaihto LTO",
    "AreaInformation": "Rakennuksen pinta-ala 89,5 m2 + 43,1 m2, yht. 132,5 m2.\nHuoneistoala 119,0 m2 + 54,0 m2, yht. 173 m2.",
    "Heading": "VIIDEN MAKUUHUONEEN PUUTARHAUNELMA VEHRE\u00c4SS\u00c4 MAALAISMAISEMASSA!",
    "rc-energyclass": null,
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": { "own": "K" },
    "pdx_id": "93575",
    "pdx_object": "assignment",
    "WaterFrontType": "Joki",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "CleaningFee": "96.00 EUR/v",
    "DescriptionBrochure": "V. 2006 liitetty kunnallistekniikkaan.",
    "ContractDate": "30.10.2020",
    "ModifiedDate": "25.11.2020 11:52",
    "utility_room": "Tilava kodinhoitohuone. Lattia laattaa, sein\u00e4t kaakeloitu. \nLattial\u00e4mmitys. Pesukone ja kuivausrumpu.",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_name": "P\u00e4iv\u00e4rinne",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "pdx_target_extra": "S\u00e4hk\u00f6kulu n. 2.700,00EUR vuodessa sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 sek\u00e4 l\u00e4mmityksen ett\u00e4 talouss\u00e4hk\u00f6n.",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.3424,24.82999)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "0": "Iso, katettu parveke",
    "1": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Shore": { "type": "OV" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105540_629918_Tapolantie_30-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201105123719_201416_Tapolantie_30_pohjakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105554_004173_Tapolantie_30-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105542_607304_Tapolantie_30-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105537_380345_Tapolantie_30-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105532_523087_Tapolantie_30-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105530_503612_Tapolantie_30-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105526_017065_Tapolantie_30-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105528_631180_Tapolantie_30-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105524_120229_Tapolantie_30-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105520_122231_Tapolantie_30-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105522_141714_Tapolantie_30-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105545_344242_Tapolantie_30-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105511_422487_Tapolantie_30-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105513_823029_Tapolantie_30-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105515_717200_Tapolantie_30-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105518_115900_Tapolantie_30-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105548_548338_Tapolantie_30-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105551_487994_Tapolantie_30-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102105557_184037_Tapolantie_30-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102134008_377646_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201102133939_350394_Merja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105540_629918_Tapolantie_30-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201105123719_201416_Tapolantie_30_pohjakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105554_004173_Tapolantie_30-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105542_607304_Tapolantie_30-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105537_380345_Tapolantie_30-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105532_523087_Tapolantie_30-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105530_503612_Tapolantie_30-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105526_017065_Tapolantie_30-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105528_631180_Tapolantie_30-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105524_120229_Tapolantie_30-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105520_122231_Tapolantie_30-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105522_141714_Tapolantie_30-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105545_344242_Tapolantie_30-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105511_422487_Tapolantie_30-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105513_823029_Tapolantie_30-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105515_717200_Tapolantie_30-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105518_115900_Tapolantie_30-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105548_548338_Tapolantie_30-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105551_487994_Tapolantie_30-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102105557_184037_Tapolantie_30-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102134008_377646_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201102133939_350394_Merja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105540_629918_Tapolantie_30-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201105123719_201416_Tapolantie_30_pohjakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105554_004173_Tapolantie_30-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105542_607304_Tapolantie_30-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105537_380345_Tapolantie_30-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105532_523087_Tapolantie_30-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105530_503612_Tapolantie_30-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105526_017065_Tapolantie_30-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105528_631180_Tapolantie_30-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105524_120229_Tapolantie_30-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105520_122231_Tapolantie_30-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105522_141714_Tapolantie_30-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105545_344242_Tapolantie_30-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105511_422487_Tapolantie_30-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105513_823029_Tapolantie_30-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105515_717200_Tapolantie_30-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105518_115900_Tapolantie_30-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105548_548338_Tapolantie_30-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105551_487994_Tapolantie_30-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102105557_184037_Tapolantie_30-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102134008_377646_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201102133939_350394_Merja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105540_629918_Tapolantie_30-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201105123719_201416_Tapolantie_30_pohjakuva.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105554_004173_Tapolantie_30-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105542_607304_Tapolantie_30-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105537_380345_Tapolantie_30-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105532_523087_Tapolantie_30-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105530_503612_Tapolantie_30-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105526_017065_Tapolantie_30-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105528_631180_Tapolantie_30-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105524_120229_Tapolantie_30-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105520_122231_Tapolantie_30-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105522_141714_Tapolantie_30-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105545_344242_Tapolantie_30-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105511_422487_Tapolantie_30-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105513_823029_Tapolantie_30-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105515_717200_Tapolantie_30-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105518_115900_Tapolantie_30-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105548_548338_Tapolantie_30-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105551_487994_Tapolantie_30-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102105557_184037_Tapolantie_30-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102134008_377646_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201102133939_350394_Merja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "OT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "16": {
    "Key": "TA58530",
    "TotalArea": { "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "21.0", "unit": "m2" },
    "City": "Porvoo",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "68000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "2h, kk.",
    "Region": "Saksala",
    "DrivingInstructions": "M\u00e4nts\u00e4l\u00e4ntien bussipys\u00e4kki noin 600 metri\u00e4. Moottoritieliittym\u00e4 noin 4 kilometri\u00e4.",
    "GeneralCondition": { "0": "Tyydytt\u00e4v\u00e4", "level": "4" },
    "KitchenAppliances": "Liesi, uuni, lavuaari, pieni j\u00e4\u00e4kaappi, p\u00f6yt\u00e4taso.",
    "OtherSpaceDescription": "Hirsim\u00f6kki, grillikatos, vanha ulkorakennus, jossa sauna. Varasto, huussi, autotalli.",
    "BathroomAppliances": "Ulkohuussi.",
    "DirectionOfWindows": "Etel\u00e4",
    "Description": "Omalla aurinkoisella tontilla sijaitseva hirsim\u00f6kki. Tontilla my\u00f6s grillikatos ja varastorakennus, jossa sauna. Oma porakaivo, kunnan vesiliittym\u00e4 tontin rajalla. Helsingist\u00e4 45 minuutin ajomatka ja noin 7 kilometri\u00e4 ihanaan Porvoon keskustaan.\n\nLis\u00e4tiedot ja esittelypyynn\u00f6t:\nArmi And, p. 045 669 0133 tai armi@bkm.fi",
    "SiteArea": { "0": "974", "unit": "m2" },
    "MunicipalDevelopment": "Kunnan vesijohto tontin rajalla",
    "UseOfWater": "Porakaivo",
    "RealEstateID": "638-459-3-15",
    "Grounds": "Tasamaatontti. P\u00e4\u00e4talo rakenettu osin kalliolle.Nurmikentt\u00e4\u00e4, marjapensaita.",
    "BuildingPlanSituation": "Suunnittelutarvealue",
    "BuildingPlanInformation": "040-4899773",
    "RoofType": "Huopa",
    "Heating": "S\u00e4hk\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "1988" },
    "NumberOfRooms": "2",
    "SalesPrice": { "0": "68000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "Porakaivo laitettu noin 2014. Sauna remontoitu noin 2015. 2018 tehty maalausta sek\u00e4 portaat uusittu.",
    "Services": "Kuninkaanportti (teollisuusalue) kaikenkattavat palvelut Porvoon keskustassa n.7 km.",
    "Connections": "Bussit",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "62000.00",
    "EstateTax": "140.00 EUR/v",
    "HeatingCosts": { "0": "31.42", "unit": "EUR/kk" },
    "PostalCode": "06500",
    "BedroomAppliances": "Hirsisein\u00e4t, lautalattia.",
    "LivingRoomAppliances": "Hirsisein\u00e4t, lautalattia.",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Sandrantie 11",
    "FloorLocation": "1",
    "BuildingMaterial": "Hirsi",
    "ContactRequestEmail": "armi@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "armi@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Armi And",
    "EstateAgentTitle": "Myyntineuvottelija",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200717113011_692648_Armi.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0456690133",
    "EstateAgentTelephone": "0456690133",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7962799",
    "Latitude": "60.41967",
    "Longitude": "25.58484",
    "SewerSystem": "Saostuskaivo",
    "VentilationSystem": "painovoimainen",
    "Heading": "Hirsim\u00f6kki aurinkoisella tontilla, Porvoon Saksalassa.",
    "rc-energyclass": "Ei lain vaatimaa energiatodistusta",
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": {
      "0": "Sauna, vanhassa torpassa, remontoitu noin 2015.",
      "own": "E"
    },
    "pdx_id": "93577",
    "pdx_object": "assignment",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "02.11.2020",
    "ModifiedDate": "02.11.2020 12:39",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_limitation": "Suojelup\u00e4\u00e4t\u00f6s: Vanha torppa pit\u00e4\u00e4 s\u00e4ilytt\u00e4\u00e4",
    "property_name": "Soltorp",
    "property_regno": "RN:o 3:15",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.41967,25.58484)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "K" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200807132232_298446_Sandrantie01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200807134823_128462_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200807132249_014187_Sandrantie02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200807132306_313188_Sandrantie03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200807132319_706579_Sandrantie04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200807132332_423798_Sandrantie05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200807132346_470823_Sandrantie06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200807132403_292465_Sandrantie07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200807132420_222568_Sandrantie08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200807132522_395595_Sandrantie12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200807132536_778001_Sandrantie13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200807132232_298446_Sandrantie01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200807134823_128462_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200807132249_014187_Sandrantie02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200807132306_313188_Sandrantie03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200807132319_706579_Sandrantie04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200807132332_423798_Sandrantie05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200807132346_470823_Sandrantie06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200807132403_292465_Sandrantie07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200807132420_222568_Sandrantie08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200807132522_395595_Sandrantie12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200807132536_778001_Sandrantie13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200807132232_298446_Sandrantie01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200807134823_128462_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200807132249_014187_Sandrantie02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200807132306_313188_Sandrantie03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200807132319_706579_Sandrantie04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200807132332_423798_Sandrantie05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200807132346_470823_Sandrantie06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200807132403_292465_Sandrantie07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200807132420_222568_Sandrantie08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200807132522_395595_Sandrantie12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200807132536_778001_Sandrantie13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200807132232_298446_Sandrantie01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200807134823_128462_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200807132249_014187_Sandrantie02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200807132306_313188_Sandrantie03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200807132319_706579_Sandrantie04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200807132332_423798_Sandrantie05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200807132346_470823_Sandrantie06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200807132403_292465_Sandrantie07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200807132420_222568_Sandrantie08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200807132522_395595_Sandrantie12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200807132536_778001_Sandrantie13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "MO",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "17": {
    "Key": "TA58536",
    "TotalArea": { "0": "12.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "12.0", "unit": "m2" },
    "City": "Helsinki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "185000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "Toimistohotellihuone",
    "Region": "Ruskeasuo",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "ConditionDescription": "Uusi",
    "DirectionOfWindows": "Kaakko",
    "Description": "T\u00e4m\u00e4 uusi konsepti tarjoaa sijoittajalle hyv\u00e4n mahdollisuuden kahdella eri tuottotavalla. Omistaja voi valita 5% kiinte\u00e4n tuoton tai koko toimintojen tulokseen perustuvan tuoton. K\u00e4yt\u00e4nn\u00f6ss\u00e4 kuitenkin hotelli ja kokousoperaattori tekee kaiken ty\u00f6n puolestasi ja sin\u00e4 voit keskitty\u00e4 seuraamaan kertyvi\u00e4 tuottoja. T\u00e4ss\u00e4 huoneessa on nyt valittu kiinte\u00e4 5 % vuotuiseksi tuotoksi viideksi vuodeksi. Ihanteellinen ja rento tapa aloittaa kiinteist\u00f6sijoittaminen. Lis\u00e4turvaa tuo monipuolinen tarjonta, joka hajauttaa sijoittajan riski\u00e4. Valo on sijoittajalleen enemm\u00e4n kuin sijoitus. Voit k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 Valon palveluita ja nauttia sijoituksesi tuomasta ilosta sek\u00e4 hy\u00f6dyst\u00e4.\n\nT\u00e4m\u00e4 tyylik\u00e4s hotellihuone muuttuu hetkess\u00e4 asialliseksi ty\u00f6huoneeksi sek\u00e4 neuvottelutilaksi. Valossa on kattavat palvelut hotelli-sek\u00e4 ty\u00f6tilatoiminnoille. Kokonaisuus on laadukkaasti rakennettu sek\u00e4 sisustettu. Talossa on 440 huonetta. T\u00e4st\u00e4 5. kerroksen huoneesta on avarat n\u00e4kym\u00e4t yli siirtolapuutarhan aina keskupuistoon asti.\n\nLis\u00e4tiedot ja esittelypyynn\u00f6t:\nAnna-Maija Wass tai Ville Manner \nville@bkm.fi\n045 78 75 75 77",
    "SiteArea": { "0": "3472.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Helsingin kaupunki",
    "RoofType": "Tasakatto/BItumikermi",
    "Heating": "Kaukol\u00e4mp\u00f6, maal\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "2020" },
    "NumberOfRooms": "1",
    "SalesPrice": { "0": "185000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "MaintenanceFee": { "0": "93.66", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "0", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "Vuokravastike 70,98",
    "PostalCode": "00280",
    "ParkingSpace": "155",
    "CommonAreas": "Hissi, yleiskaapelointij\u00e4rjestelm\u00e4, kattokerroksen allas- ja saunaosasto, kaksi hirsisaunaa ulkoterassilla, kaksi sis\u00e4saunaa, h\u00f6yrysauna, rentoutumisallas, palju, kylm\u00e4allas, rentoutumistilat, kuntosali, aulatila, ravintola, neuvotteluhuoneita.",
    "Disponent": "Joonas Mauno Kiinteist\u00f6-Tahkola Helsinki Oy",
    "HousingCompanyName": "KOY VALO Helsinki",
    "OfficeArea": "718,00",
    "NumberOfOffices": "2",
    "RealEstateManagement": "Are Oy",
    "HonoringClause": "Ei",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Mannerheimintie 109 huoneisto",
    "FloorLocation": "5/7",
    "SiteRent": "389.903,00 EUR/v",
    "BuildingMaterial": "Betoni",
    "TermOfLease": "30.9.2049",
    "ContactRequestEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Ville Manner",
    "EstateAgentTitle": "LKV, LVV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200629091531_207840_kuva_1.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "045 78 75 75 77",
    "EstateAgentTelephone": "045 78 75 75 77",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7963439",
    "Latitude": "60.20576",
    "Longitude": "24.89985",
    "MoreEstateInformation": "Yhti\u00f6j\u00e4rjestyksen ja rakennusluvan mukainen k\u00e4ytt\u00f6tarkoitus on hotelli. Osakehuoneistojen pinta-alat on mainittu yhti\u00f6j\u00e4rjestyksess\u00e4.\n\nHuoneiden t\u00e4ytyy olla arvonlis\u00e4verollisessa k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4.\n\nHuoneiden 238-255 ensisijainen k\u00e4ytt\u00f6tarkoitus on olla toimisto-/neuvottelutilak\u00e4yt\u00f6ss\u00e4, mutta ne ovat tarvittaessa muutettavissa muita S-huoneita vastaaviksi taloyhti\u00f6n kustannuksella.\n\nYhti\u00f6ll\u00e4 on rakennusaikaista lainaa, josta vastaa vain ne huoneistot, jotka ovat viel\u00e4 rakennuttajan hallinnassa. Rakennusaikaisen yhti\u00f6lainan vakuutena on kiinteist\u00f6pantti.\n\nYht\u00f6j\u00e4rjestyksen mukaiset yht\u00f6vastikkeen m\u00e4\u00e4r\u00e4ytymisen perusteet m\u00e4\u00e4r\u00e4ytyv\u00e4t yht\u00f6j\u00e4rjestyksen perusteella siten, ett\u00e4 hoitovastike ja tontinvuokravastike m\u00e4\u00e4r\u00e4t\u00e4\u00e4n kultakin A-sarjan osakkeelta samansuuruiseksi, mutta B-sarjan osakkeiden tapauksessa hoitovastikkeen m\u00e4\u00e4r\u00e4 kerrotaan luvulla 0,1. Yhti\u00f6 on hakeutunut arvonlis\u00e4verovelvolliseksi ja kaikkiin vastikkeisiin lis\u00e4t\u00e4\u00e4n kulloinkin voimassa oleva arvonlis\u00e4vero.",
    "VentilationSystem": "Koneellinen j\u00e4\u00e4hdytyksell\u00e4",
    "Heading": "Hotellihuone / toimistohuone. Vehrein puistomaisin n\u00e4kymin keskuspuistoon.",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: C2013",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": { "common": "K", "own": "E" },
    "pdx_id": "93583",
    "pdx_object": "assignment",
    "FlatNumber": "513",
    "TotalFee": "93.66",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "RightOfRedemption": "Ei",
    "ContractDate": "28.10.2020",
    "ModifiedDate": "02.12.2020 07:12",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "FlatShareNos": "3815-3828",
    "pdx_flat_number": "513",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.20576,24.89985)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "V", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Lift": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201101204646_045499_Smart_A_hotelli.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image1_20201101204454_mannerheimintie109.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image3_20201101204537_Smart_A_work.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201101204658_870223_Smart_A_hotelli_suunta_ikkunalta_ovelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201101204619_424885_Hirsisauna_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201101204632_520298_Kattoterassi_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201101204646_045499_Smart_A_hotelli.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image1_20201101204454_mannerheimintie109.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image3_20201101204537_Smart_A_work.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201101204658_870223_Smart_A_hotelli_suunta_ikkunalta_ovelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201101204619_424885_Hirsisauna_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201101204632_520298_Kattoterassi_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201101204646_045499_Smart_A_hotelli.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image1_20201101204454_mannerheimintie109.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image3_20201101204537_Smart_A_work.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201101204658_870223_Smart_A_hotelli_suunta_ikkunalta_ovelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201101204619_424885_Hirsisauna_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201101204632_520298_Kattoterassi_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201101204646_045499_Smart_A_hotelli.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image1_20201101204454_mannerheimintie109.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image3_20201101204537_Smart_A_work.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201101204658_870223_Smart_A_hotelli_suunta_ikkunalta_ovelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201101204619_424885_Hirsisauna_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201101204632_520298_Kattoterassi_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "TMUU",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "18": {
    "Key": "TA58539",
    "TotalArea": { "0": "12.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "12.0", "unit": "m2" },
    "City": "Helsinki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "185000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "Toimistohotellihuone",
    "Region": "Ruskeasuo",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "ConditionDescription": "Uusi",
    "DirectionOfWindows": "Kaakko",
    "Description": "T\u00e4m\u00e4 uusi konsepti tarjoaa sijoittajalle hyv\u00e4n mahdollisuuden kahdella eri tuottotavalla. Omistaja voi valita 5% kiinte\u00e4n tuoton tai koko toimintojen tulokseen perustuvan tuoton. K\u00e4yt\u00e4nn\u00f6ss\u00e4 kuitenkin hotelli ja kokousoperaattori tekee kaiken ty\u00f6n puolestasi ja sin\u00e4 voit keskitty\u00e4 seuraamaan kertyvi\u00e4 tuottoja. T\u00e4ss\u00e4 huoneessa on nyt valittu kiinte\u00e4 5 % vuotuiseksi tuotoksi viideksi vuodeksi. Ihanteellinen ja rento tapa aloittaa kiinteist\u00f6sijoittaminen. Lis\u00e4turvaa tuo monipuolinen tarjonta, joka hajauttaa sijoittajan riski\u00e4. Valo on sijoittajalleen enemm\u00e4n kuin sijoitus. Voit k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 Valon palveluita ja nauttia sijoituksesi tuomasta ilosta sek\u00e4 hy\u00f6dyst\u00e4.\n\nT\u00e4m\u00e4 tyylik\u00e4s hotellihuone muuttuu hetkess\u00e4 asialliseksi ty\u00f6huoneeksi sek\u00e4 neuvottelutilaksi. Valossa on kattavat palvelut hotelli-sek\u00e4 ty\u00f6tilatoiminnoille. Kokonaisuus on laadukkaasti rakennettu sek\u00e4 sisustettu. Talossa on 440 huonetta. T\u00e4st\u00e4 5. kerroksen huoneesta on avarat n\u00e4kym\u00e4t yli siirtolapuutarhan aina keskupuistoon asti.\n\nLis\u00e4tiedot ja esittelypyynn\u00f6t:\nAnna-Maija Wass tai Ville Manner \nville@bkm.fi\n045 78 75 75 77",
    "SiteArea": { "0": "3472.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Helsingin kaupunki",
    "RoofType": "Tasakatto/BItumikermi",
    "Heating": "Kaukol\u00e4mp\u00f6, maal\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "2020" },
    "NumberOfRooms": "1",
    "SalesPrice": { "0": "185000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "MaintenanceFee": { "0": "93.66", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "0", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "Vuokravastike 70,98",
    "PostalCode": "00280",
    "ParkingSpace": "155",
    "CommonAreas": "Hissi, yleiskaapelointij\u00e4rjestelm\u00e4, kattokerroksen allas- ja saunaosasto, kaksi hirsisaunaa ulkoterassilla, kaksi sis\u00e4saunaa, h\u00f6yrysauna, rentoutumisallas, palju, kylm\u00e4allas, rentoutumistilat, kuntosali, aulatila, ravintola, neuvotteluhuoneita.",
    "Disponent": "Joonas Mauno Kiinteist\u00f6-Tahkola Helsinki Oy",
    "HousingCompanyName": "KOY VALO Helsinki",
    "OfficeArea": "718,00",
    "NumberOfOffices": "2",
    "RealEstateManagement": "Are Oy",
    "HonoringClause": "Ei",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Mannerheimintie 109 huoneisto",
    "FloorLocation": "5/7",
    "SiteRent": "389.903,00 EUR/v",
    "BuildingMaterial": "Betoni",
    "TermOfLease": "30.9.2049",
    "ContactRequestEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Ville Manner",
    "EstateAgentTitle": "LKV, LVV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200629091531_207840_kuva_1.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "045 78 75 75 77",
    "EstateAgentTelephone": "045 78 75 75 77",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7963917",
    "Latitude": "60.20576",
    "Longitude": "24.89985",
    "MoreEstateInformation": "Yhti\u00f6j\u00e4rjestyksen ja rakennusluvan mukainen k\u00e4ytt\u00f6tarkoitus on hotelli. Osakehuoneistojen pinta-alat on mainittu yhti\u00f6j\u00e4rjestyksess\u00e4.\n\nHuoneiden t\u00e4ytyy olla arvonlis\u00e4verollisessa k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4.\n\nHuoneiden 238-255 ensisijainen k\u00e4ytt\u00f6tarkoitus on olla toimisto-/neuvottelutilak\u00e4yt\u00f6ss\u00e4, mutta ne ovat tarvittaessa muutettavissa muita S-huoneita vastaaviksi taloyhti\u00f6n kustannuksella.\n\nYhti\u00f6ll\u00e4 on rakennusaikaista lainaa, josta vastaa vain ne huoneistot, jotka ovat viel\u00e4 rakennuttajan hallinnassa. Rakennusaikaisen yhti\u00f6lainan vakuutena on kiinteist\u00f6pantti.\n\nYht\u00f6j\u00e4rjestyksen mukaiset yht\u00f6vastikkeen m\u00e4\u00e4r\u00e4ytymisen perusteet m\u00e4\u00e4r\u00e4ytyv\u00e4t yht\u00f6j\u00e4rjestyksen perusteella siten, ett\u00e4 hoitovastike ja tontinvuokravastike m\u00e4\u00e4r\u00e4t\u00e4\u00e4n kultakin A-sarjan osakkeelta samansuuruiseksi, mutta B-sarjan osakkeiden tapauksessa hoitovastikkeen m\u00e4\u00e4r\u00e4 kerrotaan luvulla 0,1. Yhti\u00f6 on hakeutunut arvonlis\u00e4verovelvolliseksi ja kaikkiin vastikkeisiin lis\u00e4t\u00e4\u00e4n kulloinkin voimassa oleva arvonlis\u00e4vero.",
    "VentilationSystem": "Koneellinen j\u00e4\u00e4hdytyksell\u00e4",
    "Heading": "Hotellihuone / toimistohuone. Vehrein puistomaisin n\u00e4kymin keskuspuistoon.",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: C2013",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": { "common": "K", "own": "E" },
    "pdx_id": "93589",
    "pdx_object": "assignment",
    "FlatNumber": "513",
    "TotalFee": "93.66",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "RightOfRedemption": "Ei",
    "ContractDate": "27.10.2020",
    "ModifiedDate": "02.12.2020 07:12",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "FlatShareNos": "3815-3828",
    "pdx_flat_number": "513",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.20576,24.89985)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "V", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Lift": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201101204646_045499_Smart_A_hotelli.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image1_20201101204454_mannerheimintie109.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image3_20201101204537_Smart_A_work.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201101204658_870223_Smart_A_hotelli_suunta_ikkunalta_ovelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201101204619_424885_Hirsisauna_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201101204632_520298_Kattoterassi_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201101204646_045499_Smart_A_hotelli.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image1_20201101204454_mannerheimintie109.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image3_20201101204537_Smart_A_work.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201101204658_870223_Smart_A_hotelli_suunta_ikkunalta_ovelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201101204619_424885_Hirsisauna_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201101204632_520298_Kattoterassi_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201101204646_045499_Smart_A_hotelli.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image1_20201101204454_mannerheimintie109.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image3_20201101204537_Smart_A_work.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201101204658_870223_Smart_A_hotelli_suunta_ikkunalta_ovelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201101204619_424885_Hirsisauna_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201101204632_520298_Kattoterassi_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201101204646_045499_Smart_A_hotelli.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image1_20201101204454_mannerheimintie109.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image3_20201101204537_Smart_A_work.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201101204658_870223_Smart_A_hotelli_suunta_ikkunalta_ovelle.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201101204619_424885_Hirsisauna_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201101204632_520298_Kattoterassi_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "19": {
    "Key": "TA58553",
    "TotalArea": { "0": "487.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "415.0", "unit": "m2" },
    "City": "Kokkola",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "871000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "Kolme huoneistoa: 11 h + 3 k + 4 kph + 5 wc",
    "Region": "Neristan",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "ConditionDescription": "Siisti ja hyvin pidetty koti vapautuu omistajalta, joka t\u00e4ydellisesti peruskorjasi koko kiinteist\u00f6n kaksi hirsirakennusta vuonna 1997-1998",
    "DirectionOfWindows": "Pohjoinen, It\u00e4, Etel\u00e4, L\u00e4nsi",
    "Description": "Kulttuurihistoriallinen harvinaisuus erinomaisella sijainnilla Kokkolan vanhassa kaupungissa, Neristanissa, jossa kaikki palvelut ovat l\u00e4hell\u00e4. Toteuta nyt unelmasi arvo-omaisuudella! Erityiskohde, koko pienkerrostalo (2 krs), puhdaslinjainen empirepuutalo, mm.entinen pientenlastenkoulu (1846-1930), entinen ev.lut. seurakuntakoti (1930-1996), v\u00e4liaikaiskirkko (1958-1960) sek\u00e4 yksityiskoti (1997-), terveess\u00e4 hyv\u00e4kuntoisessa hirsirungossa.\nSoveltuu mm. eurooppalaiseen tyyliin kodikkaaksi pienhotelliksi (saa yht. n 18-20 huonetta), viihtyis\u00e4ksi majataloksi, taipuu monenlaiseen muuhunkin yritys- ja yhteis\u00f6toimintaan tai yksityiskodiksi. Koko talo on t\u00e4ydellisesti ja ekologisesti pieteetill\u00e4 peruskorjattu vuonna 1997-1998, jolloin siihen tehtiin 3 huoneistoa. Rakennus on hyvin hoidettu p\u00e4\u00e4rakennus, joka on paloturvallisesti osastoitu ja siin\u00e4 on hyv\u00e4 \u00e4\u00e4nieristys. Ulkopuolinen huoltomaalaus ja tarvittavien puuosien korjaus oli vuonna 2019. Ulkoterassilla ja -rapuissa s\u00e4hk\u00f6l\u00e4mmitys tarvittaessa.\nUpea, hyv\u00e4kuntoinen, halutulla rauhallisella alueella, omalla tontilla. Huolellisesti hoidettu pientaloyhti\u00f6, jossa yhteens\u00e4 viisi huoneistoa kahdessa eri rakennuksessa, joita erottaa helppohoitoinen oleskelupuutarha omenapuineen. Tiedossa ei ole mit\u00e4\u00e4n erityisi\u00e4 korjaustarpeita yhti\u00f6ss\u00e4. Autopistoke joka huoneistolle. Myyd\u00e4\u00e4n koko p\u00e4\u00e4rakennus (3 l\u00e4pi talon huoneistoa). Koko yhti\u00f6ss\u00e4 kaukol\u00e4mp\u00f6 ja hyvin edulliset asumiskustannukset. Piharakennuksessa on 30m2 yhteist\u00e4 tilaa: s\u00e4hk\u00f6sauna, suihku, pukuhuone, l\u00e4mp\u00f6keskus, pyykkitupa. \nHuoneistot myyd\u00e4\u00e4n vuokralaisineen. \n\nA1-huoneisto, 278m2, huonekorkeus alakerrassa 3,25-4,4m. Alakerta k\u00e4sitt\u00e4\u00e4 5h ja keitti\u00f6n alkovilla, s\u00e4hk\u00f6sauna/kh poreammeella ja 2x wc+khh sek\u00e4 iso eteishalli. Yl\u00e4kerrassa hirret ovat esill\u00e4, polveilevaa asumistilaa, 2-3mh sek\u00e4 2 kalustettavaa aulaa, vaatehuoneita, wc/suihku/my\u00f6s ammevaraus. Historiallisesti arvokas milj\u00f6\u00f6 rauhallisella, suljettavalla pihalla. Kaukol\u00e4mp\u00f6 ja kaikki mukavuudet. Lattial\u00e4mp\u00f6 kosteissa tiloissa. Varaava takka ja puuhella. Antiikki- ja vanhojen huonekalujen irtaimistosta eri sopimus. Tyylikk\u00e4\u00e4t verhot ja osa valaisimista kuuluu hintaan.\n\nA2-huoneisto, alakerran suuri valoisa kaksio, 74m2. P\u00e4ivitetty v.2017. Huonekorkeus 3,25-3,5m. Lattial\u00e4mp\u00f6 kosteissa tiloissa. Yhti\u00f6sauna.\n\nA3-huoneisto, yl\u00e4kerran persoonallinen, kahden kaari-ikkunan ja sivuikkunoiden valossa kylpev\u00e4 kaksio, 63 (+24 hirsien alla)m2. Ilmal\u00e4mp\u00f6/-viilennyspumppu lis\u00e4n\u00e4. Hirret esill\u00e4. Huonekorkeus polveilevaa 2,80-yli 4m. Lattial\u00e4mp\u00f6 kosteissa tiloissa. P\u00e4ivitetty v 2017. Kaksioihin erilliset sis\u00e4\u00e4nk\u00e4ynnit talon p\u00e4\u00e4dyst\u00e4. Yhti\u00f6sauna.\n\nLis\u00e4tiedot ja esittelypyynn\u00f6t:\nVille Manner\nVille@bkm.fi\n045 78 75 75 77",
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Kokkolan kaupunki",
    "RoofType": "Aumakatto, Pelti",
    "Heating": "Kaukol\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "0" },
    "NumberOfRooms": "10",
    "SalesPrice": { "0": "871000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "Kattava ja ekologinen peruskorjaus koko kiinteist\u00f6ss\u00e4 vuonna 1997-1998. L\u00e4mmitysj\u00e4rjestelm\u00e4 muutettiin kaukol\u00e4mp\u00f6\u00f6n, s\u00e4hk\u00f6t, viem\u00e4riputket, salaojat, vesiputket, eristykset uusittiin\nKylm\u00e4t ja kuivat vintit rakennettiin asuttaviksi.",
    "Services": "Kaikki Kokkolan palvelut l\u00e4hist\u00f6ll\u00e4, Koulut: L\u00e4hist\u00f6ll\u00e4 useita p\u00e4iv\u00e4koteja sek\u00e4 kouluja.",
    "Connections": "Ydinkeskustaan n.300 m. Rautatie 800 m, linja-autoas 700 m, lentokentt\u00e4kuljetus 300 m.",
    "MaintenanceFee": { "0": "955.56", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "0", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "Autopaikka s\u00e4hk\u00f6ll\u00e4 65 EUR/ vuosi.",
    "WaterFee": { "0": "19.00", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "19.00 EUR/kk. Asukasluvun mukaan.",
    "PostalCode": "67100",
    "AntennaSystem": "Yhteisantenni",
    "ParkingSpace": "5",
    "FutureRenovations": "Ei tiedossa",
    "CommonAreas": "Sauna, pesutupa sek\u00e4 yhteinen iso piha.",
    "NumberOfApartments": "5",
    "Disponent": "Maarit ja Jorma Aspegr\u00e9n",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Kokkolan Pakkahuoneenkatu 5",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Pakkahuoneenkatu 5",
    "FloorLocation": "1-2/2",
    "BuildingMaterial": "Hirsirunko",
    "ContactRequestEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Ville Manner",
    "EstateAgentTitle": "LKV, LVV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200629091531_207840_kuva_1.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "045 78 75 75 77",
    "EstateAgentTelephone": "045 78 75 75 77",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7959429",
    "Latitude": "63.84054",
    "Longitude": "23.12985",
    "VentilationSystem": "Painovoimainen",
    "AreaInformation": "A1-huoneisto 278 m2 + 18 m2.\nA2-huoneisto 74 m2.\nA3-huoneisto 63 m2 + 24 m2.\nLis\u00e4ksi muuta yhteist\u00e4 tilaa noin 30 m2.",
    "Heading": "Hyv\u00e4kuntoinen, puhdaslinjainen empirepuutalo. Huonekorkeus 4,4 metri\u00e4.",
    "rc-energyclass": null,
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": { "common": "K", "own": "E" },
    "pdx_id": "93537",
    "pdx_object": "assignment",
    "TotalFee": "955.56",
    "AreaAdditional": "72.0",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "22.10.2020",
    "ModifiedDate": "02.12.2020 07:12",
    "asbestos_mapping": "Kyll\u00e4",
    "FlatShareNos": "1-414",
    "HousingLoans": "47.584,71",
    "HousingIncome": "20.970,59 EUR/v",
    "pdx_region": "Keski-Pohjanmaa",
    "pdx_area_additional": "72.0",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(63.84054,23.12985)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Lift": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220819_607225_Pakkahuoneenkatu_5-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201124152741_832854_Pakkahuoneenkatu5a1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201124163937_190287_image3_Kes_kuva_Bulev_Kuvakooste_PH5_A1-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201124152744_262748_Pakkahuoneenkatu5a3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220730_842003_Pakkahuoneenkatu_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201124152746_505815_Pakkahuoneenkatu5a2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220733_293874_Pakkahuoneenkatu_5_C-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220740_481794_Pakkahuoneenkatu_5_A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220814_259532_Pakkahuoneenkatu_5_A-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220811_669056_Pakkahuoneenkatu_5_A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220757_656361_Pakkahuoneenkatu_5_A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220755_654413_Pakkahuoneenkatu_5_A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220738_778227_Pakkahuoneenkatu_5_A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image24_20201122234539_Kuva_taulu_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220806_684259_Pakkahuoneenkatu_5_A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220742_289839_Pakkahuoneenkatu_5_A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220747_922063_Pakkahuoneenkatu_5_A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220751_115134_Pakkahuoneenkatu_5_A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201124152738_058403_kuva.png",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220759_432308_Pakkahuoneenkatu_5_A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220801_540690_Pakkahuoneenkatu_5_A-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220809_075903_Pakkahuoneenkatu_5_A-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220817_035198_Pakkahuoneenkatu_5_A-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220744_227427_Pakkahuoneenkatu_5_A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220735_145065_Pakkahuoneenkatu_5_A-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220736_877747_Pakkahuoneenkatu_5_A-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220746_089262_Pakkahuoneenkatu_5_A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220728_068007_Pakkahuoneenkatu_5-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201122220725_878777_Pakkahuoneenkatu_5-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220819_607225_Pakkahuoneenkatu_5-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201124152741_832854_Pakkahuoneenkatu5a1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201124163937_190287_image3_Kes_kuva_Bulev_Kuvakooste_PH5_A1-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201124152744_262748_Pakkahuoneenkatu5a3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220730_842003_Pakkahuoneenkatu_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201124152746_505815_Pakkahuoneenkatu5a2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220733_293874_Pakkahuoneenkatu_5_C-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220740_481794_Pakkahuoneenkatu_5_A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220814_259532_Pakkahuoneenkatu_5_A-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220811_669056_Pakkahuoneenkatu_5_A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220757_656361_Pakkahuoneenkatu_5_A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220755_654413_Pakkahuoneenkatu_5_A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220738_778227_Pakkahuoneenkatu_5_A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image24_20201122234539_Kuva_taulu_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220806_684259_Pakkahuoneenkatu_5_A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220742_289839_Pakkahuoneenkatu_5_A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220747_922063_Pakkahuoneenkatu_5_A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220751_115134_Pakkahuoneenkatu_5_A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201124152738_058403_kuva.png",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220759_432308_Pakkahuoneenkatu_5_A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220801_540690_Pakkahuoneenkatu_5_A-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220809_075903_Pakkahuoneenkatu_5_A-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220817_035198_Pakkahuoneenkatu_5_A-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220744_227427_Pakkahuoneenkatu_5_A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220735_145065_Pakkahuoneenkatu_5_A-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220736_877747_Pakkahuoneenkatu_5_A-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220746_089262_Pakkahuoneenkatu_5_A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220728_068007_Pakkahuoneenkatu_5-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201122220725_878777_Pakkahuoneenkatu_5-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220819_607225_Pakkahuoneenkatu_5-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201124152741_832854_Pakkahuoneenkatu5a1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201124163937_190287_image3_Kes_kuva_Bulev_Kuvakooste_PH5_A1-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201124152744_262748_Pakkahuoneenkatu5a3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220730_842003_Pakkahuoneenkatu_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201124152746_505815_Pakkahuoneenkatu5a2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220733_293874_Pakkahuoneenkatu_5_C-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220740_481794_Pakkahuoneenkatu_5_A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220814_259532_Pakkahuoneenkatu_5_A-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220811_669056_Pakkahuoneenkatu_5_A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220757_656361_Pakkahuoneenkatu_5_A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220755_654413_Pakkahuoneenkatu_5_A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220738_778227_Pakkahuoneenkatu_5_A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image24_20201122234539_Kuva_taulu_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220806_684259_Pakkahuoneenkatu_5_A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220742_289839_Pakkahuoneenkatu_5_A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220747_922063_Pakkahuoneenkatu_5_A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220751_115134_Pakkahuoneenkatu_5_A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201124152738_058403_kuva.png",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220759_432308_Pakkahuoneenkatu_5_A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220801_540690_Pakkahuoneenkatu_5_A-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220809_075903_Pakkahuoneenkatu_5_A-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220817_035198_Pakkahuoneenkatu_5_A-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220744_227427_Pakkahuoneenkatu_5_A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220735_145065_Pakkahuoneenkatu_5_A-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220736_877747_Pakkahuoneenkatu_5_A-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220746_089262_Pakkahuoneenkatu_5_A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220728_068007_Pakkahuoneenkatu_5-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201122220725_878777_Pakkahuoneenkatu_5-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220819_607225_Pakkahuoneenkatu_5-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201124152741_832854_Pakkahuoneenkatu5a1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201124163937_190287_image3_Kes_kuva_Bulev_Kuvakooste_PH5_A1-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201124152744_262748_Pakkahuoneenkatu5a3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220730_842003_Pakkahuoneenkatu_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201124152746_505815_Pakkahuoneenkatu5a2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220733_293874_Pakkahuoneenkatu_5_C-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220740_481794_Pakkahuoneenkatu_5_A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220814_259532_Pakkahuoneenkatu_5_A-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220811_669056_Pakkahuoneenkatu_5_A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220757_656361_Pakkahuoneenkatu_5_A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220755_654413_Pakkahuoneenkatu_5_A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220738_778227_Pakkahuoneenkatu_5_A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/image24_20201122234539_Kuva_taulu_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220806_684259_Pakkahuoneenkatu_5_A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220742_289839_Pakkahuoneenkatu_5_A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220747_922063_Pakkahuoneenkatu_5_A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220751_115134_Pakkahuoneenkatu_5_A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201124152738_058403_kuva.png",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220759_432308_Pakkahuoneenkatu_5_A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220801_540690_Pakkahuoneenkatu_5_A-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220809_075903_Pakkahuoneenkatu_5_A-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220817_035198_Pakkahuoneenkatu_5_A-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220744_227427_Pakkahuoneenkatu_5_A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220735_145065_Pakkahuoneenkatu_5_A-20.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220736_877747_Pakkahuoneenkatu_5_A-19.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220746_089262_Pakkahuoneenkatu_5_A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220728_068007_Pakkahuoneenkatu_5-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201122220725_878777_Pakkahuoneenkatu_5-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Caption2": "Huoneisto A1 pohjakuva.",
    "Caption4": "Huoneisto A2 Pohjakuva.",
    "Caption6": "Huoneisto A3 Pohjakuva.",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "20": {
    "Key": "TA58556",
    "TotalArea": { "0": "49.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "49.0", "unit": "m2" },
    "City": "Helsinki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "398000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "2h, avok, kph",
    "Region": "Ullanlinna",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "ConditionDescription": "Hyv\u00e4",
    "KitchenAppliances": "Keitti\u00f6 remontoitu 2014. Valkoiset kaapistot, integroitu Electrolux astianpesukone, Electroluxin kiertoilmauuni, kaksilevyinen Electrolux liesi, liesituuletin aktiivihiilisuodattimella, Electroluxin j\u00e4\u00e4kaappi- ja pakastin, tasot valkoista laminaattia. V\u00e4litila valkoinen kiiltolevy.",
    "BathroomAppliances": "Kylpyhuone remontoitu 2016. Lattial\u00e4mmitys ja varaus pesutornille. Lattia harmaata laattaa, sein\u00e4t valkoista laattaa, upotetut halogeenivalot.",
    "DirectionOfWindows": "L\u00e4pitalon huoneisto sis\u00e4pihalla",
    "Description": "Ihana ja skandinaavisen kaunis kaksio sis\u00e4pihan rauhassa halutussa yhti\u00f6ss\u00e4 loistosijainnilla. Kauniin harmoniset v\u00e4rit luovat asunnolle rauhallisen ja kodikkaan tunnelman.\nJo astuessasi sis\u00e4\u00e4n t\u00e4h\u00e4n ensimm\u00e4isen kerroksen valoisaan ja vieh\u00e4tt\u00e4v\u00e4\u00e4n kotiin, voit aistia t\u00e4m\u00e4n asunnon hengen ja ikkunoista avautuva sis\u00e4pihan n\u00e4kym\u00e4 on valloittava pariisilaishenkinen. \nUllanlinnan vieh\u00e4tt\u00e4v\u00e4t ravintolat, kahvilat ja putiikit sijaitsevat vain korttelin p\u00e4\u00e4ss\u00e4. Sek\u00e4 rantaan ett\u00e4 keskustaan on vain kivenheitto. \nTulevan putkiremontin yhteydess\u00e4 voit viel\u00e4 uusia pintoja mieleiseksesi.\n\nTULE JA IHASTU!\n\nLis\u00e4tiedot ja esittelyt: Pauliina Kivikoski 050 5240116, pauliina@bkm.fi\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \n \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja.\n\nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka!*",
    "SiteArea": { "0": "994.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Helsingin kaupunki",
    "RoofType": "Harjakatto/pelti",
    "Heating": "Kaukol\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "1931" },
    "NumberOfRooms": "2",
    "SalesPrice": { "0": "398000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "1980 Kiinteist\u00f6n s\u00e4hk\u00f6p\u00e4\u00e4keskuksen ja s\u00e4hk\u00f6nousujen sek\u00e4 ryhm\u00e4keskusten uusiminen\n1980 Vesi- ja viem\u00e4rijohtolinjojen uusiminen\n1992 L\u00e4mm\u00f6njakolaitteiden uusiminen\n1999 J\u00e4tekatoksen rakentaminen\n2003 Peltikaton korjaus ja osittain uusiminen\n2003 Ikkunat ja parvekkeet uusittu\n2004 Julkisivukorjaus ja maalaus\n2004 Antenniverkon uusiminen\n2008 Takasis\u00e4pihan kunnostaminen ja py\u00f6r\u00e4kellarin rakentaminen entiseen pesutupaan\n2009 Portin uusiminen\n2010 L\u00e4mm\u00f6njakolaitteiden uusiminen\n2010 Talon vesikaton peltipintojen uusiminen\n2012 A-portaan hissin peruskorjausty\u00f6\n2013 Porrashuoneiden maalaus ja kattovalaisimien uusiminen\n2014 B-portaan etel\u00e4n puoleisten ikkunoiden maalaus\n2015 Vesikaton peltipintojen maalausty\u00f6t\n2016 Kadunpuoleisten ikkunoiden ja ovien pintojen maalaus\n2016 Huoneiston B 22 kph:een saneeraus\n2017 Parvekkeiden ovien ja ikkunoiden ulkopuolen pintojen maalaus\n2017 J\u00e4tekatoksen maalaus\n2018 Lukitus Iloq-lukitusj\u00e4rjestelm\u00e4\u00e4n\n2019 TATE-hankesuunnitelma (valmistuu kev\u00e4\u00e4ll\u00e4 2020)\n2020 Putkistojen korjaust\u00f6iden hankesuunnitelman laatiminen ja toteutussuunnitelman laatiminen HUOM! Ylim\u00e4\u00e4r\u00e4inen yhti\u00f6kokous aiheesta 20.10.2020",
    "Services": "Kaikki alueen palvelut k\u00e4velyet\u00e4isyydell\u00e4., Koulut: Alueella suomen- ja ruotsinkielisi\u00e4 p\u00e4iv\u00e4koteja ja kouluja.",
    "Connections": "Kaikki alueen palvelut l\u00e4hell\u00e4.",
    "MaintenanceFee": { "0": "289.10", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "0", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "WaterFee": { "0": "16.00", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "16.00 EUR/kk. Hl\u00f6",
    "PostalCode": "00150",
    "BedroomAppliances": "Lattia laminaattia, sein\u00e4t maalattu, koko sein\u00e4n mittainen kaapisto s\u00e4ilytysmekanismilla. Ikkunat avautuvat suojaiselle sis\u00e4pihalle.",
    "LivingRoomAppliances": "Olohuone avokeitti\u00f6n yhteydess\u00e4, isot ikkunat suojaiselle sis\u00e4pihalle. Lattia laminaattia, sein\u00e4t maalattu.",
    "AntennaSystem": "Kaapeli-tv",
    "FutureRenovations": "2021/2022 aikana linjasaneeraus vaiheittain\n2021 Julkisivun maalaus\n2020-2024 Sokkelisein\u00e4n vedeneristys ja sadevesikaivon kunnostus, etupihan pinnoituksen mahdollinen uusiminen sokkelisein\u00e4n vedeneristyst\u00f6iden yhteydess\u00e4",
    "CommonAreas": "Kellari-/ullakkokomero ja py\u00f6r\u00e4kellari",
    "NumberOfApartments": "31",
    "Disponent": "Teemu Hagner Eiran is\u00e4nn\u00f6itsij\u00e4toimisto Oy",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy J\u00e4\u00e4k\u00e4rinkatu 13",
    "RealEstateManagement": "Etel\u00e4-Helsingin Kiinteist\u00f6palvelu",
    "HonoringClause": "Yhti\u00f6ll\u00e4 ja osakkailla osakkeista nrot 1943-2026 ja 2027-2058",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "J\u00e4\u00e4k\u00e4rinkatu 13 B",
    "FloorLocation": "1/4",
    "BuildingMaterial": "Kivi",
    "ContactRequestEmail": "pauliina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "pauliina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Pauliina Kivikoski",
    "EstateAgentTitle": "Myyntineuvottelija, KTM",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20200102115002_Pauliina_Kivikoski.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "050 5240 116",
    "EstateAgentTelephone": "050 5240 116",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7965570",
    "Latitude": "60.16030",
    "Longitude": "24.94352",
    "MoreEstateInformation": "Viem\u00e4rivuoto yl\u00e4kerran huoneistosta B huoneiston B 22 kattoon (keitti\u00f6linja) 20.4.2017. Taloyhti\u00f6 vastaa taloyhti\u00f6n vastuulla olevien rakenteiden kuivaus- ja rakennust\u00f6ist\u00e4 entiseen tasoon viem\u00e4rivuoden j\u00e4ljilt\u00e4. Vesivahingon korjaust\u00f6iden loppukatselmus pidetty 12.5.2017.",
    "VentilationSystem": "Painovoimainen",
    "InternetAppliances": "Taloyhti\u00f6laajakaista",
    "AreaInformation": "Yhti\u00f6j\u00e4rjestyksen mukainen pinta-ala, ei tarkistusmitattu",
    "Heading": "KOMPAKTI L\u00c4PITALON KAKSIO LOISTOSIJAINNILLA!",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: F2013",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": { "common": "E", "own": "E" },
    "pdx_id": "93596",
    "pdx_object": "assignment",
    "FlatNumber": "22",
    "TotalFee": "289.1",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "RightOfRedemption": "Yhti\u00f6ll\u00e4 ja osakkailla osakkeista nrot 1943-2026 ja 2027-2058",
    "ContractDate": "08.10.2020",
    "ModifiedDate": "11.12.2020 00:48",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "FlatShareNos": "1515-1567",
    "HousingLoans": "6.362,71",
    "HousingPosessions": "Toimisto-ty\u00f6tila",
    "pdx_flat_number": "22",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.1603,24.94352)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Lift": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013121306_224544_Ja__a__ka__rikatu_13-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201201144203_684159_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013121257_518681_Ja__a__ka__rikatu_13-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013121250_735418_Ja__a__ka__rikatu_13-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013121304_359047_Ja__a__ka__rikatu_13-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013121259_227451_Ja__a__ka__rikatu_13-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013122113_810317_Ja__a__ka__rikatu_13-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013122117_153383_Ja__a__ka__rikatu_13-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013122115_474877_Ja__a__ka__rikatu_13-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013122118_753190_Ja__a__ka__rikatu_13-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013122123_000303_Ja__a__ka__rikatu_13-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013122121_157496_Ja__a__ka__rikatu_13-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201013122125_027544_Ja__a__ka__rikatu_13-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013121306_224544_Ja__a__ka__rikatu_13-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201201144203_684159_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013121257_518681_Ja__a__ka__rikatu_13-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013121250_735418_Ja__a__ka__rikatu_13-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013121304_359047_Ja__a__ka__rikatu_13-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013121259_227451_Ja__a__ka__rikatu_13-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013122113_810317_Ja__a__ka__rikatu_13-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013122117_153383_Ja__a__ka__rikatu_13-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013122115_474877_Ja__a__ka__rikatu_13-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013122118_753190_Ja__a__ka__rikatu_13-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013122123_000303_Ja__a__ka__rikatu_13-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013122121_157496_Ja__a__ka__rikatu_13-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201013122125_027544_Ja__a__ka__rikatu_13-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013121306_224544_Ja__a__ka__rikatu_13-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201201144203_684159_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013121257_518681_Ja__a__ka__rikatu_13-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013121250_735418_Ja__a__ka__rikatu_13-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013121304_359047_Ja__a__ka__rikatu_13-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013121259_227451_Ja__a__ka__rikatu_13-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013122113_810317_Ja__a__ka__rikatu_13-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013122117_153383_Ja__a__ka__rikatu_13-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013122115_474877_Ja__a__ka__rikatu_13-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013122118_753190_Ja__a__ka__rikatu_13-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013122123_000303_Ja__a__ka__rikatu_13-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013122121_157496_Ja__a__ka__rikatu_13-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201013122125_027544_Ja__a__ka__rikatu_13-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013121306_224544_Ja__a__ka__rikatu_13-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201201144203_684159_Pohja.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013121257_518681_Ja__a__ka__rikatu_13-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013121250_735418_Ja__a__ka__rikatu_13-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013121304_359047_Ja__a__ka__rikatu_13-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013121259_227451_Ja__a__ka__rikatu_13-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013122113_810317_Ja__a__ka__rikatu_13-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013122117_153383_Ja__a__ka__rikatu_13-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013122115_474877_Ja__a__ka__rikatu_13-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013122118_753190_Ja__a__ka__rikatu_13-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013122123_000303_Ja__a__ka__rikatu_13-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013122121_157496_Ja__a__ka__rikatu_13-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201013122125_027544_Ja__a__ka__rikatu_13-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "21": {
    "Key": "TA58558",
    "TotalArea": { "0": "100.5", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "100.5", "unit": "m2" },
    "City": "Helsinki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "968000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "4h, k, kph, wc, vh, parveke",
    "Region": "Lauttasaari",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "ConditionDescription": "Hyv\u00e4",
    "KitchenAppliances": "Valkoiset keitti\u00f6kaapistot, v\u00e4litila valkoista laattaa, lattiat laattaa. Keitti\u00f6taso vaaleaa kive\u00e4. Liesituuletin aktiivihiilisuodattimella, keraaminen liesi ja j\u00e4\u00e4kaappi/pakastin (Gram) uusittu 2018. Astianpesukone (Upo) uusittu 2016.",
    "BathroomAppliances": "Kylpyhuone remontoitu 2018, sein\u00e4t valkoista laattaa, lattiat harmaata laattaa. Suihkusein\u00e4. Pesukoneliit\u00e4nt\u00e4, r\u00e4ttipatteri. Allaskaappi, peilikaappi ja erillinen kaappi. Lattial\u00e4mmitys.",
    "DirectionOfWindows": "L\u00e4pitalon huoneisto, merelle ja sis\u00e4pihalle",
    "Description": "UNIIKKI PAIKKA MEREN RANNALLA!\n\nAinutlaatuinen tilaisuus t\u00e4ss\u00e4 merellisess\u00e4, huikein n\u00e4k\u00f6aloin varustetussa kodissa. Hyvin hoidettu taloyhti\u00f6, omarantainen tontti.\n\nT\u00e4m\u00e4 tyylik\u00e4s koti on tarkoitettu teille, jotka rakastatte merta ja upeaa merin\u00e4k\u00f6alaa. Isolta, huoneiston levyiselt\u00e4 parvekkeelta ihastelet Lauttasaaren it\u00e4isi\u00e4 merialueita. Pulahdat uimaan omalta laiturilta, taloyhti\u00f6ss\u00e4 l\u00f6ytyy kaksi uintipaikkaa ja kaksi edustussaunaa. Lis\u00e4ksi yhti\u00f6ll\u00e4 on kaksi grillauspaikkaa ja mahdollisuus pit\u00e4\u00e4 venett\u00e4 poijussa taloyhti\u00f6n edustalla. Harvoin l\u00f6ytyy taloyhti\u00f6, jolla on oma saari, pieneen Annansaareen p\u00e4\u00e4set jopa uimalla.\n\nKauniissa asunnossa on s\u00e4ilytetty aikakautensa henki. Isot ikkunat olohuoneessa ja toisessa makuuhuoneessa upein, esteett\u00f6min merin\u00e4kymin. Toisesta makuuhuoneesta ja olohuoneesta k\u00e4ynti isolle, huoneiston levyiselle parvekkeelle. Olohuoneessa on 60-luvulle tyypillinen avotakka. Asunnosta l\u00f6ytyy kaksi makuuhuonetta, mahdollisuus my\u00f6s kolmanteen makuuhuoneeseen. Toimiva, ikkunallinen keitti\u00f6 ja iso ruokatila. Kylpyhuone ja erillinen wc on remontoitu putkiremontin yhteydess\u00e4 2018. Tilavassa eteisess\u00e4 on my\u00f6s vaatehuone.\n\nT\u00e4m\u00e4n asunnon ehdoton valtti on sijainti, sijainti ja sijainti!!\n\nTULE JA IHASTU! T\u00c4M\u00c4 T\u00c4YTYY N\u00c4HD\u00c4 PAIKAN P\u00c4\u00c4LL\u00c4!\n\nLis\u00e4tiedot ja esittelyt: Pauliina Kivikoski 050 5240116, pauliina@bkm.fi ja Elena M\u00e4kinen 0400-521 646, elena.m@bkm.fi\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \n \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja.\n\nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka!*",
    "SiteArea": { "0": "14266.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Helsingin kaupunki",
    "RoofType": "Harjakatto/pelti",
    "Heating": "Vesikeskusl\u00e4mmitys",
    "YearOfBuilding": { "original": "1964" },
    "NumberOfRooms": "4",
    "SalesPrice": { "0": "898616.18", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "1995 L\u00e4mmitys- ja k\u00e4ytt\u00f6vesiputkiston linjaventtiilit\n1996 L\u00e4mp\u00f6keskuksen uusiminen, ilmanvaihtokanavien nuohous\n1998 H-talon kylm\u00e4varaston kompressorin uusiminen\n1998 J\u00e4tevesipumppujen uusiminen\n2000-2001 Ikkunapuitteiden maalaus (ulkop.) A-F-talojen parvekejulkisivuja ei maalattu\n2001 Koodilukot asennettu\n2002 Talojen ulkovalaisimien uusiminen\n2002 Takkahormien nuohous\n2003 A-, B- ja C-talojen patteriventtiilien uusiminen\n2004 \u00d6ljys\u00e4ili\u00f6 tarkastettu ja t\u00e4ytetty\n2007 Pihavalaisimien uusiminen\n2008-2009 Tiilijulkisivujen korjauksia\n2009 A-, B- ja C-talojen porrastilojen maalaus\n2010 Porrastilojen ikkunoiden uusiminen\n2010 Pohjaviem\u00e4reiden peruskorjaus\n2011 A-talon katon maalaus\n2011 A-, G-, H- ja I-talojen pihakaltevuuden korjaus\n2012 D-saunan peruskorjaus\n2012 Pumppaaman korjaus\n2012 G- ja I-talojen ulkoseinien kosteusvauriokorjaus\n2013 H-saunan kunnostus ja lauteiden uusiminen\n2016 Putkiremontin hankesuunnittelu\n2016-2017 Putkiremontin toteutussuunnittelu\n2018 C-talon vesi- ja viem\u00e4risaneerausurakan valmistuminen ns. pilottihankkeena\n2019 Putkiremontti valmistunut taloissa A,B,D,E,F,G,H,l\n2020 Uuden j\u00e4teaseman rakentaminen",
    "Services": "Kaikki alueen palvelut k\u00e4velyet\u00e4isyydell\u00e4., Koulut: Alueella useita suomen- ja ruotsinkielisi\u00e4 p\u00e4iv\u00e4koteja ja kouluja.",
    "Connections": "Bussipys\u00e4kkej\u00e4 ja metro k\u00e4velyet\u00e4isyydell\u00e4.",
    "MaintenanceFee": { "0": "381.90", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "291.45", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "ApartmentRentIncome": "31351.00",
    "WaterFee": { "0": "19.00", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "19.00 EUR/kk. Asukasluvun mukaan.",
    "PostalCode": "00200",
    "BedroomAppliances": "Makuuhuone 1. Lattia parkettia, sein\u00e4t maalattu.\nMakuuhuone 2. Lattia parkettia, sein\u00e4t maalattu.",
    "LivingRoomAppliances": "Olohuoneessa lattia parkettia, sein\u00e4t maalattu. Olohuoneessa avotakka.",
    "AntennaSystem": "Kaapeli-tv",
    "ParkingSpace": "51+34 tallipaikkaa",
    "FutureRenovations": "2024 Piha-alueiden kunnostus\n2020-2021 Julkisivujen ja parvekkeiden kuntotutkimus\n2024-2025 Julkisivun peruskorjaus\n2023-2024 A-,B-,C-,D-,E- ja F-talojen parvekkeiden kunnostus mahdollisesti erillisen\u00e4 hankkeena\n2023-2024 Saattol\u00e4mmityksen rakentaminen",
    "CommonAreas": "3 kpl saunoja, pesutupa, mankeli, ulkoiluv\u00e4linevarasto, kuivaushuone, v\u00e4est\u00f6nsuoja",
    "NumberOfApartments": "58",
    "Disponent": "Miki Turkia Wisenheimers Oy",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Maamonranta",
    "RealEstateManagement": "Kiinteist\u00f6nhoito Jone Ky",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Maamonlahdentie 1 A",
    "FloorLocation": "1/2",
    "BuildingMaterial": "Tiili/betoni",
    "ContactRequestEmail": "pauliina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "pauliina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Pauliina Kivikoski",
    "EstateAgentTitle": "Myyntineuvottelija, KTM",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20200102115002_Pauliina_Kivikoski.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "050 5240 116",
    "EstateAgentTelephone": "050 5240 116",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7965550",
    "Latitude": "60.16561",
    "Longitude": "24.88141",
    "ExtraVisibilityStartDateTime": "2021-01-20T19:30:00",
    "MoreEstateInformation": "Taloyhti\u00f6ll\u00e4 on omarantainen tontti, 2 edustussaunaa (C- ja D-rappu), 2 uintipaikkaa, 2 grillauspaikkaa ja mahdollisuus pit\u00e4\u00e4 venett\u00e4 poijussa taloyhti\u00f6n edustalla. Lis\u00e4ksi taloyhti\u00f6n omistukseen kuuluu pieni Annansaari taloyhti\u00f6n edess\u00e4.",
    "VentilationSystem": "Koneellinen",
    "AreaInformation": "Yhti\u00f6j\u00e4rjestyksen mukaan pinta-ala on 100,5 m2.",
    "Heading": "HARVOIN TARJOLLA T\u00c4ST\u00c4 MERELLISEST\u00c4 YHTI\u00d6ST\u00c4!",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: F2013",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": { "common": "K", "own": "E" },
    "pdx_id": "93595",
    "pdx_object": "assignment",
    "WaterFrontType": "Meri",
    "FlatNumber": "A 2",
    "TotalFee": "673.35",
    "DebtPart": "69383.82",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "24.11.2020",
    "ModifiedDate": "05.02.2021 22:06",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_beachtype": "Oma",
    "FlatShareNos": "202-402",
    "HousingLoans": "2.392.732,67",
    "HousingIncome": "31.351,10 EUR/v",
    "HousingPosessions": "Varasto- ja ty\u00f6tiloja 10 kpl, autotalleja 34 kpl",
    "pdx_flat_number": "A 2",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.16561,24.88141)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "0": "Suora merin\u00e4kym\u00e4 toisesta makuuhuoneesta ja olohuoneesta.",
    "1": { "value": "K" },
    "Lift": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "DebtPayable": { "value": "K" },
    "Shore": { "type": "OR" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210203160658_630800_image27_Muokattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201201144317_891392_Pohja_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130221024_179410_Maamonlahdentie_1_A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130221006_518193_Maamonlahdentie_1_A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130221200_090018_Maamonlahdentie_1_A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130221038_364142_Maamonlahdentie_1_A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130221203_175156_Maamonlahdentie_1_A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130221227_993994_Maamonlahdentie_1_A-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130221223_272855_Maamonlahdentie_1_A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130221209_549036_Maamonlahdentie_1_A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130221219_336144_Maamonlahdentie_1_A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130221030_473752_Maamonlahdentie_1_A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130221213_440746_Maamonlahdentie_1_A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130220355_196341_DJI_0039.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201201214606_955261_image24_Maamonlahdentie_1_A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130220448_203701_IMG_5895.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130220322_907839_DJI_0019.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130220340_554219_DJI_0021.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130220259_304056_DJI_0018.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130220421_194778_DJI_0045.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130220407_579355_DJI_0043.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130220747_523680_IMG_5927.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130220802_828336_IMG_5934.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130220820_346216_Maamonlahdentie_1_A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201130220433_944027_DJI_0048.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201204134634_820975_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201204134636_801745_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210203160658_630800_image27_Muokattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201201144317_891392_Pohja_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130221024_179410_Maamonlahdentie_1_A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130221006_518193_Maamonlahdentie_1_A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130221200_090018_Maamonlahdentie_1_A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130221038_364142_Maamonlahdentie_1_A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130221203_175156_Maamonlahdentie_1_A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130221227_993994_Maamonlahdentie_1_A-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130221223_272855_Maamonlahdentie_1_A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130221209_549036_Maamonlahdentie_1_A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130221219_336144_Maamonlahdentie_1_A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130221030_473752_Maamonlahdentie_1_A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130221213_440746_Maamonlahdentie_1_A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130220355_196341_DJI_0039.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201201214606_955261_image24_Maamonlahdentie_1_A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130220448_203701_IMG_5895.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130220322_907839_DJI_0019.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130220340_554219_DJI_0021.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130220259_304056_DJI_0018.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130220421_194778_DJI_0045.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130220407_579355_DJI_0043.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130220747_523680_IMG_5927.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130220802_828336_IMG_5934.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130220820_346216_Maamonlahdentie_1_A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201130220433_944027_DJI_0048.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201204134634_820975_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201204134636_801745_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210203160658_630800_image27_Muokattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201201144317_891392_Pohja_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130221024_179410_Maamonlahdentie_1_A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130221006_518193_Maamonlahdentie_1_A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130221200_090018_Maamonlahdentie_1_A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130221038_364142_Maamonlahdentie_1_A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130221203_175156_Maamonlahdentie_1_A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130221227_993994_Maamonlahdentie_1_A-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130221223_272855_Maamonlahdentie_1_A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130221209_549036_Maamonlahdentie_1_A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130221219_336144_Maamonlahdentie_1_A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130221030_473752_Maamonlahdentie_1_A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130221213_440746_Maamonlahdentie_1_A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130220355_196341_DJI_0039.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201201214606_955261_image24_Maamonlahdentie_1_A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130220448_203701_IMG_5895.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130220322_907839_DJI_0019.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130220340_554219_DJI_0021.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130220259_304056_DJI_0018.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130220421_194778_DJI_0045.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130220407_579355_DJI_0043.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130220747_523680_IMG_5927.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130220802_828336_IMG_5934.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130220820_346216_Maamonlahdentie_1_A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201130220433_944027_DJI_0048.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201204134634_820975_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201204134636_801745_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210203160658_630800_image27_Muokattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201201144317_891392_Pohja_korjattu.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130221024_179410_Maamonlahdentie_1_A-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130221006_518193_Maamonlahdentie_1_A-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130221200_090018_Maamonlahdentie_1_A-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130221038_364142_Maamonlahdentie_1_A-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130221203_175156_Maamonlahdentie_1_A-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130221227_993994_Maamonlahdentie_1_A-18.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130221223_272855_Maamonlahdentie_1_A-17.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130221209_549036_Maamonlahdentie_1_A-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130221219_336144_Maamonlahdentie_1_A-16.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130221030_473752_Maamonlahdentie_1_A-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130221213_440746_Maamonlahdentie_1_A-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130220355_196341_DJI_0039.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201201214606_955261_image24_Maamonlahdentie_1_A-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130220448_203701_IMG_5895.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130220322_907839_DJI_0019.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130220340_554219_DJI_0021.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130220259_304056_DJI_0018.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130220421_194778_DJI_0045.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130220407_579355_DJI_0043.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130220747_523680_IMG_5927.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130220802_828336_IMG_5934.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130220820_346216_Maamonlahdentie_1_A-3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large25": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201130220433_944027_DJI_0048.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201204134634_820975_20200428153213_862673_Lena.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201204134636_801745_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "22": {
    "Key": "TA58567",
    "MoreInfoUrl": "https://youtu.be/8d4a3g4B-fs",
    "TotalArea": { "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "684.0", "unit": "m2" },
    "City": "Loimaa",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "980000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "9 mh+k+oh+sali+tv-huone+6wc+4suihkua+5saunaa+l\u00e4mmin varasto+erillistalo.",
    "Region": "Kartanonm\u00e4ki",
    "GeneralCondition": { "0": "Hyv\u00e4", "level": "3" },
    "ConditionDescription": "Hyv\u00e4",
    "SupplementaryInformation": "Pintamateriaalit: Sein\u00e4t tapettia, lattiat parkettia, keitti\u00f6n lattia kivilaattaa. Wc:t kaakeloitu, samoin kylpyhuoneet, sauna paneloitu. Kodinhoitohuone paneelia ja lattia laattaa.",
    "KitchenAppliances": "Kaapistot, Festivo j\u00e4\u00e4kaappi, keraaminen liesi ja erillisuuni, astianpesukone.",
    "OtherSpaceDescription": "Pinta-aloja ei ole tarkastusmitattu. Asuinpinta-ala on noin 400m2 ja kokonaisala noin 582m2. Erillinen varastorakennus jossa l\u00e4mminvarasto, kerrosala noin 102m2. Yl\u00e4kerrassa kaksi noin 25 m2 kes\u00e4huonetta. Pihalla lis\u00e4ksi lis\u00e4rakennus joka on muutettu hevostallista asuintiloiksi, rakennus kerrosalaltaan 82m2.\n\nKeskikerros: Keitti\u00f6, olohuone, sali, tv-huone, 8 makuuhuonetta, 5 wc:t\u00e4, 2 erillist\u00e4 suihkua. \n\nAlakerta: makuuhuone, wc, pesutilat jossa pukuhuone, 2 suihkua ja sauna, kodinhoitohuone jossa infrapunasauna, tekniset tilat. \n\nYl\u00e4kerta: Koko talon mitalta varastotilaa. Erillinen asuinrakennus: Tupakeitti\u00f6, makuuhuone, 2 suihkua, sauna, puuvarasto. Erillinen talousrakennus jossa l\u00e4mmint\u00e4 varastotilaa, kylm\u00e4\u00e4 varastotilaa ja kaksi kes\u00e4huonetta. 2 ulkohuussia, tynnyrisauna, pihakeitti\u00f6, grillikota, palju ja savusauna.",
    "BathroomAppliances": "Kaikissa wc:ss\u00e4 wc-istuin, allaskaapistot, bide-suihku. Osassa tiloista lattial\u00e4mmitys. Erillisiss\u00e4 pesuhuoneissa 1 suihku. P\u00e4\u00e4kylpyhuoneessa 2 suihkua, sauna, jossa hetivalmis kiuas.",
    "Description": "Vuonna 1951 oman aikansa suurmies, Loimaan Nahka Oy:n Patruuna, rakennutti t\u00e4m\u00e4n t\u00e4yskivitalon asuin- ja edustusk\u00e4ytt\u00f6\u00f6ns\u00e4. Taloa kutsuttiin Eevanlinnaksi, h\u00e4nen vaimonsa mukaan. \n \nTila sijaitsee Loimaan keskustan l\u00e4heisyydess\u00e4, omassa rauhassa, tuhtien kuusien ymp\u00e4r\u00f6im\u00e4n\u00e4, omalla aidatulla tontillaan. T\u00e4m\u00e4 peruskorjattu paratiisi on keskell\u00e4 hyvi\u00e4 palveluita, silti omassa rauhassa. Taloista on pidetty hyv\u00e4\u00e4 huolta ja tekniikka on modernia. S\u00e4hk\u00f6autojen latausmahdollisuus l\u00f6ytyy omalta pihalla ja l\u00e4mpimist\u00e4 autotalleissa. Pihapiiri on avara. Voit rakentaa siihen vaikka ison uima-altaan. Varsinaisen p\u00e4\u00e4talon lis\u00e4ksi pihaltasi l\u00f6ytyy kaksi vierastaloa, maakellarista rakennettu savusauna, grillikota, kes\u00e4keitti\u00f6, tynnyrisauna sek\u00e4 palju. Talo on hyv\u00e4ss\u00e4 kunnossa ja se on remontoitu.\n\nTalli:\nHevostallista on remontoitu upea vierastalo, jossa on makuuhuone, iso tupakeitti\u00f6, wc, kylpyhuone ja sauna. T\u00e4m\u00e4n tilavan talon takapihalla on patio sek\u00e4 palju, jossa voi viett\u00e4\u00e4 aikaa isompikin porukka. Vierastalon toisessa p\u00e4\u00e4ss\u00e4 on korkea tila, jossa t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 on puuvarasto. Tarvittaessa tilan saa muutettua vaikka ateljeetilaksi tai toiseksi makuuhuoneeksi.\n\nKes\u00e4huoneet:\nPihapiirin kulmassa on kolmas rakennus, jossa on iso varasto / ty\u00f6tila alakerrassa ja yl\u00e4kerrassa kaksi tilavaa makuuhuonetta. \n\nPiha:\nPihapiiri on eritt\u00e4in iso ja avara. Pihalle on saatu mahtumaan paljon, silti s\u00e4ilytt\u00e4en upea tilan tuntu sek\u00e4 avaruus . Tilaa ymp\u00e4r\u00f6iv\u00e4 tuuhea kuusikaistale varmistaa pihan suojaisuuden ja rauhallisuuden. Pihapiiriss\u00e4 on my\u00f6s kota, jossa on tulisija grillaus- ja paistomahdollisuuksineen. Pihalla on my\u00f6s tynnyrisauna. P\u00e4\u00e4talon terassilla on kes\u00e4keitti\u00f6 sek\u00e4 paikka isolle ruokailuryhm\u00e4lle.\n\nT\u00e4m\u00e4 upea monipuolinen kokonaisuus sopii hyvin isolle perheelle, edustamiseen, majoitus- tai muuhun liiketoimintaan. T\u00e4nne mahtuu vaikka koko suku. T\u00e4m\u00e4 kokonaisuus mahdollistaa laajamittaisen sosiaalisen el\u00e4m\u00e4n tai vaikka t\u00e4ydellisen erist\u00e4ytymisen muusta maailmasta. Soveltuu hyvin my\u00f6s et\u00e4ty\u00f6k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n.\n\nKatso video kohteesta:\n \nLis\u00e4tiedot, esitteet sek\u00e4 yksityisesittelyt:\nVille Manner\nBulevardin Kotimeklarit Oy LKV\nville@bkm.fi\n045 78 75 75 77",
    "SiteArea": { "0": "11430", "unit": "m2" },
    "UseOfWater": "Kunnan",
    "RealEstateID": "430-406-7-137",
    "Grounds": "Loivaa rinnett\u00e4.Nurmikko, asfaltti sek\u00e4 mets\u00e4.",
    "BuildingPlanSituation": "Yleiskaava",
    "BuildingPlanInformation": "Loimaan kaupunki",
    "RoofType": "Harjakatto / Tiili",
    "Heating": "S\u00e4hk\u00f6, maal\u00e4mp\u00f6, ilmal\u00e4mp\u00f6pumppu, puu, \u00f6ljy, vesikiertoinen patteril\u00e4mmitys, s\u00e4hk\u00f6patteril\u00e4mmitys, uuni/takka.",
    "YearOfBuilding": { "original": "1951" },
    "NumberOfRooms": "9",
    "SalesPrice": { "0": "980000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "Korjausten, remonttien tai muutost\u00f6iden ajankohta ja laajuus: Piha asfaltoitu 6/2013, erillistalo 4/2008 johon lis\u00e4tty kourut ja sy\u00f6ksytorvet 9/2012, suihkul\u00e4hde 2/2010, R\u00e4nnit ja lumiesteet p\u00e4\u00e4rakennukseen 10/2008, pannuhuone 4/2010, P\u00e4\u00e4talon pintaremontit tehty 2005-2017, Rica Solar aurinkol\u00e4mp\u00f6j\u00e4rjestelm\u00e4 4/2009,Bauer puhdistusj\u00e4rjestelm\u00e4 l\u00e4mp\u00f6 ja k\u00e4ytt\u00f6vesi 5/2009, varastorakennus 12/2010, pihanurmikko 8/2009 ja 6/2013, keitti\u00f6kalusteet 6/2010, h\u00e4lytys/valvontalaite 5/2010, maakellari/sauna11/2011, kes\u00e4keitti\u00f6-grillikatos 7/2010, muuriaita 2/2012, muuriaidan maalaus 6/2013, muurin portit 10/2015, muurin porttien koristeet 9/2016, muurin porttien koneisto 5/2017, kodinhoitohuone 11/2011, maal\u00e4mp\u00f6laite 12/2011ja 2018, p\u00e4\u00e4talon rappaus 12/2012, p\u00e4\u00e4talon sauna ja pesutilat 10/2013, p\u00e4\u00e4talon terassiasfaltti 7/2018, autotallin ovet Rautia 7/2012, erillistalon ilmal\u00e4mp\u00f6pumppu 6/2014, s\u00e4hk\u00f6keskuksen uusiminen 8/2014, pihakaivon koppi 11/2014, grillikota 3/2014, tynnyrisauna 8/2016, kuituliittym\u00e4 7/2015.",
    "Services": "Kaupat k\u00e4velyet\u00e4isyydell\u00e4, posti 1 km, terveysasema ja sairaala 2 km. Loimaan palvelut k\u00e4velyet\u00e4isyydell\u00e4., Koulut: P\u00e4iv\u00e4koti 400 m, Ala-aste noin 2 km, yl\u00e4aste noin 2 km, lukio ja ammattikoulu noin 2 km.",
    "Connections": "Loimaan liikenneyhteydet.",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "520000.00",
    "EstateTax": "988.63 EUR/v",
    "VirtualPresentation": "https://youtu.be/8d4a3g4B-fs",
    "VideoPresentationURL": "https://youtu.be/8d4a3g4B-fs",
    "PostalCode": "32200",
    "BedroomAppliances": "9 makuuhuonetta",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Niittukulmantie 23",
    "FloorLocation": "2",
    "BuildingMaterial": "Kivi",
    "ContactRequestEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "ville@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Ville Manner",
    "EstateAgentTitle": "LKV, LVV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200629091531_207840_kuva_1.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "045 78 75 75 77",
    "EstateAgentTelephone": "045 78 75 75 77",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7966181",
    "Latitude": "60.85508",
    "Longitude": "23.02375",
    "SewerSystem": "Kunnan",
    "VentilationSystem": "Ilmanvaihto: painovoimainen.",
    "InternetAppliances": "Valokuitu.",
    "Heading": "T\u00e4nne mahtuu vaikka koko suku. Turvaa, laatua, tilaa ja avaruutta. Ainutlaatuinen hyv\u00e4kuntoinen kokonaisuus.",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: D2018",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": { "0": "Kiinteist\u00f6ss\u00e4 5 saunaa.", "own": "E" },
    "pdx_id": "93606",
    "pdx_object": "assignment",
    "VideoClip": "https://youtu.be/8d4a3g4B-fs",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "01.12.2020",
    "ModifiedDate": "02.12.2020 09:57",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_name": "Niittukulma",
    "pdx_region": "Varsinais-Suomi",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.85508,23.02375)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824174353_305660_kuva_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824174341_533404_kuva_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173356_672343_Niittukulmantie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173352_863265_Niittukulmantie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173251_199431_pohjakuvat_1-kerros.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173248_648560_pohjakerros.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173244_682892_muuriaita.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824174351_342264_kuva2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173235_055573_iso_makkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173235_784970_keittio_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173236_454447_keittio.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173237_075382_kirjasto.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173237_674597_kodinhoito_huone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173234_421281_infra_sauna.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173239_919841_kota.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173241_716423_kylppari_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173242_386818_kylppari_isomakkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173243_016678_makkari_lansi_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173246_331118_olkkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173247_520281_parveke_huone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173252_014627_pukuhuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173258_327852_Sali.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173258_965640_sauna.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173259_557815_saunan_suihkut.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173302_551520_tynnyri_sauna.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173304_101439_tyohuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173304_724431_yla_kaytava.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture32": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173305_326205_alak_vessa.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture33": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173305_902689_alakaytava.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture34": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173306_778719_alatalo_suihku.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture35": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173307_709346_alatalo_tupa_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture36": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173308_394356_alatalo_tupa.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture37": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824173309_088468_eteinen.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture38": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824174335_410844_Niittukulmantie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture39": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200824174339_620317_Niittukulmantie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824174353_305660_kuva_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824174341_533404_kuva_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173356_672343_Niittukulmantie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173352_863265_Niittukulmantie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173251_199431_pohjakuvat_1-kerros.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173248_648560_pohjakerros.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173244_682892_muuriaita.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824174351_342264_kuva2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173235_055573_iso_makkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173235_784970_keittio_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173236_454447_keittio.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173237_075382_kirjasto.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173237_674597_kodinhoito_huone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173234_421281_infra_sauna.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173239_919841_kota.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173241_716423_kylppari_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173242_386818_kylppari_isomakkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173243_016678_makkari_lansi_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173246_331118_olkkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173247_520281_parveke_huone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173252_014627_pukuhuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173258_327852_Sali.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173258_965640_sauna.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173259_557815_saunan_suihkut.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173302_551520_tynnyri_sauna.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173304_101439_tyohuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173304_724431_yla_kaytava.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail32": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173305_326205_alak_vessa.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail33": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173305_902689_alakaytava.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail34": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173306_778719_alatalo_suihku.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail35": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173307_709346_alatalo_tupa_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail36": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173308_394356_alatalo_tupa.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail37": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824173309_088468_eteinen.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail38": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824174335_410844_Niittukulmantie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail39": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200824174339_620317_Niittukulmantie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824174353_305660_kuva_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824174341_533404_kuva_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173356_672343_Niittukulmantie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173352_863265_Niittukulmantie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173251_199431_pohjakuvat_1-kerros.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173248_648560_pohjakerros.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173244_682892_muuriaita.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824174351_342264_kuva2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173235_055573_iso_makkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173235_784970_keittio_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173236_454447_keittio.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173237_075382_kirjasto.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173237_674597_kodinhoito_huone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173234_421281_infra_sauna.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173239_919841_kota.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173241_716423_kylppari_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173242_386818_kylppari_isomakkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173243_016678_makkari_lansi_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173246_331118_olkkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173247_520281_parveke_huone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173252_014627_pukuhuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173258_327852_Sali.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173258_965640_sauna.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173259_557815_saunan_suihkut.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173302_551520_tynnyri_sauna.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173304_101439_tyohuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173304_724431_yla_kaytava.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig32": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173305_326205_alak_vessa.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig33": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173305_902689_alakaytava.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig34": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173306_778719_alatalo_suihku.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig35": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173307_709346_alatalo_tupa_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig36": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173308_394356_alatalo_tupa.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig37": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824173309_088468_eteinen.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig38": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824174335_410844_Niittukulmantie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig39": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200824174339_620317_Niittukulmantie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824174353_305660_kuva_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824174341_533404_kuva_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173356_672343_Niittukulmantie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173352_863265_Niittukulmantie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173251_199431_pohjakuvat_1-kerros.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173248_648560_pohjakerros.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173244_682892_muuriaita.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824174351_342264_kuva2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173235_055573_iso_makkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173235_784970_keittio_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173236_454447_keittio.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173237_075382_kirjasto.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173237_674597_kodinhoito_huone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173234_421281_infra_sauna.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173239_919841_kota.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173241_716423_kylppari_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173242_386818_kylppari_isomakkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173243_016678_makkari_lansi_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large22": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173246_331118_olkkari.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large23": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173247_520281_parveke_huone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large24": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173252_014627_pukuhuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large26": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173258_327852_Sali.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large27": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173258_965640_sauna.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large28": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173259_557815_saunan_suihkut.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large29": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173302_551520_tynnyri_sauna.JPG",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large30": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173304_101439_tyohuone.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large31": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173304_724431_yla_kaytava.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large32": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173305_326205_alak_vessa.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large33": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173305_902689_alakaytava.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large34": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173306_778719_alatalo_suihku.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large35": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173307_709346_alatalo_tupa_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large36": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173308_394356_alatalo_tupa.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large37": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824173309_088468_eteinen.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large38": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824174335_410844_Niittukulmantie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large39": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200824174339_620317_Niittukulmantie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "OT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "23": {
    "Key": "TA58570",
    "TotalArea": { "0": "75.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "75.0", "unit": "m2" },
    "City": "Espoo",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "519000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "3h, avok, kph, et, terassiparveke",
    "Region": "Tapiola",
    "GeneralCondition": { "0": "Erinomainen", "level": "2" },
    "ConditionDescription": "KUIN UUSI",
    "SupplementaryInformation": "S\u00e4ilytystilat; vaatehuone ja hyvin kaappitilaa. Kellarikomero.",
    "KitchenAppliances": "Kaunis ja hyvin varustelu avokeitti\u00f6. Liesituuletin Elica.\nLattia \u00f6ljytty tammiparketti.",
    "BathroomAppliances": "Tilava kph/wc, sein\u00e4t ja lattia laattaa. Varustus; sadesuihku, suihkusein\u00e4, peili, pesukoneliit\u00e4nt\u00e4, lattial\u00e4mmitys.",
    "DirectionOfWindows": "Pohjoiseen/koilliseen",
    "Description": "ESITTELY SUNNUNTAINA 7.2 klo 13-13.40; TERVETULOA!\nParasta Espoota- talo kuin t\u00e4hti, huoneisto kuin uusi!\nTasokasta asumista 2018 valmistuneessa talossa, As.Oy Espoon Franklin.\nEnsimm\u00e4isen kerroksen kolmio, jossa n.20 m2:n osittain lasitettu parveke.\nAvokeitti\u00f6 avautuu olohuoneeseen, jossa tilaa isollekin ruokap\u00f6yd\u00e4lle.\nKaksi makuuhuonetta, jotka huoneiston eri p\u00e4\u00e4dyiss\u00e4.\nKylpyhuone on tilava ja tyylik\u00e4s.\nHuoneistokohtainen j\u00e4\u00e4hdytys.\nHuoneisto on velaton ja t\u00e4m\u00e4n huoneiston osalta my\u00f6s tonttiosuus on maksettu.\nEsteet\u00f6n kulku huoneistoon, hissill\u00e4 suoraan autohalliin. \nHuoneistokaupan yhteydess\u00e4 on mahdollista ostaa autohalliosake.\nEnergiayst\u00e4v\u00e4llinen ja nykyteknologiaa hy\u00f6dynt\u00e4v\u00e4 talotekniikka.\nVapautuminen helmikuussa 2021.\nEritt\u00e4in hyv\u00e4 ja vakavarainen taloyhti\u00f6.\nTapiolan terveysasema aivan vieress\u00e4, kuten my\u00f6s kulttuurikeskus Emma.\nKaikki Tapiolan palvelutl\u00e4hiet\u00e4isyydell\u00e4, loistavat harraste-ja ulkoilumahdollisuudet.\n\nYksityisesittelyt sopimuksen mukaan; \nlis\u00e4tietoja \nKai M\u00e4kinen, LKV, Myyntijohtaja, 0500 577334,\nkai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi.\nALUEEENNE AMMATTILAINEN PALVELUKSESSANNE-NOPEAA JA TEHOKASTA MYYNTITY\u00d6T\u00c4!\n*Kun harkitset asunnon vaihtoa, myymist\u00e4 tai ostoa- hy\u00f6dynn\u00e4 osaamisemme ja tuhansien asuntokauppojen kokemuksemme. Asunnonarviointi on maksuton.\nSoita tai l\u00e4het\u00e4 s\u00e4hk\u00f6posti ja sovi tapaaminen*\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja..\n\nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka!*",
    "SiteArea": { "0": "3586.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Espoon kaupunki",
    "RoofType": "Tasakatto, bitumikermi",
    "Heating": "Kaukol\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "2018" },
    "NumberOfRooms": "3",
    "SalesPrice": { "0": "519000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "Marraskuussa 2019 pidettiin 1-vuotistarkastukseen liittyv\u00e4 katselmus ja kokous. Havaittujen virheiden korjaus aloitettiin v\u00e4litt\u00f6m\u00e4sti ja ne jatkuivat vuoden 2020 alkupuolelle.",
    "Services": "Eritt\u00e4in kattavat palvelut k\u00e4velyet\u00e4isyydell\u00e4. Kauppakeskus Ainoa, Stockmann, apteekki, ruokakaupat, pankit ym. Tapiolan keskustassa n.600m. Tapiolan terveysasema n.75m. Kulttuurikeskus Emma n.200m., Koulut: Tapiolan alueella on suomen- ja ruotsinkieliset koulut ja p\u00e4iv\u00e4kodit.",
    "Connections": "Tapiolassa bussi- ja metro-yhteydet Helsinkiin ja Espooseen.",
    "MaintenanceFee": { "0": "262.50", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "0", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "WaterFee": { "0": "18.00", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "18.00 EUR/kk. asukasluvun mukaan",
    "PostalCode": "02100",
    "BedroomAppliances": "Makuuhuoneet(2 kpl) sijaitsevat huoneiston eri p\u00e4\u00e4dyiss\u00e4.\nLattia \u00f6ljytty tammiparketti. Sein\u00e4t maalattu.",
    "LivingRoomAppliances": "Lattia \u00f6ljytty tammiparketti. Sein\u00e4t maalattu.",
    "AntennaSystem": "Kaapeli-tv",
    "ParkingSpace": "Autohallipaikka 30, autotalli 4, moottoripy\u00f6r\u00e4paikka 1, pihapaikka 1",
    "FutureRenovations": "Asunto Oy Espoon Franklinin kiinteist\u00f6 on uusi. Yhti\u00f6ss\u00e4 ei ole kunnossapitotarpeita seuraavalle viidelle vuodelle.",
    "CommonAreas": "Huoneistokohtaiset irtaimistovarastot, ulkoiluv\u00e4linevarastot, lastenvaunuvarastot",
    "NumberOfApartments": "43",
    "Disponent": "Mika Rikkonen Braleva Kiinteist\u00f6palvelut Oy",
    "HousingCompanyName": "As. Oy Espoon Franklin",
    "OfficeArea": "64,00",
    "NumberOfOffices": "3",
    "RealEstateManagement": "Kotikatu Tapiola",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Ahertajankuja 1 A",
    "FloorLocation": "1/4",
    "BuildingMaterial": "Betoni",
    "LeaseHolder": "Suomen Asunnot ja Tontit I KY",
    "TermOfLease": "2066",
    "ContactRequestEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Kai M\u00e4kinen",
    "EstateAgentTitle": "Myyntijohtaja, LKV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20180807133448_kaju.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0500 577 334",
    "EstateAgentTelephone": "0500 577 334",
    "ShowingDate1": "07.02.2021",
    "ShowingStartTime1": "13:00",
    "ShowingEndTime1": "13:40",
    "ShowingDateExplanation1": "ESITTELY SUNNUNTAINA 7.2 klo 13.00-13.40; TERVETULOA!",
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7966490",
    "Latitude": "60.17904",
    "Longitude": "24.79803",
    "VentilationSystem": "Koneellinen",
    "InternetAppliances": "Saunalahti Taloyhti\u00f6laajakaista 10/10Mbit/s",
    "AreaInformation": "n.20 m2:n osittain lasitettu parveke",
    "Heading": "Tasokasta asumista Tapiolan palveluiden l\u00e4helt\u00e4!",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: C2018",
    "rc-energy-flag": "On",
    "Sauna": { "common": "E", "own": "E" },
    "pdx_id": "93607",
    "pdx_object": "assignment",
    "ShowingAgentEmail1": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "ShowingAgentPhone1": "0500 577 334",
    "ShowingAgentName1": "Kai M\u00e4kinen",
    "ShowingAgentImage1": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20180807133448_kaju.jpg",
    "FlatNumber": "A 2",
    "TotalFee": "262.5",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "10.11.2020",
    "ModifiedDate": "05.02.2021 09:08",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "redemption_carslot": "Osakkeet 196134-207319: autohallipaikat, -tallit, pihapaikka, moottoripy\u00f6r\u00e4pai",
    "FlatShareNos": "2891-6736",
    "HousingLoans": "4.812.794,95",
    "pdx_flat_number": "A 2",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.17904,24.79803)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "V", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "0": "Osittain lasitettu terassiparveke n. 20 m2 pohjoiseen/koilliseen.",
    "1": { "value": "K" },
    "Lift": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930144946_277237_Ahertajankuja09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930145018_748352_Pohja_Ahertajankuja_1_A_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210129182011_431982_Ahertajankuja09_1_final.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930144926_041657_Ahertajankuja07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210129182004_094474_Ahertajankuja07_1_final.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930144914_675971_Ahertajankuja06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930144937_034308_Ahertajankuja08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930145016_695908_Ahertajankuja12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930144906_908838_Ahertajankuja05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930145008_384469_Ahertajankuja11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930144958_030163_Ahertajankuja10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930144826_499927_Ahertajankuja02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930144856_485972_Ahertajankuja04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930144844_758827_Ahertajankuja03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200930144815_611125_Ahertajankuja01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201110114100_684910_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201110114101_506978_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930144946_277237_Ahertajankuja09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930145018_748352_Pohja_Ahertajankuja_1_A_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210129182011_431982_Ahertajankuja09_1_final.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930144926_041657_Ahertajankuja07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210129182004_094474_Ahertajankuja07_1_final.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930144914_675971_Ahertajankuja06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930144937_034308_Ahertajankuja08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930145016_695908_Ahertajankuja12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930144906_908838_Ahertajankuja05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930145008_384469_Ahertajankuja11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930144958_030163_Ahertajankuja10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930144826_499927_Ahertajankuja02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930144856_485972_Ahertajankuja04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930144844_758827_Ahertajankuja03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200930144815_611125_Ahertajankuja01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201110114100_684910_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201110114101_506978_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930144946_277237_Ahertajankuja09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930145018_748352_Pohja_Ahertajankuja_1_A_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210129182011_431982_Ahertajankuja09_1_final.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930144926_041657_Ahertajankuja07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210129182004_094474_Ahertajankuja07_1_final.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930144914_675971_Ahertajankuja06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930144937_034308_Ahertajankuja08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930145016_695908_Ahertajankuja12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930144906_908838_Ahertajankuja05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930145008_384469_Ahertajankuja11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930144958_030163_Ahertajankuja10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930144826_499927_Ahertajankuja02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930144856_485972_Ahertajankuja04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930144844_758827_Ahertajankuja03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200930144815_611125_Ahertajankuja01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201110114100_684910_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201110114101_506978_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930144946_277237_Ahertajankuja09.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930145018_748352_Pohja_Ahertajankuja_1_A_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210129182011_431982_Ahertajankuja09_1_final.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930144926_041657_Ahertajankuja07.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210129182004_094474_Ahertajankuja07_1_final.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930144914_675971_Ahertajankuja06.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930144937_034308_Ahertajankuja08.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930145016_695908_Ahertajankuja12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930144906_908838_Ahertajankuja05.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930145008_384469_Ahertajankuja11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930144958_030163_Ahertajankuja10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930144826_499927_Ahertajankuja02.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930144856_485972_Ahertajankuja04.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930144844_758827_Ahertajankuja03.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20200930144815_611125_Ahertajankuja01.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201110114100_684910_Kaju.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201110114101_506978_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Caption1": "N\u00e4kym\u00e4 avokeitti\u00f6n suunnalta",
    "Caption2": "Pohjakuva, suuntaa-antava",
    "Caption3": "Vaihtoehtoinen sisustus (virtuaalisisustettu)",
    "Caption4": "Tilaa isollekin ruokap\u00f6yd\u00e4lle olohuoneessa",
    "Caption5": "Vaihtoehtoinen sisustus (virtuaalisisustettu)",
    "Caption6": "Tasokas, tyylik\u00e4s ja hyvin varusteltu avokeitti\u00f6",
    "Caption7": "Masterbedroom, josta iso ikkuna parvekkeelle",
    "Caption8": "Toinen mh, ty\u00f6huone tai harrastehuone",
    "Caption9": "Tyylik\u00e4s kph/wc",
    "Caption10": "Parveke, osittain lasitettu n.20m2",
    "Caption11": "Parveken\u00e4kym\u00e4",
    "Caption12": "Esteet\u00f6n sis\u00e4\u00e4ntulo",
    "Caption13": "Parkkihallipaikka, hissill\u00e4 suoraa parkkihalliin- myyd\u00e4\u00e4n huoneistokaupan yhteydess\u00e4",
    "Caption14": "N\u00e4kym\u00e4 kadun puolelta",
    "Caption15": "Talo-ja aluen\u00e4kym\u00e4",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "24": {
    "Key": "TA58571",
    "TotalArea": { "0": "271.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "153.0", "unit": "m2" },
    "City": "Hanko",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "379000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "2oh, rt, 5mh, k, khh, kph, wc,",
    "Region": "Hanko Pohjoinen",
    "GeneralCondition": { "0": "Tyydytt\u00e4v\u00e4", "level": "4" },
    "ConditionDescription": "Tyydytt\u00e4v\u00e4",
    "KitchenAppliances": "J\u00e4\u00e4kaappi/pakastin, s\u00e4hk\u00f6liesi, liesituuletin, astianpesukone. Paljon laskutilaa, tilaa ruokap\u00f6yd\u00e4lle.",
    "BathroomAppliances": "Kylpyhuoneessa, pesuallas, peili, wc-istuin, bide, suihkukaappi, pesukoneliit\u00e4nt\u00e4, r\u00e4ttipatteri. Lattia laattaa, sein\u00e4t kaakelia. Lattial\u00e4mmitys.\n\nPesuhuoneessa kaksi suihkua, lattia laattaa, sein\u00e4t kaakelia. Lattial\u00e4mmitys.",
    "Description": "Omakotitalo Hangosta, meren l\u00e4heisyydest\u00e4.\nRemontoi ja kunnosta mieleiseksesi, omien toiveiden mukaisesti.\nUima-altaan voi ottaa k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n ja avata allasosaston suojaisen\npiha-alueen suuntaan. \nIsot ikkunat luovat avaruutta ja valoisuutta huoneistoon.\nUseita makuuhuoneita, luovuudelle suunnittelussa on tilaa.\nRemontoijan unelma- tee t\u00e4st\u00e4 perheellesi uusi ykk\u00f6s- tai kakkoskoti.\nOma iso tontti(1765m2).\n\nYksityisesittelyt sopimuksen mukaan; \nlis\u00e4tietoja \nKai M\u00e4kinen, LKV, Myyntijohtaja, 0500 577334,\nkai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi.\nALUEEENNE AMMATTILAINEN PALVELUKSESSANNE-NOPEAA JA TEHOKASTA MYYNTITY\u00d6T\u00c4!\n*Kun harkitset asunnon vaihtoa, myymist\u00e4 tai ostoa- hy\u00f6dynn\u00e4 osaamisemme ja tuhansien asuntokauppojen kokemuksemme. Asunnonarviointi on maksuton.\nSoita tai l\u00e4het\u00e4 s\u00e4hk\u00f6posti ja sovi tapaaminen*\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja..\n\nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka!*",
    "SiteArea": { "0": "1765", "unit": "m2" },
    "BuildingRights": "e=0,25",
    "UseOfWater": "kunnan",
    "RealEstateID": "78-10-1006-8",
    "Grounds": "Tasamaatontti",
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Hangon kaupunki",
    "RoofType": "Harjakatto, peltikate",
    "Heating": "Suoras\u00e4hk\u00f6, puu, 2x ilmal\u00e4mp\u00f6pumppu",
    "YearOfBuilding": { "original": "1970" },
    "NumberOfRooms": "8",
    "SalesPrice": { "0": "379000.00", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "Tasakatto muutettu harjakatoksi n. 2015. Kylpyhuone remontoitu n. 2000",
    "Services": "Rauhallisella merellisell\u00e4 Hangon alueella, lyhyt matka esim.Lidl, Tokmanni jne",
    "Connections": "Hanko pohjoinen juna-asemalle n.500m.",
    "MaintenanceFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "170000.00",
    "OtherFees": "varainsiirtovero 4%",
    "EstateTax": "500.00 EUR/v",
    "HeatingCosts": { "0": "208.33", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFee": { "0": "33.33", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "33.33 EUR/kk. Asukasluvun mukaan.",
    "PostalCode": "10960",
    "BedroomAppliances": "Jopa 6 makuuhuonetta",
    "LivingRoomAppliances": "Olohuoneessa avotakka, k\u00e4ynti sis\u00e4pihalle. Toinen olohuone uima-allastilassa.",
    "HousingCompanyName": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Joutsentie 4",
    "FloorLocation": "1",
    "BuildingMaterial": "Puurakenne, tiiliverhous",
    "ContactRequestEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Kai M\u00e4kinen",
    "EstateAgentTitle": "Myyntijohtaja, LKV",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20180807133448_kaju.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0500 577 334",
    "EstateAgentTelephone": "0500 577 334",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7966678",
    "Latitude": "59.82931",
    "Longitude": "22.99651",
    "SewerSystem": "Kunnan",
    "VentilationSystem": "Painovoimainen",
    "AreaInformation": "Asuintilojen pinta-ala 153m2. Asuintiloihin verrattavissa olevat tilat 118m2, sis\u00e4lt\u00e4en saunaosasto, uima-allas (katettu toimii toisena olohuoneena) ja tekniset tilat.",
    "Heading": "Omakotitalo rauhalliselta Hangon alueelta- meren l\u00e4heisyydest\u00e4!",
    "rc-energyclass": null,
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": { "0": "Ikkunallinen sauna. s\u00e4hk\u00f6kiuas", "own": "K" },
    "pdx_id": "93608",
    "pdx_object": "assignment",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "02.12.2020",
    "ModifiedDate": "09.12.2020 13:52",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "property_regno": "78-10-1006-8",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "pdx_target_extra": "S\u00e4hk\u00f6n myynti noin 140EUR/kk, S\u00e4hk\u00f6nsiirto 100-300EUR/kk. Fortum maksaa ostamastaan panelis\u00e4hk\u00f6st\u00e4 kes\u00e4ll\u00e4 noin 100EUR ja talvella noin 30EUR.",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(59.82931,22.99651)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "Estate": { "type": "K" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203151702_559819_Joutsentie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201208174103_332138_image16_Joutsentie4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203151806_297270_Joutsentie-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203152032_093775_Joutsentie-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203152000_583884_Joutsentie-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203152016_102142_Joutsentie-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203151941_305433_Joutsentie-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203151821_800499_Joutsentie-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203151843_989336_Joutsentie-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203151924_569706_Joutsentie-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203151857_198892_Joutsentie-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203151913_802283_Joutsentie-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203152056_028441_Joutsentie-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203151720_029540_Joutsentie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201203151747_926423_Joutsentie-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203151702_559819_Joutsentie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201208174103_332138_image16_Joutsentie4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203151806_297270_Joutsentie-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203152032_093775_Joutsentie-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203152000_583884_Joutsentie-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203152016_102142_Joutsentie-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203151941_305433_Joutsentie-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203151821_800499_Joutsentie-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203151843_989336_Joutsentie-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203151924_569706_Joutsentie-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203151857_198892_Joutsentie-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203151913_802283_Joutsentie-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203152056_028441_Joutsentie-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203151720_029540_Joutsentie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201203151747_926423_Joutsentie-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203151702_559819_Joutsentie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201208174103_332138_image16_Joutsentie4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203151806_297270_Joutsentie-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203152032_093775_Joutsentie-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203152000_583884_Joutsentie-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203152016_102142_Joutsentie-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203151941_305433_Joutsentie-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203151821_800499_Joutsentie-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203151843_989336_Joutsentie-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203151924_569706_Joutsentie-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203151857_198892_Joutsentie-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203151913_802283_Joutsentie-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203152056_028441_Joutsentie-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203151720_029540_Joutsentie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201203151747_926423_Joutsentie-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203151702_559819_Joutsentie-1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201208174103_332138_image16_Joutsentie4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203151806_297270_Joutsentie-5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203152032_093775_Joutsentie-14.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203152000_583884_Joutsentie-12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203152016_102142_Joutsentie-13.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203151941_305433_Joutsentie-11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203151821_800499_Joutsentie-6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203151843_989336_Joutsentie-7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203151924_569706_Joutsentie-10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203151857_198892_Joutsentie-8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203151913_802283_Joutsentie-9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203152056_028441_Joutsentie-15.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203151720_029540_Joutsentie-2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201203151747_926423_Joutsentie-4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Caption1": "Talo-ja aluen\u00e4kym\u00e4",
    "Caption2": "Pohjakuva suuntaa-antava",
    "Caption3": "Oleskeluhuone, jossa alla peitetty uima-allas- isot ikkunat sis\u00e4pihalle",
    "Caption4": "Olohuone sis\u00e4pihan suuntaan",
    "Caption5": "Oleskeluhuone ns.\"rouvain/herrain\" kahvi/teehuone",
    "Caption6": "Olohuone, jossa takka",
    "Caption7": "K\u00e4yt\u00e4v\u00e4n\u00e4kym\u00e4 eteisest\u00e4 talon sauna/allasosastolle",
    "Caption8": "Yksi monista makuuhuoneista sis\u00e4pihan suuntaan",
    "Caption9": "Siipirakennuksen yksi huoneista, saunaosaston viereinen huone",
    "Caption10": "Kylpyhuone",
    "Caption11": "Suihkutila saunan yhteydess\u00e4",
    "Caption12": "Sauna",
    "Caption13": "Talon\u00e4kym\u00e4 etupihan suunnalta, autotalli",
    "Caption14": "Ilmakuva meren suunnalta",
    "Caption15": "Meren rannalle muutama sata metri\u00e4",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "OT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "KIINTEISTO"
  },
  "25": {
    "Key": "TA58588",
    "TotalArea": { "0": "36.0", "unit": "m2" },
    "LivingArea": { "0": "36.0", "unit": "m2" },
    "City": "Helsinki",
    "Country": "Suomi",
    "UnencumberedSalesPrice": { "0": "598000.00", "currency": "EUR" },
    "RoomTypes": "2h, k, kph, et, parveke",
    "Region": "Keskusta",
    "GeneralCondition": { "0": "Erinomainen", "level": "2" },
    "ConditionDescription": "Kiinteist\u00f6 saneerataan korkeatasoisiksi asunnoiksi.",
    "SupplementaryInformation": "*Yhti\u00f6laina on tasalyhenteinen ja laina-aika on 25 vuotta (rakennusaika ja kaksi vuotta ovat lyhennysvapaita). Asumisaikana lainan korko on 6kk Euribor + 0,80EUR marginaali. Viitekoron tai marginaalin muuttuessa my\u00f6s p\u00e4\u00e4omavastike muuttuu. Viitekoron arvon muutoksesta riippumatta velan korko on aina kuitenkin v\u00e4hint\u00e4\u00e4n yht\u00e4 suuri kuin marginaali. Lainaa voi halutessaan maksaa pois valmistumisen yhteydess\u00e4 tai hallinnon luovutuksen yhteydess\u00e4 (n.3kk:n kuluttua valmistumisesta). My\u00f6hemmin lainaa voi lyhent\u00e4\u00e4 lainaehtojen mukaisesti yhti\u00f6n hallituksen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4min\u00e4 aikoina.\n\n*P\u00e4\u00e4omavastike perustuu laskelman laatimisp\u00e4iv\u00e4n korkoon (1.9.2020 12kk:n Euribor -0,373%+0,80% marg.=0,80%). Peritt\u00e4v\u00e4 vastike tarkistetaan yhti\u00f6n valmistumisp\u00e4iv\u00e4n korkoon ja jatkossa se m\u00e4\u00e4r\u00e4ytyy lainaehtojen mukaisen koronm\u00e4\u00e4rityksen mukaan. P\u00e4\u00e4omavastiketta, joka sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 korot ja lyhennyksen, ryhdyt\u00e4\u00e4n perim\u00e4\u00e4n n. puoli vuotta ennen lyhennysajankohtaa.\n\n*Hoitovastikearvio asunnoissa 4,50EUR/m2/kk.\n\n*Vesivastikearvio 20,00EUR/hl\u00f6/kk. \n\n*Tietoliikennevastike arvio 25,00EUR/asunto/kk.",
    "KitchenAppliances": "Ty\u00f6tasot ovat valitun sisustusteeman mukaan luonnonkive\u00e4, hiekkakive\u00e4 tai komposiitti\u00e4. \nTiskiallas on tasoon upotettu rosteriallas.\nKeitti\u00f6 varustetaan induktioliedell\u00e4, kiertoilmauunilla, ja mikroaaltouunilla tai yhditelm\u00e4uunilla, astianpesukoneella, korkeilla j\u00e4\u00e4- ja pakastinkaapeilla tai j\u00e4\u00e4pakastinyhdistelm\u00e4kaapilla tai j\u00e4\u00e4kaapilla ja aktiivihiilisuodattimella varustetulla liesituulettimella. \nUuni, mikroaalto- tai yhdeistelm\u00e4uuni ja liesi ovat rosteripintaisia tai maalattuja. \nAstianpesukone ja kylm\u00e4kalusteet ovat kalusteisiin integroituja, joiden ovet ovat maalattuja ovia valitun sisustusteeman mukaisesti. \nLiesituulettimet ja liesikuvut ovat roteripintaisia, kalustepeitteisi\u00e4 tai saarekkeeseen integoituja.\nLattia on tammilautaparketti tai keraaminen laatoitus.\nV\u00e4litilassa on tasomateriaalista tehty taustalevy, keraaminen laatoitus, luonnonkivi tai komposiittikivi.",
    "BathroomAppliances": "Kylpyhuoneessa ja wc-tiloissa on allas, allaskaappi, peili, pohjapiirustuksissa esitetyt kalusteet. Pyyhekoukut ja wc-paperitelineet ovat rst-pintaisia tai maalattuja. Laatoitetut lattiat.",
    "DirectionOfWindows": "N\u00e4kym\u00e4t sis\u00e4pihalle.",
    "Description": "Harvinainen ja ainutkertainen tilaisuus hankkia uniikki arvohuoneisto kulttuurihistoriallisesta kiinteist\u00f6st\u00e4 Bulevardin laidalta.\n\nT\u00e4m\u00e4 nelj\u00e4nnen kerroksen sis\u00e4pihalle sijoittuva huoneisto tarjoaa upeat puitteen keskusta-asumiselle. \nTilava olohuone ja makuuhuone. Makuuhuoneesta k\u00e4ynti isolle parvekkeelle. \n\nHuoneisto varustetaan upealla Helsinki -teemalla. \nHELSINKI TEEMA -eleet\u00f6n pehme\u00e4s\u00e4vyinen valkoinen ja harmoninen kokonaisuus.\nHuoneistokuvat ovat Helsinki teeman mukaisia ja antavat mielikuvan sisustusteeman tyylist\u00e4, mutta eiv\u00e4t ole kyseisest\u00e4 huoneistosta otettuja valokuvia.\n\n\nHelsingin Bulevardilla sijaitseva upea 1800-luvun kiinteist\u00f6 saneerataan arvohuoneistoiksi, joissa kaikissa on moderni asumismukavuus ja nykystandardien mukainen talotekniikka mm. l\u00e4mm\u00f6ntalteenotto, koneellinen ilmanvaihto ja huoneistokohtainen viilennystoiminto.\n\n\nMahdollisuus ostaa/vuokrata autohalliapaikka kulman takaa Uudenmaankadulta.\n\nNordea Pankin RS- rahoituskohde, rakentaminen k\u00e4ynniss\u00e4, valmistuminen arviolta 9-11/2021.\n\nKiinteist\u00f6ss\u00e4 vapaana mm. viel\u00e4 seuraavat huoneistot:\n\n\t \nA60 4h, kt. 263m2 Mh.3.247 035EUR Vh.4.960 000EUR\t\nB37 2h, kt. 51m2 Mh.365 558EUR Vh.698 000EUR \t \nB40 2h, kt. 36m2 Mh.369 604EUR Vh.598 000EUR \t \nB44 3h, kt. 75m2 Mh.645 832EUR Vh.1.128 000EUR \t\n\nOta yhteys v\u00e4litt\u00e4j\u00e4\u00e4n Nina Asteljoki p. 0400 444 220 tai nina@bkm.fi ja kysy lis\u00e4\u00e4!",
    "SiteArea": { "0": "1517.00", "unit": "m2" },
    "BuildingPlanSituation": "Asemakaava",
    "BuildingPlanInformation": "Helsingin kaupunki",
    "RoofType": "Harjakatto, konesaumattu pelti",
    "Heating": "Kaukol\u00e4mp\u00f6",
    "YearOfBuilding": { "original": "1896" },
    "NumberOfRooms": "2",
    "SalesPrice": { "0": "369604.76", "currency": "EUR" },
    "BecomesAvailable": "Vapautuminen sopimuksen mukaan",
    "BasicRenovations": "Laajamittainen saneeraus 2020-2021, rakennustapaselostuksen 11.3.2020 mukaisesti.",
    "Services": "Kaikki keskustan palvelut ja liikenneyhteydet k\u00e4velyet\u00e4isyydell\u00e4.",
    "MaintenanceFee": { "0": "162.00", "unit": "EUR/kk" },
    "FinancingFee": { "0": "241.56", "unit": "EUR/kk" },
    "Mortgages": "0",
    "OtherFees": "Rahoitusvastike arvio lyhennysvapaiden j\u00e4lkeen saatavilla v\u00e4litt\u00e4j\u00e4lt\u00e4. Sauna 20EUR/kk/vuoro. Laajakaistavastike 10EUR/kk.",
    "WaterFee": { "0": "20.00", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "20.00 EUR/kk. Vesimaksuennakko, tasauslasku huoneistokohtaisen mittauksen mukaisesti.",
    "PostalCode": "00120",
    "BedroomAppliances": "Makuuhuoneesta k\u00e4ynti huoneiston parvekkeelle. Sein\u00e4t maalattu, lattia tammilautaparketti. Makuuhuoneessa on pohjapiirustusten ja kalustekaavioiden mukaiset s\u00e4ilytyskaapit.",
    "LivingRoomAppliances": "Olohuone sijoittuu sis\u00e4pihan puolelle. Sein\u00e4t maalattu, lattia tammilautaparkettia.",
    "AntennaSystem": "Kaapeli-tv",
    "ParkingSpace": "Osakkaalla mahdollisuus ostaa/vuokrata autopaikkoja Uudenmaankatu 16-20 -autohallista.",
    "CommonAreas": "Saunaosasto, ulkov\u00e4line- ja py\u00f6r\u00e4varasto, irtaimistovarastot, harrastetilat.",
    "NumberOfApartments": "34",
    "Disponent": "Maunu Id\u00e4np\u00e4\u00e4-Heikkil\u00e4",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Helsingin Bulevardi 14",
    "OfficeArea": "638,00",
    "NumberOfOffices": "4",
    "RealEstateManagement": "Kiinteist\u00f6n hoidosta vastaa huoltoyhti\u00f6, Kampin huolto Oy",
    "VendorIdentifier": "89",
    "StreetAddress": "Bulevardi 14 B",
    "FloorLocation": "4/6",
    "BuildingMaterial": "Puu, kivi, tiili, betoni",
    "ContactRequestEmail": "nina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "nina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Nina Asteljoki",
    "EstateAgentTitle": "Yritt\u00e4j\u00e4, TJ, LKV, Bulevardin Kotimeklarit Oy",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20181019115913_Nina_Asteljoki.jpeg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0400 444 220",
    "EstateAgentTelephone": "0400 444 220",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7969477",
    "Latitude": "60.16536",
    "Longitude": "24.94005",
    "MoreEstateInformation": "ILMANVAIHTO: Asuntojen ilmanvaihtoj\u00e4rjestelm\u00e4 on huoneistokohtainen, konellinen l\u00e4mm\u00f6n talteenotolla varustettu tulo-/poistoilmanvaihtoj\u00e4rjestelm\u00e4. Huoneiston ilmanvaihtoa voidaan tehostaa huoneistossa sijaitsevasta k\u00e4ytt\u00f6paneelista.\n\nVIILENNYS: Kiinteist\u00f6 on liitetty kaukokylm\u00e4verkkoon. Huoneistoja voidaan viilent\u00e4\u00e4 yhti\u00f6n viilennysverkkoon liitetyll\u00e4 lattianviilennysj\u00e4rjestelm\u00e4ll\u00e4.\n\nL\u00c4MMITYS: L\u00e4mmitysmuoto on kaukol\u00e4mp\u00f6verkkoon liitetty lattial\u00e4mmitys- tai vesipatteril\u00e4mmitys.\n\nTIETOVERKKOJ\u00c4RJESTELM\u00c4: Kiinteist\u00f6 liitet\u00e4\u00e4n valokuitukaapelilla yleiseen televerkkoon, rakennus varustetaan tiedonsiirron mahdollistavalla yleiskaapelointij\u00e4rjestelm\u00e4ll\u00e4.",
    "AreaInformation": "Huoneiston pinta-ala tarkistusmitataan rakennuksen valmistuttua.\nYhti\u00f6j\u00e4rjestyksen mukainen pinta-ala on 36m2.",
    "Heading": "AINUTKERTAINEN TILAISUUS BULEVARDILLA!",
    "rc-energyclass": "Kohteelle ei lain mukaan tarvita energiatodistusta.",
    "rc-energy-flag": "Ei ole",
    "Sauna": { "common": "E", "own": "E" },
    "pdx_id": "93621",
    "pdx_object": "assignment",
    "FlatNumber": "B 40",
    "TotalFee": "403.56",
    "DebtPart": "228395.24",
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "ContractDate": "05.01.2021",
    "ModifiedDate": "03.02.2021 15:09",
    "asbestos_mapping": "Ei",
    "FlatShareNos": "31896-32255",
    "HousingLoans": "27.750.000,00",
    "pdx_flat_number": "B 40",
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "OnlineOffer": "E",
    "pdx_coordinates": "(60.16536,24.94005)",
    "TargetNew": { "value": "E" },
    "TargetHoliday": { "value": "E" },
    "TradeBid": { "value": "E" },
    "Site": { "type": "O", "optional": "no" },
    "ModeOfHabitation": { "type": "OM" },
    "0": "Sis\u00e4pihalle",
    "1": { "value": "K" },
    "Lift": { "value": "K" },
    "Estate": { "type": "E" },
    "DebtPayable": { "value": "E" },
    "Picture1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145638_626395_B40_6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030124244_065516_b40.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030124247_862463_ORIGINAL3.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145647_510520_B40_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145646_052980_B40_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145631_230659_B40_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145632_759828_B40_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145635_609695_B40_4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145640_110905_B40_7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145636_926107_B40_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145644_378068_B40_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145642_755841_B40_9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145641_464551_B40_8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210105145634_230249_B40_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030124245_945950_ORIGINAL_2.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030124250_257591_ORIGINAL6.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030124252_049427_ORIGINAL8.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030124253_507669_ORIGINAL9.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030124304_026125_ORIGINAL15.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030124311_011425_ORIGINAL18.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Picture21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201030124313_504331_ORIGINAL21.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145638_626395_B40_6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030124244_065516_b40.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030124247_862463_ORIGINAL3.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145647_510520_B40_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145646_052980_B40_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145631_230659_B40_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145632_759828_B40_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145635_609695_B40_4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145640_110905_B40_7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145636_926107_B40_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145644_378068_B40_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145642_755841_B40_9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145641_464551_B40_8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210105145634_230249_B40_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030124245_945950_ORIGINAL_2.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030124250_257591_ORIGINAL6.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030124252_049427_ORIGINAL8.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030124253_507669_ORIGINAL9.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030124304_026125_ORIGINAL15.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030124311_011425_ORIGINAL18.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbnail21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201030124313_504331_ORIGINAL21.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145638_626395_B40_6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030124244_065516_b40.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030124247_862463_ORIGINAL3.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145647_510520_B40_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145646_052980_B40_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145631_230659_B40_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145632_759828_B40_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145635_609695_B40_4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145640_110905_B40_7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145636_926107_B40_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145644_378068_B40_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145642_755841_B40_9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145641_464551_B40_8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210105145634_230249_B40_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030124245_945950_ORIGINAL_2.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030124250_257591_ORIGINAL6.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030124252_049427_ORIGINAL8.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030124253_507669_ORIGINAL9.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030124304_026125_ORIGINAL15.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030124311_011425_ORIGINAL18.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Thumbbig21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201030124313_504331_ORIGINAL21.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large1": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145638_626395_B40_6.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large2": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030124244_065516_b40.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large3": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030124247_862463_ORIGINAL3.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large4": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145647_510520_B40_12.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large5": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145646_052980_B40_11.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large6": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145631_230659_B40_1.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large7": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145632_759828_B40_2.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large8": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145635_609695_B40_4.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large9": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145640_110905_B40_7.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large10": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145636_926107_B40_5.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large11": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145644_378068_B40_10.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large12": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145642_755841_B40_9.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large13": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145641_464551_B40_8.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large14": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20210105145634_230249_B40_3.jpg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large15": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030124245_945950_ORIGINAL_2.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large16": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030124250_257591_ORIGINAL6.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large17": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030124252_049427_ORIGINAL8.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large18": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030124253_507669_ORIGINAL9.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large19": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030124304_026125_ORIGINAL15.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large20": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030124311_011425_ORIGINAL18.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Large21": {
      "0": "https://cdn.pdx.fi/1920/bulevardinkotimeklarit/20201030124313_504331_ORIGINAL21.jpeg",
      "sourceType": "assignment"
    },
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "newHouses": "E",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "26": {
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "Key": "VTA58137",
    "StreetAddress": "Stenb\u00e4ckinkatu 12 A",
    "PostalCode": "00250",
    "City": "Helsinki",
    "Region": "Taka-T\u00f6\u00f6l\u00f6",
    "Country": "Suomi",
    "LivingArea": { "0": "134.7", "unit": "m2" },
    "TotalArea": { "0": "134.7", "unit": "m2" },
    "NumberOfRooms": "4",
    "RoomTypes": "Liiketila",
    "FloorLocation": "1/6",
    "Lift": { "value": "E" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "GeneralCondition": "Tyydytt\u00e4v\u00e4",
    "ModifiedDate": "08.01.2021 14:37",
    "pdx_id": "2164",
    "pdx_object": "rent",
    "ConditionDescription": null,
    "rc-energyclass": "Energialuokka: F2013",
    "rc-energy-flag": "On",
    "with_furniture": "Ei",
    "YearOfBuilding": { "original": "" },
    "BasicRenovations": "Vesi- ja viem\u00e4rijohdot uusittu -66, huoneistojen ulko-ovet uusittu -72, s\u00e4hk\u00f6p\u00e4\u00e4keskus -90, peltikato uusittu -94, sis\u00e4pihan julkisivun rappaus ja kalkkimaalaus, hissit peruskorjattu -95, peltikatto maalattu -96, katujulkisivujen kunnostus -01, ikkunat uusittu -10, kaukol\u00e4mp\u00f6laitteet uusittu -10, A- ja B-portaan kadunpuolen ulko-ovet kunnostettu -14",
    "SiteArea": { "0": "1305.00", "unit": "m2" },
    "Shore": { "type": "" },
    "Heating": null,
    "DirectionOfWindows": "Stenb\u00e4ckinkadulle, Messeniuksenkadulle ja sis\u00e4pihalle.",
    "Floor": null,
    "KitchenAppliances": null,
    "BathroomAppliances": null,
    "BedroomAppliances": null,
    "LivingRoomAppliances": null,
    "Sauna": { "own": "E", "common": "K" },
    "StorageSpace": null,
    "DateWhenAvailable": null,
    "BecomesAvailable": "Heti vapaa",
    "BuildingMaterial": null,
    "RoofType": null,
    "Grounds": null,
    "MunicipalDevelopment": null,
    "Services": "Tullinpuomissa S-Market, K-kauppa ja Alepa Mannerheimintiell\u00e4, Messeniuksenkadulla ravintola Messenius, Koulut: Taivallahden peruskoulu, Etu-T\u00f6\u00f6l\u00f6n lukio, Rudolf Steiner-koulu. P\u00e4iv\u00e4koti: useita alueella",
    "Estate": { "type": "E" },
    "ParkingSpace": "Asukaspys\u00e4k\u00f6intitunnus: H",
    "CommonAreas": "Vinttikomero, kellarikomero, urheiluv\u00e4linevarasto",
    "WaterFeeExplanation": "henkil\u00f6luvun mukaan",
    "OtherFees": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "Description": "Vapaa katutason liiketila huippusijainnilla!\n\nM\u00e4\u00e4r\u00e4ikainen vuokrasopimus lokakuun 2021 asti.\n\nMonien mahdollisuuksien 134,5 neli\u00f6inen liikehuoneisto Stenb\u00e4ckinkadun ja Messeniuksenkadun kulmalla. K\u00e4ynti ja n\u00e4kym\u00e4t kaduille ja oma k\u00e4ynti my\u00f6s sis\u00e4pihalta.\nNelj\u00e4 huonetta, keitti\u00f6nurkkaus, 2 wc:t\u00e4, varasto ja pankkiholvi.\nLiiketila soveltuu mainiosti vaikka kaupaksi, parturiliikkeeksi, toimistoksi.\nParkkipaikkoja kadun varressa.\n\nSoita ja sovi oma esittelyaikasi v\u00e4litt\u00e4j\u00e4lt\u00e4 Elena M\u00e4kinen p. 0400 521 646, elena.m@bkm.fi\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \nEsittelemme vuokrattavissa olevia huoneistojamme yksityisesti ja lis\u00e4ksi kauttamme saat my\u00f6s virtuaaliesittelyt. \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja.*",
    "SupplementaryInformation": null,
    "RentPerMonth": { "0": "1200.00", "unit": "EUR/kk" },
    "Picture1": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200109235731_445374_20200109_144017.jpg",
    "Picture2": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image1_20200107142717_Stenbackinkatu.jpg",
    "Picture3": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image5_20200107143053_4.jpg",
    "Picture4": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image6_20200107143117_5.jpg",
    "Picture5": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image2_20200107142917_1.jpg",
    "Picture6": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image3_20200107142957_2.jpg",
    "Picture7": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image4_20200107143031_3.jpg",
    "Picture8": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image8_20200107143208_7.jpg",
    "Picture9": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image9_20200107143255_8.jpg",
    "Picture10": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image11_20200107143330_9.jpg",
    "Picture11": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image14_20200107143414_10.jpg",
    "Picture12": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200327113016_380860_Lena.jpg",
    "Picture13": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200327113018_205908_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
    "Thumbnail1": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200109235731_445374_20200109_144017.jpg",
    "Thumbnail2": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image1_20200107142717_Stenbackinkatu.jpg",
    "Thumbnail3": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image5_20200107143053_4.jpg",
    "Thumbnail4": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image6_20200107143117_5.jpg",
    "Thumbnail5": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image2_20200107142917_1.jpg",
    "Thumbnail6": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image3_20200107142957_2.jpg",
    "Thumbnail7": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image4_20200107143031_3.jpg",
    "Thumbnail8": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image8_20200107143208_7.jpg",
    "Thumbnail9": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image9_20200107143255_8.jpg",
    "Thumbnail10": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image11_20200107143330_9.jpg",
    "Thumbnail11": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image14_20200107143414_10.jpg",
    "Thumbnail12": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200327113016_380860_Lena.jpg",
    "Thumbnail13": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200327113018_205908_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
    "Thumbbig1": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200109235731_445374_20200109_144017.jpg",
    "Thumbbig2": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image1_20200107142717_Stenbackinkatu.jpg",
    "Thumbbig3": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image5_20200107143053_4.jpg",
    "Thumbbig4": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image6_20200107143117_5.jpg",
    "Thumbbig5": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image2_20200107142917_1.jpg",
    "Thumbbig6": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image3_20200107142957_2.jpg",
    "Thumbbig7": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image4_20200107143031_3.jpg",
    "Thumbbig8": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image8_20200107143208_7.jpg",
    "Thumbbig9": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image9_20200107143255_8.jpg",
    "Thumbbig10": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image11_20200107143330_9.jpg",
    "Thumbbig11": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image14_20200107143414_10.jpg",
    "Thumbbig12": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200327113016_380860_Lena.jpg",
    "Thumbbig13": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200327113018_205908_vikakuva_KOTIKLUBI.jpg",
    "ModeOfHabitation": { "type": "VU", "rentType": "MAIN" },
    "EstateAgentContactPerson": "Elena M\u00e4kinen",
    "EstateAgentTelephone": "0400 521 646",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0400 521 646",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20200102114728_Elena_Matveeva.jpg",
    "ResidentialApartmentArea": null,
    "Disponent": "Nico Torvela",
    "TermOfLease": "M\u00e4\u00e4r\u00e4aikainen.",
    "RentIncrease": null,
    "FutureRenovations": "Linjasaneeraus tulossa. Hallitus tilannut hankesuunnittelun. P\u00e4\u00e4t\u00f6st\u00e4 linjasaneerauksesta on tehty. Remontti alkaa vuoden 2021 lopussa. L\u00e4mp\u00f6verkoston runkoputkien uusiminen osittain 2024, porrashuoneiden kunnostus ja maalaus 2024",
    "AntennaSystem": null,
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7921971",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Meritalo",
    "VirtualPresentation": null,
    "VideoPresentationURL": null,
    "RentSecurityDeposit": "1.200,00 \u20ac",
    "ContactRequestEmail": "elena.m@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "elena.m@bkm.fi",
    "RentingTerms": "S\u00e4hk\u00f6kustannukset kulutuksen mukaan,\nvuokralainen maksaa veden kustannukset",
    "Site": { "value": "O" },
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "LT",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "27": {
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "Key": "VTA58291",
    "StreetAddress": "Albertinkatu 16",
    "PostalCode": "00120",
    "City": "Helsinki",
    "Region": "Punavuori",
    "Country": "Suomi",
    "LivingArea": { "0": "81.0", "unit": "m2" },
    "TotalArea": { "0": "81.0", "unit": "m2" },
    "NumberOfRooms": "1",
    "RoomTypes": "Myym\u00e4l\u00e4",
    "FloorLocation": "Katutaso/5",
    "Lift": { "value": "E" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "GeneralCondition": "Tyydytt\u00e4v\u00e4",
    "ModifiedDate": "11.01.2021 13:55",
    "pdx_id": "2207",
    "pdx_object": "rent",
    "ConditionDescription": "Tyydytt\u00e4v\u00e4",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: E2007",
    "rc-energy-flag": "On",
    "with_furniture": "Ei",
    "YearOfBuilding": { "original": "1961" },
    "BasicRenovations": "1991-2009 (katso liite)\n2010 Ilmanvaihdon parantaminen, taloyhti\u00f6n huoneist\u00f6n nro A2 peruskorjaus\n2011 Sis\u00e4pihan ikkunoiden ja ovien kunnostus/liiketilat\n2012 Liiketilojen l\u00e4mmityspattereiden kunnostus\n2013 Putkistojen kuntotutkimus, l\u00e4mm\u00f6ns\u00e4\u00e4t\u00f6remontti\n2015 Piha-alueen istutuksien siistiminen\n2017 LVI-putkien kuntotutkimus ja LVISA-selvitykset\n2019 LVISA-talotekniikkaurakka",
    "SiteArea": { "0": "1379.00", "unit": "m2" },
    "Shore": { "type": "" },
    "Heating": null,
    "DirectionOfWindows": "Iso Robertinkadulle",
    "Floor": null,
    "KitchenAppliances": null,
    "BathroomAppliances": null,
    "BedroomAppliances": null,
    "LivingRoomAppliances": null,
    "Sauna": { "own": "E", "common": "K" },
    "StorageSpace": null,
    "DateWhenAvailable": null,
    "BecomesAvailable": "Heti vapaa",
    "BuildingMaterial": null,
    "RoofType": null,
    "Grounds": null,
    "MunicipalDevelopment": null,
    "Services": null,
    "Estate": { "type": "E" },
    "ParkingSpace": "Pihapaikkoja: 16 kpl, Hallipaikkoja: 4 kpl",
    "CommonAreas": "Sauna, talopesula, urheiluv\u00e4linevarasto, v\u00e4est\u00f6nsuoja",
    "WaterFeeExplanation": "Vesi kuuluu vuokraan",
    "OtherFees": "Vuokralainen maksaa s\u00e4hk\u00f6n kustannukset todellisen kulutuksen mukaan ja tekee oman s\u00e4hk\u00f6sopimuksen",
    "VendorIdentifier": "89",
    "Description": "Heti vapaa! Vuokrataan k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6llinen ja pohjaratkaisuiltaan toimiva liiketila, 81m 2.\nLiiketila eritt\u00e4in hyv\u00e4ll\u00e4 sijainnilla Punavuoren syd\u00e4mess\u00e4.\nTaloyhti\u00f6n kaikki isot remontit ovat tehty, julkisivuremontti vuonna 2008, LVISA- remontti v.2019. \nEi sovellu ravintolaksi.\n\nMik\u00e4li vuokralainen on yritys, maksaa vuokralainen v\u00e4lityspalkkion.\n\nSoita ja sovi oma esittelyaikasi v\u00e4litt\u00e4j\u00e4lt\u00e4 Elena Lednitskaia 040 706 2597\nelena@bkm.fi! Service also available in English and Russian.\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \nEsittelemme vuokrattavissa olevia huoneistojamme yksityisesti ja lis\u00e4ksi kauttamme saat my\u00f6s virtuaaliesittelyt. \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja.*",
    "SupplementaryInformation": null,
    "RentPerMonth": { "0": "1800.00", "unit": "EUR/kk" },
    "Picture1": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image2_20200517000011_Elena_2020.jpg",
    "Picture2": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200909131510_812505_Pohja_albertinkatu16lt4.jpg",
    "Picture3": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200909131620_469136_Albertinkatu4.jpg",
    "Thumbnail1": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/image2_20200517000011_Elena_2020.jpg",
    "Thumbnail2": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200909131510_812505_Pohja_albertinkatu16lt4.jpg",
    "Thumbnail3": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200909131620_469136_Albertinkatu4.jpg",
    "Thumbbig1": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/image2_20200517000011_Elena_2020.jpg",
    "Thumbbig2": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200909131510_812505_Pohja_albertinkatu16lt4.jpg",
    "Thumbbig3": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200909131620_469136_Albertinkatu4.jpg",
    "ModeOfHabitation": { "type": "VU", "rentType": "MAIN" },
    "EstateAgentContactPerson": "Elena Lednitskaia",
    "EstateAgentTelephone": "040 706 2597",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "040 706 2597",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20200102114412_Elena_Lednitskaia_%28isompi%29.jpg",
    "ResidentialApartmentArea": "2380.00",
    "Disponent": "Marko Kanniainen",
    "TermOfLease": "1 800EUR (ALV 0%)",
    "RentIncrease": null,
    "FutureRenovations": "kts. Hallituksen kunnossapitotarveselvitys",
    "AntennaSystem": "Kaapeli-tv",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": null,
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Albertinkatu 16",
    "VirtualPresentation": null,
    "VideoPresentationURL": null,
    "RentSecurityDeposit": "\u20ac",
    "ContactRequestEmail": "elena@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "elena@bkm.fi",
    "RentingTerms": "Vuokralainen maksaa s\u00e4hk\u00f6n kustannukset todellisen kulutuksen mukaan ja tekee oman s\u00e4hk\u00f6sopimuksen Lemmikit ei sallittu. Tupakointi ei sallittu.",
    "pdx_coordinates": "(60.16153,24.93716)",
    "Latitude": "60.16153",
    "Longitude": "24.93716",
    "Site": { "value": "O" },
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "LT",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "28": {
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "Key": "VTA58457",
    "StreetAddress": "Eestinlaakso 11 B76",
    "PostalCode": "02280",
    "City": "Espoo",
    "Region": "Eestinlaakso",
    "Country": "Suomi",
    "LivingArea": { "0": "26.0", "unit": "m2" },
    "TotalArea": { "0": "26.0", "unit": "m2" },
    "NumberOfRooms": "1",
    "RoomTypes": "1h, kk",
    "FloorLocation": "5/5",
    "Lift": { "value": "K" },
    "Balcony": { "value": "K" },
    "GeneralCondition": "Hyv\u00e4",
    "ModifiedDate": "01.02.2021 14:53",
    "pdx_id": "2228",
    "pdx_object": "rent",
    "ConditionDescription": "Hyv\u00e4",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: C2013",
    "rc-energy-flag": "On",
    "contingency": "680,00",
    "with_furniture": "Ei",
    "YearOfBuilding": { "original": "2019" },
    "BasicRenovations": null,
    "SiteArea": { "0": "4268.00", "unit": "m2" },
    "Shore": { "type": "" },
    "Heating": null,
    "DirectionOfWindows": null,
    "Floor": null,
    "KitchenAppliances": null,
    "BathroomAppliances": null,
    "BedroomAppliances": null,
    "LivingRoomAppliances": null,
    "Sauna": { "own": "E", "common": "K" },
    "StorageSpace": null,
    "DateWhenAvailable": "01.02.2021",
    "BecomesAvailable": "Heti vapaa",
    "BuildingMaterial": null,
    "RoofType": null,
    "Grounds": null,
    "MunicipalDevelopment": null,
    "Services": null,
    "Estate": { "type": "E" },
    "ParkingSpace": "24",
    "CommonAreas": "Yhti\u00f6n sauna sijaitsee naapuriyhti\u00f6 Taigan ylimm\u00e4isess\u00e4 kerroksessa.\nKuivaushuone sijaitsee naapuriyhti\u00f6 Taigan ensimm\u00e4isess\u00e4 kerroksessa.\nL\u00e4mmin varastotila, ulkoiluvarastotila, lastenvaunuvarasto, v\u00e4est\u00f6nsuoja.",
    "WaterFeeExplanation": "20EUR / hl\u00f6/ kk",
    "OtherFees": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "Description": "Heti vapaa! Ihana parvekkeellinen valoisa ja avara yksi\u00f6, jossa huonekorkeus noin 3 m.\nAsunto on suunniteltu ja rakennettu toimivaksi ja kodikkaaksi. T\u00e4m\u00e4n upean kokonaisuuden kruunaa huoneiston isot ikkunat ja avaruutta tuovat korkeat huonetilat. T\u00e4ss\u00e4 kodissa on lasitettu parveke ja l\u00e4mmin varastotila.\nHyv\u00e4t N\u00f6ykki\u00f6n/Eestinlaakson l\u00e4hipalvelut ja luonto l\u00e4hell\u00e4. \n\nVUOKRAUSTA HOITAA:\nElena Lednitskaia 040 706 2697 elena@bkm.fi",
    "SupplementaryInformation": null,
    "RentPerMonth": { "0": "680.00", "unit": "EUR/kk" },
    "Picture1": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910220758_650738_IMG_4344-Edit-1.jpg",
    "Picture2": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910220757_414110_Eestinlaakso11B76.jpg",
    "Picture3": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910220801_059215_IMG_4379.jpg",
    "Picture4": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210201145216_360920_IMG_4372-Edit.jpg",
    "Picture5": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910220759_865252_IMG_4351-Edit.jpg",
    "Picture6": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910220920_174083_IMG_4336-Edit.jpg",
    "Picture7": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910220922_537108_IMG_4327.jpg",
    "Picture8": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20200910220921_366549_IMG_4321-Edit.jpg",
    "Thumbnail1": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910220758_650738_IMG_4344-Edit-1.jpg",
    "Thumbnail2": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910220757_414110_Eestinlaakso11B76.jpg",
    "Thumbnail3": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910220801_059215_IMG_4379.jpg",
    "Thumbnail4": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210201145216_360920_IMG_4372-Edit.jpg",
    "Thumbnail5": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910220759_865252_IMG_4351-Edit.jpg",
    "Thumbnail6": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910220920_174083_IMG_4336-Edit.jpg",
    "Thumbnail7": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910220922_537108_IMG_4327.jpg",
    "Thumbnail8": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20200910220921_366549_IMG_4321-Edit.jpg",
    "Thumbbig1": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910220758_650738_IMG_4344-Edit-1.jpg",
    "Thumbbig2": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910220757_414110_Eestinlaakso11B76.jpg",
    "Thumbbig3": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910220801_059215_IMG_4379.jpg",
    "Thumbbig4": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210201145216_360920_IMG_4372-Edit.jpg",
    "Thumbbig5": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910220759_865252_IMG_4351-Edit.jpg",
    "Thumbbig6": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910220920_174083_IMG_4336-Edit.jpg",
    "Thumbbig7": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910220922_537108_IMG_4327.jpg",
    "Thumbbig8": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20200910220921_366549_IMG_4321-Edit.jpg",
    "ModeOfHabitation": { "type": "VU", "rentType": "MAIN" },
    "EstateAgentContactPerson": "Elena Lednitskaia",
    "EstateAgentTelephone": "040 706 2597",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "040 706 2597",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20200102114412_Elena_Lednitskaia_%28isompi%29.jpg",
    "ResidentialApartmentArea": "1350.50",
    "Disponent": "Jussi Uusiniemi",
    "TermOfLease": "Toistaiseksi voimassaoleva. Sopimus voidaan irtisanoa p\u00e4\u00e4ttym\u00e4\u00e4n aikaisintaan 12 kk:n p\u00e4\u00e4st\u00e4 sopimuksen alkamisesta.",
    "RentIncrease": "Vuokra sidotaan elinkustannusindeksiin.",
    "FutureRenovations": null,
    "AntennaSystem": null,
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7956631",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Espoon Pihta",
    "VirtualPresentation": null,
    "VideoPresentationURL": null,
    "RentSecurityDeposit": "680,00 \u20ac",
    "ContactRequestEmail": "elena@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "elena@bkm.fi",
    "RentingTerms": "Tupakointi ei sallittu.",
    "pdx_coordinates": "(60.16945,24.6782)",
    "Latitude": "60.16945",
    "Longitude": "24.67820",
    "Site": { "value": "O" },
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "29": {
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "Key": "VTA58542",
    "StreetAddress": "Raatimiehenkatu 6 D",
    "PostalCode": "00140",
    "City": "Helsinki",
    "Region": "Ullanlinna",
    "Country": "Suomi",
    "LivingArea": { "0": "43.0", "unit": "m2" },
    "TotalArea": { "0": "43.0", "unit": "m2" },
    "NumberOfRooms": "2",
    "RoomTypes": "2h, kk, kph, parveke",
    "FloorLocation": "5/6",
    "Lift": { "value": "K" },
    "Balcony": { "value": "K" },
    "GeneralCondition": "Hyv\u00e4",
    "ModifiedDate": "04.02.2021 19:20",
    "pdx_id": "2245",
    "pdx_object": "rent",
    "ConditionDescription": null,
    "rc-energyclass": "Energialuokka: F2013. Viimeinen voimassaolop\u00e4iv\u00e4 18.2.2023.",
    "rc-energy-flag": "On",
    "with_furniture": "Ei",
    "YearOfBuilding": { "original": "1962" },
    "BasicRenovations": "2018-2019:\nLVIS hanke sis. k\u00e4ytt\u00f6vesiputkien uusimisen, viem\u00e4reiden uusiminen/sukittaminen, ilmanvaihdon kunnostaminen, patteriventtiilien uusiminen ja l\u00e4mmitysverkoston tasapainoitus, kylpyhuoneiden peruskorjaus, s\u00e4hk\u00f6- ja televerkon uusiminen ja yleiskaapeloinnin rakentaminen, saunan peruskorjaus ja pesutuvan rakentaminen sek\u00e4 porrashuoneiden huoltomaalaus.\n2016 Lukoston uusiminen.\n2015 Julkisivun paikkarappaus.\n2013 Parvekeovien kunnostus. Asuntojen ikkunoiden uusiminen (kadun puoli) ja kunnostus. Rappujen ulko-ovien uusiminen. Pihan valaistuksen uusiminen.\n2009 Pihan asfaltin uusinta. Putkistojen kuntotutkimus.\n2007 Vesikaton maalaus. Porrashuoneiden ikkunoiden uusiminen.\n2006 Ilmanvaihdon nuohous ja s\u00e4\u00e4t\u00f6.\n2004 Parvekkeiden ovien ja ikkunoiden maalaus.\n2003 Parvekkeiden peruskorjaus.\n1999 Ilmanvaihtokoneiden uusiminen. Lukoston uusiminen (Exec). \n1997 Patteriverkoston peruss\u00e4\u00e4t\u00f6 ja termostaattiventtiilien asennus. L\u00e4mm\u00f6nvaihtimen uusiminen. \n1996 Vesikaton paikkaus ja maalaus.\n1995 Saunaremontti. Ikkunoiden huoltomaalaus (osa). Koodilukot ulko-oviin.",
    "SiteArea": { "0": "2154.00", "unit": "m2" },
    "Shore": { "type": "" },
    "Heating": null,
    "DirectionOfWindows": "Avoimet n\u00e4k\u00f6alat",
    "Floor": null,
    "KitchenAppliances": "J\u00e4\u00e4kaappi/pakastin, s\u00e4hk\u00f6liesi, liesituuletin, tiskiallas, kaapistot.",
    "BathroomAppliances": "2018-2019 tehdyn putkiremontin yhteydess\u00e4 uusittu kylpyhuone, jossa suihku, suihkusein\u00e4, wc, allas- ja peilikaappi, pyyhepatteri.",
    "BedroomAppliances": "Makuuhuoneessa vaatekaapistot, iso ikkuna, josta avoimet katton\u00e4kym\u00e4t.",
    "LivingRoomAppliances": "Olohuoneessa parkettilattia ja koko huoneen levyinen lasitettu parveke.",
    "Sauna": { "own": "E", "common": "E" },
    "StorageSpace": null,
    "DateWhenAvailable": null,
    "BecomesAvailable": "Heti vapaa",
    "BuildingMaterial": null,
    "RoofType": null,
    "Grounds": null,
    "MunicipalDevelopment": null,
    "Services": "Monipuoliset Ullanlinnan palvelut., Koulut: Alueella",
    "Estate": { "type": "E" },
    "ParkingSpace": "13 kpl",
    "CommonAreas": "Vintti- ja kellarivarastoja, sauna, pesutupa",
    "WaterFee": { "0": "20.00", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "20,00 EUR/kk. per.henk.",
    "OtherFees": "Vesimaksu maksetaan aina vuokranmaksun yhteydess\u00e4, joka kuukauden toinen p\u00e4iv\u00e4.",
    "VendorIdentifier": "89",
    "Description": "TERVETULOA TUTUSTUMAAN!\n\nVAPAA parvekkeellinen l\u00e4pitalon koti, hissitalon ylimm\u00e4ss\u00e4 kerroksessa. \n\nHuoneistosta avoimet kauniit n\u00e4kym\u00e4t. \nIhanan iso olohuone, josta k\u00e4ynti huoneen levyiselle lasitetulle parvekkeelle. Makuuhuone rauhaisan Raatimiehenkadun puolella. Pieni keitti\u00f6komero ja hyv\u00e4 kylpyhuone. \n\nVUOKRAUSTA HOITAA:\nANNA-MAIJA WASS 044 325 5544\n\nanna-maija.wass@bulevardinkotimeklarit.fi\nanna-maija@bkm.fi\nKorkeavuorenkatu 2\n00140 Helsinki",
    "SupplementaryInformation": "S\u00e4ilytystilana vinttikomero.",
    "RentPerMonth": { "0": "1200.00", "unit": "EUR/kk" },
    "Picture1": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210204191831_955749_image1_20210204191831_P1060781.JPG",
    "Picture2": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210104181624_621078_image2_20210104181624_Raatimiehenkatu6D73.jpg",
    "Picture3": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106140238_909147_Raatimiehenkatu_6_D_73-2.jpg",
    "Picture4": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106140244_069499_Raatimiehenkatu_6_D_73-4.jpg",
    "Picture5": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106140236_854758_Raatimiehenkatu_6_D_73.jpg",
    "Picture6": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210204191923_586199_image12_20210204191923_P1060768.JPG",
    "Picture7": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106140248_969438_Raatimiehenkatu_6_D_73-6.jpg",
    "Picture8": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210204192019_955540_image13_20210204192019_P1060773.JPG",
    "Picture9": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106140253_645467_Raatimiehenkatu_6_D_73-9.jpg",
    "Picture10": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106140245_938235_Raatimiehenkatu_6_D_73-5.jpg",
    "Picture11": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106140135_420094_Raatimiehenkatu_6_D_73-7.jpg",
    "Picture12": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106140251_383636_Raatimiehenkatu_6_D_73-8.jpg",
    "Picture13": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210106140256_094022_Raatimiehenkatu_6_D_73-10.jpg",
    "Caption1": "N\u00e4kym\u00e4\u00e4 parvekkeelta",
    "Caption2": "Selke\u00e4 pohjaratkaisu",
    "Caption3": "Olehuoneesta k\u00e4ynti parvekkeelle",
    "Caption4": "Hyv\u00e4 pikkukeitti\u00f6",
    "Caption5": "Makuuhuoneen iso ikkuna",
    "Caption6": "N\u00e4kym\u00e4 makuuhuoneen ikkunasta",
    "Caption7": "Hyvin s\u00e4ilytystilaa makuuhuoneessa",
    "Caption8": "Raatimiehenkadun puolelle",
    "Caption9": "N\u00e4kym\u00e4\u00e4 makuhuoneesta",
    "Caption10": "Putkiremontin yhteydess\u00e4 uusittu kylpyhuone",
    "Caption11": "Upea sijainti Kaivopuiston ja meren tuntumassa.",
    "Caption12": "Ullanlinnaa",
    "Caption13": "Julkisivu Tehtaan- ja Raatimiehenkadun kulma",
    "Thumbnail1": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210204191831_955749_image1_20210204191831_P1060781.JPG",
    "Thumbnail2": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210104181624_621078_image2_20210104181624_Raatimiehenkatu6D73.jpg",
    "Thumbnail3": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106140238_909147_Raatimiehenkatu_6_D_73-2.jpg",
    "Thumbnail4": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106140244_069499_Raatimiehenkatu_6_D_73-4.jpg",
    "Thumbnail5": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106140236_854758_Raatimiehenkatu_6_D_73.jpg",
    "Thumbnail6": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210204191923_586199_image12_20210204191923_P1060768.JPG",
    "Thumbnail7": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106140248_969438_Raatimiehenkatu_6_D_73-6.jpg",
    "Thumbnail8": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210204192019_955540_image13_20210204192019_P1060773.JPG",
    "Thumbnail9": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106140253_645467_Raatimiehenkatu_6_D_73-9.jpg",
    "Thumbnail10": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106140245_938235_Raatimiehenkatu_6_D_73-5.jpg",
    "Thumbnail11": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106140135_420094_Raatimiehenkatu_6_D_73-7.jpg",
    "Thumbnail12": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106140251_383636_Raatimiehenkatu_6_D_73-8.jpg",
    "Thumbnail13": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210106140256_094022_Raatimiehenkatu_6_D_73-10.jpg",
    "Thumbbig1": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210204191831_955749_image1_20210204191831_P1060781.JPG",
    "Thumbbig2": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210104181624_621078_image2_20210104181624_Raatimiehenkatu6D73.jpg",
    "Thumbbig3": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106140238_909147_Raatimiehenkatu_6_D_73-2.jpg",
    "Thumbbig4": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106140244_069499_Raatimiehenkatu_6_D_73-4.jpg",
    "Thumbbig5": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106140236_854758_Raatimiehenkatu_6_D_73.jpg",
    "Thumbbig6": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210204191923_586199_image12_20210204191923_P1060768.JPG",
    "Thumbbig7": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106140248_969438_Raatimiehenkatu_6_D_73-6.jpg",
    "Thumbbig8": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210204192019_955540_image13_20210204192019_P1060773.JPG",
    "Thumbbig9": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106140253_645467_Raatimiehenkatu_6_D_73-9.jpg",
    "Thumbbig10": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106140245_938235_Raatimiehenkatu_6_D_73-5.jpg",
    "Thumbbig11": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106140135_420094_Raatimiehenkatu_6_D_73-7.jpg",
    "Thumbbig12": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106140251_383636_Raatimiehenkatu_6_D_73-8.jpg",
    "Thumbbig13": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210106140256_094022_Raatimiehenkatu_6_D_73-10.jpg",
    "ModeOfHabitation": { "type": "VU", "rentType": "MAIN" },
    "EstateAgentContactPerson": "Anna-Maija Wass",
    "EstateAgentTelephone": "0443255544",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0443255544",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20191010100043_Anna-Maija.jpg",
    "ResidentialApartmentArea": "3933.00",
    "Disponent": "Aki M\u00e4kirinta",
    "TermOfLease": "Toistaiseksi voimassaoleva. Sopimus voidaan irtisanoa p\u00e4\u00e4ttym\u00e4\u00e4n aikaisintaan 12 kk:n p\u00e4\u00e4st\u00e4 sopimuksen alkamisesta. Vuokrataan v\u00e4hint\u00e4\u00e4n vuodeksi. Ensimm\u00e4ine irtisanomisajankohta 11 kk:n kuluttua sopimuksesta.",
    "RentIncrease": null,
    "FutureRenovations": "2020:\n- l\u00e4mm\u00f6nvaihtimen uusiminen\n2021-2024:\n- hissien kunnostaminen/uusiminen \n- katon kuntokartoitus",
    "AntennaSystem": "Kaapeli-tv",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7964180",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Raatimiehenkatu 6",
    "VirtualPresentation": null,
    "VideoPresentationURL": null,
    "RentSecurityDeposit": "2.400,00 \u20ac",
    "ContactRequestEmail": "anna-maija@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "anna-maija@bkm.fi",
    "RentingTerms": "Vuokralainen tekee oman s\u00e4hk\u00f6sopimuksen ja ottaa kattavan kotivakuutuksen vastuuosineen. Tupakointi ei sallittu.",
    "Site": { "value": "O" },
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "30": {
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "Key": "VTA58572",
    "StreetAddress": "Pietarinkatu 13 A",
    "PostalCode": "00140",
    "City": "Helsinki",
    "Region": "Ullanlinna",
    "Country": "Suomi",
    "LivingArea": { "0": "34.0", "unit": "m2" },
    "TotalArea": { "0": "34.0", "unit": "m2" },
    "NumberOfRooms": "1",
    "RoomTypes": "1h, k, alkovi, kph",
    "FloorLocation": "2",
    "Lift": { "value": "E" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "GeneralCondition": "Hyv\u00e4",
    "ModifiedDate": "09.12.2020 14:59",
    "pdx_id": "2253",
    "pdx_object": "rent",
    "ConditionDescription": null,
    "rc-energyclass": "Energialuokka: F2013",
    "rc-energy-flag": "On",
    "with_furniture": "Ei",
    "YearOfBuilding": { "original": "1931" },
    "BasicRenovations": "1973 putkisaneeraus\n1984 ullakkohuoneistojen rakentaminen ja vesikaton osittainen uusiminen\n1984 julkisivukorjaus ja huoneistoikkunoiden uusiminen\n1984 s\u00e4hk\u00f6nousulinjat\n1997 tuuletusparvekkeet uusittu\n1998-1999 porrask\u00e4yt\u00e4vien ikkunoiden kunnostus \n1999 TV-antenniverkon kunnostus\n2001 ullakkohuoneistojen ulkoseinien kattopellityksen kunnostus\n2001 l\u00e4mpim\u00e4n k\u00e4ytt\u00f6veden l\u00e4mm\u00f6nsiirtimen uusiminen\n2003 korvausventtiilien avaus\n2004 kylm\u00e4kellarin laitteistojen uusiminen\n2006 vesikaton korjaus, lumiesteet\n2007 yhden ullakkohuoneiston terassiparvekkeen kunnostus\n2007 pihamuurin kunnostus ja takaporttik\u00e4yt\u00e4v\u00e4n maalaus\n2007 D-portaan tuuletusparvekkeiden kunnostus\n2008 A- ja B-portaiden terassiparvekkeiden kunnostus\n2010 A- ja B-portaiden vesikaton maalaus\n2011 porrashuoneiden maalaus\n2011 linjasulkuventtiilien s\u00e4\u00e4t\u00f6 ja patteritermostaattien vaihto\n2011-2014 A-B- vesikaton harjan vuodon sek\u00e4 aikaisempien vuotojen aiheuttamien vesivahinkojen korjaaminen ullakkohuoneistoissa\n2012 kellarik\u00e4yt\u00e4vien maalaus\n2014 tonttiliittymien uusiminen\n2014-2015 hankesuunittelu, lvis-saneeraus ja julkisivujen korjaus (Vahanen Oy)\n2015 naapurikiinteist\u00f6n puolella olevan valokuilun julkisivun kunnostus\n2016 peruskorjaushanke, lvis-saneeraus ja julkisivut, suunnittelut (Vahanen Oy)\n2017-2018 Peruskorjaushankkeen toteutus (Peab Oyj)\n2019 hissien tekniikan uusiminen \n2019 katotason terassirappauksen kunnostus\n\nSuoritetut kuntotutkimukset, arviot ja -kartoitukset\n\n2010 Putkistojen kuntotutkimus, Suomen Talokeskus Oy\n2010 Julkisivujen ja parvekkeiden kunnon tarkastus, Linjasuunnittelu Oy\n2011 Hormikartoitus, RH-Tuloilma Oy\n2014 Kiinteist\u00f6n peruskuntoarvio, Vahanen Oy\n2014 M\u00e4rk\u00e4tilojen kuntoarvio, Vahanen Oy\n2014 Putkistojen kuntotutkimus, Vahanen Oy\n2014 Julkisivujen kuntotutkimus, Vahanen Oy",
    "SiteArea": { "0": "1809.00", "unit": "m2" },
    "Shore": { "type": "" },
    "Heating": null,
    "DirectionOfWindows": "Etel\u00e4",
    "Floor": null,
    "KitchenAppliances": "J\u00e4\u00e4kaappi/pakastin, puusep\u00e4ll\u00e4 teetetyt kaapistojen ovet (2013), liesituuletin (2013), induktioliesi (2018), uuni (2018), integroitu astianpesukone (2013) ja integroitu mikroaaltouuni (2013). Tummat kvartsitasot. Keitti\u00f6ss\u00e4 ja eteisess\u00e4 vaalea laattalattia. Pimennysverhot",
    "BathroomAppliances": "Koko kylpyhuone on uusittu LVIS-saneerauksen yhteydess\u00e4 2018.",
    "BedroomAppliances": "Alkovi on tammiparkettia. Sein\u00e4t maalattu 2018.",
    "LivingRoomAppliances": "Lattia on tammiparkettia. Sein\u00e4t maalattu 2018. Pimennysverhot.",
    "Sauna": { "own": "E", "common": "K" },
    "StorageSpace": null,
    "DateWhenAvailable": null,
    "BecomesAvailable": "Heti vapaa",
    "BuildingMaterial": null,
    "RoofType": null,
    "Grounds": null,
    "MunicipalDevelopment": null,
    "Services": null,
    "Estate": { "type": "E" },
    "ParkingSpace": null,
    "CommonAreas": "Pesutupa, kuivuri, mankeli.",
    "WaterFee": { "0": "22.00", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "22,00 EUR/kk. Asukasluvun mukaan.",
    "OtherFees": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "Description": "Toisen kerroksen kaunis, valoisa ja toimiva pikkukoti Ullanlinnan syd\u00e4mess\u00e4. \n\nT\u00e4ss\u00e4 ihanassa asunnossa on toimiva sek\u00e4 neli\u00f6ilt\u00e4\u00e4n eritt\u00e4in tehokas pohjaratkaisu. \nSuurista, l\u00e4hes koko asunnon levyisist\u00e4 ikkunoista tulvii upeasti luonnonvaloa koko asuntoon. \n\nOlohuoneen yhteydess\u00e4 on alkovi, johon mahtuu suuri s\u00e4nky ja sen lis\u00e4ksi olohuoneen puolelle j\u00e4\u00e4 hyvin tilaa seurustelulle. \n\nKeitti\u00f6 on siev\u00e4 ja hyvin varusteltu, keitti\u00f6ss\u00e4 mahdut hyvin ruokailemaan tai ty\u00f6skentelem\u00e4\u00e4n ruokap\u00f6yd\u00e4n \u00e4\u00e4rell\u00e4.\n\nEteisest\u00e4 on kulku moderniin, upeaan kylpyhuoneeseen, kylpyhuoneessa on pyykinpesukoneliit\u00e4nt\u00e4.\n\nTalossa on juuri tehty kaikki suuret remontit mm. LVIS- saneeraus ja julkisivut sek\u00e4 talon saunatilat ja kaunis sis\u00e4piha on upeasti uusittu. \n\nTalossa pesutupa, jossa on kuivuri ja mankeli. Asuntoon kuuluu kellarivarasto l\u00e4mpim\u00e4ss\u00e4 ja uusitussa kellarissa. \n\n\nSijainti on mit\u00e4 parhain vain korttelin p\u00e4\u00e4ss\u00e4 kauniista Kaivopuistosta ja meren rannasta. Alueella on lukuisia erinomaisia ravintoloita, kahviloita, kauppoja ja apteekki sek\u00e4 hyv\u00e4t julkiset liikenneyhteydet.\n\nT\u00e4st\u00e4 sinulle t\u00e4ydellinen pikkukoti erinomaisella paikalla keskell\u00e4 Ullanlinnaa.\n\nVUOKRALAINEN TEKEE OMAN S\u00c4HK\u00d6SOPIMUKSEN JA VUOKRALAISELLA TULEE OLLA LAAJA KOTIVAKUUTUS. \n\nVARAA OMA YKSITYINEN ESITTELYAIKASI! Ota yhteys v\u00e4litt\u00e4j\u00e4\u00e4n Axel Schroderus axel@bkm.fi \n\n*Kun harkitset asunnon vaihtoa, myymist\u00e4 tai ostoa- hy\u00f6dynn\u00e4 osaamisemme ja tuhansien asuntokauppojen kokemuksemme. Asunnonarviointi on maksuton. Soita tai l\u00e4het\u00e4 s\u00e4hk\u00f6posti ja sovi tapaaminen*\n\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. Esittelemme myynniss\u00e4 olevia huoneistojamme yksityisesti ja lis\u00e4ksi kauttamme saat my\u00f6s virtuaaliesittelyt. *K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja. \nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka",
    "SupplementaryInformation": null,
    "RentPerMonth": { "0": "1050.00", "unit": "EUR/kk" },
    "Picture1": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201204102419_854803_Pietarinkatu-1.jpg",
    "Picture2": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201204102457_383698_Pohja.jpg",
    "Picture3": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201204102423_989842_Pietarinkatu-2.jpg",
    "Picture4": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201204102433_044104_Pietarinkatu-3.jpg",
    "Picture5": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201204102439_783340_Pietarinkatu-4.jpg",
    "Picture6": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201204102445_612447_Pietarinkatu-5.jpg",
    "Picture7": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20201204102453_853666_Pietarinkatu-6.jpg",
    "Thumbnail1": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201204102419_854803_Pietarinkatu-1.jpg",
    "Thumbnail2": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201204102457_383698_Pohja.jpg",
    "Thumbnail3": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201204102423_989842_Pietarinkatu-2.jpg",
    "Thumbnail4": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201204102433_044104_Pietarinkatu-3.jpg",
    "Thumbnail5": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201204102439_783340_Pietarinkatu-4.jpg",
    "Thumbnail6": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201204102445_612447_Pietarinkatu-5.jpg",
    "Thumbnail7": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20201204102453_853666_Pietarinkatu-6.jpg",
    "Thumbbig1": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201204102419_854803_Pietarinkatu-1.jpg",
    "Thumbbig2": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201204102457_383698_Pohja.jpg",
    "Thumbbig3": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201204102423_989842_Pietarinkatu-2.jpg",
    "Thumbbig4": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201204102433_044104_Pietarinkatu-3.jpg",
    "Thumbbig5": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201204102439_783340_Pietarinkatu-4.jpg",
    "Thumbbig6": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201204102445_612447_Pietarinkatu-5.jpg",
    "Thumbbig7": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20201204102453_853666_Pietarinkatu-6.jpg",
    "ModeOfHabitation": { "type": "VU", "rentType": "MAIN" },
    "EstateAgentContactPerson": "Axel Schroderus",
    "EstateAgentTelephone": "0456637171",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0456637171",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20191010100200_Axel.jpg",
    "ResidentialApartmentArea": "4339.00",
    "Disponent": "Janne Lehtonen",
    "TermOfLease": "Toistaiseksi voimassaoleva.",
    "RentIncrease": "Vuokra sidotaan elinkustannusindeksiin.",
    "FutureRenovations": "2020 Lukitusj\u00e4rjestelm\u00e4n uusiminen ja ullakkohuoneiston mikrobivauriokorjaus\n2021 D-ja E rappujen vesikaton maalaus\n2020-2024 Normaaleja huolto ja kunnossapitot\u00f6it\u00e4",
    "AntennaSystem": "Kaapeli-tv",
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7966789",
    "HousingCompanyName": "Asunto Oy Vuori",
    "VirtualPresentation": null,
    "VideoPresentationURL": null,
    "RentSecurityDeposit": "2.100,00 \u20ac",
    "ContactRequestEmail": "axel@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "axel@bkm.fi",
    "RentingTerms": "VUOKRALAINEN OTTAA OMAN S\u00c4HK\u00d6SOPIMUKSEN JA LAAJAN KOTIVAKUUTUKSEN Lemmikit ei sallittu. Tupakointi ei sallittu.",
    "pdx_coordinates": "(60.15742,24.94736)",
    "Latitude": "60.15742",
    "Longitude": "24.94736",
    "Site": { "value": "O" },
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "31": {
    "Status": "Myynniss\u00e4",
    "Key": "VTA58583",
    "StreetAddress": "Pietarinkatu 2 C",
    "PostalCode": "00140",
    "City": "Helsinki",
    "Region": "Ullanlinna",
    "Country": "Suomi",
    "LivingArea": { "0": "67.5", "unit": "m2" },
    "TotalArea": { "0": "67.5", "unit": "m2" },
    "NumberOfRooms": "2",
    "RoomTypes": "2h, k, kph, wc",
    "FloorLocation": "1/6",
    "Lift": { "value": "K" },
    "Balcony": { "value": "E" },
    "GeneralCondition": "Juuri pinnat kunnostettu ja kaapisto uusittu",
    "ModifiedDate": "25.01.2021 14:20",
    "pdx_id": "2256",
    "pdx_object": "rent",
    "ConditionDescription": "Juuri pinnat kunnostettu ja kaapisto uusittu",
    "rc-energyclass": "Energialuokka: F2013",
    "rc-energy-flag": "On",
    "with_furniture": "Ei",
    "YearOfBuilding": { "original": "1911" },
    "BasicRenovations": "2019 Julkisivun ulko-ovien huoltok\u00e4sittely, kadun puolen ikkunoiden huoltomaalaus, autotallin vesikaton huoltomaalaus. 2018 Autotallin sy\u00f6ksytorven lis\u00e4\u00e4minen, pihan ulko-ovien maalaus, katujulkisivun maalaus ja sy\u00f6ksytorvien uusiminen. 2016 Asunnon C16 ja ty\u00f6huoneen C50 lattioiden kunnostukset, pihajulkisivun maalaus ja sy\u00f6ksytorvien uusiminen. 2015 Kadun kivijalan pesu ja suojaus, piipun perustuksen purkaminen ja pinnoitus, pihavalaistuksen uusiminen, Muut portaat, pystyviem\u00e4reiden ja keitti\u00f6n huoneistohaaran huuhtelu. 2014 A-portaan pystyviem\u00e4reiden ja keitti\u00f6n huoneistohaaran huuhtelu, 5 asuntoa. Tuuletusparvekkeiden uusiminen, savupiipun purku ja sein\u00e4n korjaus. 2013 Liikehuone 2 ikkunan uusiminen, muurin maalaus, l\u00e4mm\u00f6njakokeskuksen uusiminen ja Bauer-laitteiston asennus, IV-hormien nuohous. 2012 Muurin pellitys, huoneiston C17 ja liikehuoneiston saneeraus. 2010 Vesikatteen kunnostus (pinnoitus) ja turvalaitteiden asennus, peruskunoarvio. 2009-11 Jukisivun kunnostusty\u00f6t. 2009 Huoneiston D33 saneeraus. 2008-09 Kadun puolen ikkunoiden kunnostus ja maalaus. 2006 Pihan puolen ikkunoiden uusiminen, kylpyhuoneiden kuntoarvio. 2004 Ulko-ovien kunnostus ja huoltumaalaus. 2001-03 Porrashuoneiden kunnostus. 1997-99 Ikkunoiden huoltomaalaus. 1997 J\u00e4tekatoksen rakentaminen. 1996 IV-hormien nuohous ja tasapainotus, patteriventtiilien asennus ja tasapainotus, porrashuoneiden ikkunoiden ja parvekeovien kunnostus. 1995 Tuuletusparvekkeiden peruskorjaus. 1994 Ovipuhelinj\u00e4rjestelm\u00e4n asennus. 1993 Ullakon osittainen l\u00e4mm\u00f6neristys. 1992 Televisiokaapelin asennus, putkiremontti (vesi- ja viem\u00e4rijohdot), puhelinjohtojen uusiminen. 1991 S\u00e4hk\u00f6nousujen uusiminen B-, C- ja D-portaat. 1990 S\u00e4hk\u00f6nousujen uusiminen A- ja E-portaat. 1989 L\u00e4mm\u00f6njakokeskuksen uusiminen, putkiremontin yhteydess\u00e4 vedetty putket heikkovirtajohtoja varten. 1988 Vesikaton korjaukset. 1987-1988 Porrashuoneiden maalaus. 1984 Kadun puolen ikkunoiden kunnostus. 1983 Pihanpuolen ikkunoiden kunnostus.",
    "SiteArea": { "0": "1751.00", "unit": "m2" },
    "Shore": { "type": "" },
    "Heating": null,
    "DirectionOfWindows": "sis\u00e4pihalle, l\u00e4nsi/etel\u00e4",
    "Floor": null,
    "KitchenAppliances": "J\u00e4\u00e4kaappi/pakastin, s\u00e4hk\u00f6liesi, liesituuletin, lattia parkettia, sein\u00e4t maalattu",
    "BathroomAppliances": "Suihku. suihkukaappi, peilikaappi, pesukoneliit\u00e4nt\u00e4, pyyhekuivain. Lattia ja sein\u00e4t laatoitettu.",
    "BedroomAppliances": "Yksi makuuhuone, lattia parkettia",
    "LivingRoomAppliances": "Parkettilattia",
    "Sauna": { "own": "E", "common": "E" },
    "StorageSpace": null,
    "DateWhenAvailable": null,
    "BecomesAvailable": "Heti vapaa",
    "BuildingMaterial": null,
    "RoofType": null,
    "Grounds": null,
    "MunicipalDevelopment": null,
    "Services": null,
    "Estate": { "type": "E" },
    "ParkingSpace": "Kadulla",
    "CommonAreas": "Ulkoiluv\u00e4linevarasto, v\u00e4est\u00f6nsuojat",
    "WaterFee": { "0": "15.00", "unit": "EUR/kk" },
    "WaterFeeExplanation": "15,00 EUR/kk. Asukasluvun mukaan.",
    "OtherFees": null,
    "VendorIdentifier": "89",
    "Description": "Sis\u00e4pihan hyv\u00e4kuntoinen kaksio.\nEnsimm\u00e4inen kerros, rauhallinen sijainti Pietarinkadulla.\nJuuri kuunnostettu, kaunis kaarierkkeri-ikkuna olohuoneessa.\nMakuuhuoneessa kaapisto, kph ja erillinen wc.\nHeti vapaa - mahdollisuus pidempiaikaiseen vuokraukseen.\n\nKai M\u00e4kinen LKV LVV, Myyntijohtaja puh.0500 577334\nkai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi.\nALUEEENNE AMMATTILAINEN PALVELUKSESSANNE-NOPEAA JA TEHOKASTA MYYNTITY\u00d6T\u00c4!\n*Kun harkitset asunnon vuokrausta, vaihtoa, myymist\u00e4 tai ostoa- hy\u00f6dynn\u00e4 osaamisemme ja tuhansien asuntokauppojen kokemuksemme. Asunnonarviointi on maksuton.\nSoita tai l\u00e4het\u00e4 s\u00e4hk\u00f6posti ja sovi tapaaminen*\n*Me Bulevardin Kotimeklareissa toimimme tilanteen vaativalla tasolla THL:n suosituksien mukaan. \nEsittelemme myynniss\u00e4 olevia huoneistojamme yksityisesti ja lis\u00e4ksi kauttamme saat my\u00f6s virtuaaliesittelyt. \n*K\u00e4sidesi on aina saatavilla esittelyiss\u00e4mme. *V\u00e4lt\u00e4mme k\u00e4ttelemist\u00e4. *Toivomme ett\u00e4 asiakkaat v\u00e4ltt\u00e4v\u00e4t esittelyiss\u00e4 turhia pintojen ja kahvojen kosketteluja.\nAsuntokaupan voi hoitaa kauttamme s\u00e4hk\u00f6isesti aina tarjousneuvottelusta kaupantekoon saakka!*",
    "SupplementaryInformation": "Yhti\u00f6j\u00e4rjestyksen mukaan huoneisto k\u00e4sitt\u00e4\u00e4 2h+k ja sijaitsee 1.kerroksessa. Sis\u00e4pihan puolelta, jonne kaikki t\u00e4m\u00e4n huoneistom ikkunat katsovat, huoneisto sijaitsee kuitenkin toisessa kerroksessa.",
    "RentPerMonth": { "0": "1690.00", "unit": "EUR/kk" },
    "Picture1": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210115130617_762427_Pietarinkatu3.jpg",
    "Picture2": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210115131257_729486_Pietarinkatu_2_pohja.JPG",
    "Picture3": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210115130625_548007_Pietarinkatu4.jpg",
    "Picture4": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210115130634_652791_Pietarinkatu5.jpg",
    "Picture5": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210115130659_005171_Pietarinkatu8.jpg",
    "Picture6": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210115130642_503642_Pietarinkatu6.jpg",
    "Picture7": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210115130651_430716_Pietarinkatu7.jpg",
    "Picture8": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210115130555_193272_Pietarinkatu1.jpg",
    "Picture9": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/20210115130607_624819_Pietarinkatu2.jpg",
    "Caption1": "Olohuone sis\u00e4pihan suuntaan",
    "Caption2": "Pohjakuva, suuntaa-antava",
    "Caption3": "Makuuhuone",
    "Caption4": "Keitti\u00f6",
    "Caption5": "Eteinen, josta p\u00e4\u00e4sy kylpyhuoneeseen ja wc:en",
    "Caption6": "Kph",
    "Caption7": "Erillinen wc",
    "Caption8": "Talo Raatimiehenkadun ja Pietarinkadun suunnalta",
    "Caption9": "Porrask\u00e4yt\u00e4v\u00e4tasanne, muutamat portaat sis\u00e4\u00e4ntulotasoon, huoneiston ovi avattuna",
    "Thumbnail1": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210115130617_762427_Pietarinkatu3.jpg",
    "Thumbnail2": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210115131257_729486_Pietarinkatu_2_pohja.JPG",
    "Thumbnail3": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210115130625_548007_Pietarinkatu4.jpg",
    "Thumbnail4": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210115130634_652791_Pietarinkatu5.jpg",
    "Thumbnail5": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210115130659_005171_Pietarinkatu8.jpg",
    "Thumbnail6": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210115130642_503642_Pietarinkatu6.jpg",
    "Thumbnail7": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210115130651_430716_Pietarinkatu7.jpg",
    "Thumbnail8": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210115130555_193272_Pietarinkatu1.jpg",
    "Thumbnail9": "https://cdn.pdx.fi/128/bulevardinkotimeklarit/20210115130607_624819_Pietarinkatu2.jpg",
    "Thumbbig1": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210115130617_762427_Pietarinkatu3.jpg",
    "Thumbbig2": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210115131257_729486_Pietarinkatu_2_pohja.JPG",
    "Thumbbig3": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210115130625_548007_Pietarinkatu4.jpg",
    "Thumbbig4": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210115130634_652791_Pietarinkatu5.jpg",
    "Thumbbig5": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210115130659_005171_Pietarinkatu8.jpg",
    "Thumbbig6": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210115130642_503642_Pietarinkatu6.jpg",
    "Thumbbig7": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210115130651_430716_Pietarinkatu7.jpg",
    "Thumbbig8": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210115130555_193272_Pietarinkatu1.jpg",
    "Thumbbig9": "https://cdn.pdx.fi/640/bulevardinkotimeklarit/20210115130607_624819_Pietarinkatu2.jpg",
    "ModeOfHabitation": { "type": "VU", "rentType": "MAIN" },
    "EstateAgentContactPerson": "Kai M\u00e4kinen",
    "EstateAgentTelephone": "0500 577 334",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0500 577 334",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20180807133448_kaju.jpg",
    "ResidentialApartmentArea": null,
    "Disponent": "Aimo Saarinen",
    "TermOfLease": "Toistaiseksi voimassaoleva. Sopimus voidaan irtisanoa p\u00e4\u00e4ttym\u00e4\u00e4n aikaisintaan 12 kk:n p\u00e4\u00e4st\u00e4 sopimuksen alkamisesta.",
    "RentIncrease": "Vuokran tarkistus, muu per vuosi: 3%.",
    "FutureRenovations": "2020 Ty\u00f6tilojen B56 ja C49 perusparannus. Liiketila 2:n pihan puolen perusparannus. Pihamuurin huoltomaalaus. 2021 Patteri- ja linjas\u00e4\u00e4t\u00f6venttiilien uusiminen. 2022 P\u00e4\u00e4- ja kiinteist\u00f6keskusten sek\u00e4 talokaapelin uusiminen. 2025 Kellaritilojen peruskunnostus.",
    "AntennaSystem": null,
    "ShowingDate1": null,
    "ShowingStartTime1": null,
    "ShowingEndTime1": null,
    "ShowingDateExplanation1": null,
    "ShowingDate2": null,
    "ShowingStartTime2": null,
    "ShowingEndTime2": null,
    "ShowingDateExplanation2": null,
    "OikotieID": "7968352",
    "HousingCompanyName": "Asunto osakeyhti\u00f6 Puistoranta",
    "VirtualPresentation": null,
    "VideoPresentationURL": null,
    "RentSecurityDeposit": "3.380,00 \u20ac",
    "ContactRequestEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "kai.makinen@bulevardinkotimeklarit.fi",
    "RentingTerms": "Lemmikit ei sallittu. Tupakointi ei sallittu.",
    "pdx_coordinates": "(60.15774,24.952)",
    "Latitude": "60.15774",
    "Longitude": "24.95200",
    "Site": { "value": "O" },
    "pdx_region": "Uusimaa",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "type": "KT",
    "realEstateType": "OSAKE"
  },
  "32": {
    "Key": "OTA58573",
    "Status": "Hankinnassa",
    "Description": null,
    "ContactRequestEmail": "nina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "nina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Nina Asteljoki",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20181019115913_Nina_Asteljoki.jpeg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0400 444 220",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "Procurements": null,
    "type": "",
    "realEstateType": ""
  },
  "33": {
    "Key": "OTA58590",
    "Status": "Hankinnassa",
    "Description": null,
    "ContactRequestEmail": "pauliina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "pauliina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Pauliina Kivikoski",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20200102115002_Pauliina_Kivikoski.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "050 5240 116",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "Procurements": null,
    "type": "",
    "realEstateType": ""
  },
  "34": {
    "Key": "OTA58591",
    "Status": "Hankinnassa",
    "Description": null,
    "ContactRequestEmail": "pauliina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "pauliina@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Pauliina Kivikoski",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20200102115002_Pauliina_Kivikoski.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "050 5240 116",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "Procurements": null,
    "type": "",
    "realEstateType": ""
  },
  "35": {
    "Key": "OTA58601",
    "Status": "Hankinnassa",
    "Description": null,
    "ContactRequestEmail": "merja@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "merja@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Merja Alamett\u00e4l\u00e4-Pulkkinen",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20190411111612_Merja_Alamettala-Pulkkinen_kayntikortit.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0409610701",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "Procurements": null,
    "type": "",
    "realEstateType": ""
  },
  "36": {
    "Key": "OTA58605",
    "Status": "Hankinnassa",
    "Description": null,
    "ContactRequestEmail": "merja@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPersonEmail": "merja@bkm.fi",
    "EstateAgentContactPerson": "Merja Alamett\u00e4l\u00e4-Pulkkinen",
    "EstateAgentContactPersonPictureUrl": "https://cdn.pdx.fi/bulevardinkotimeklarit/image_20190411111612_Merja_Alamettala-Pulkkinen_kayntikortit.jpg",
    "EstateAgentContactPersonTelephone": "0409610701",
    "Company": {
      "Name": "Bulevardin Kotimeklarit Oy",
      "BusinessId": "1796707-4",
      "Address": "Korkeavuorenkatu 2",
      "Zipcode": "00140",
      "City": "Helsinki",
      "Phone": "09 6803 980",
      "Email": "info@bulevardinkotimeklarit.fi"
    },
    "Procurements": null,
    "type": "",
    "realEstateType": ""
  }
}
